{
   "home": {
      "data": [
         {
            "id": "10407631866_10154153718116867",
            "from": {
               "name": "El Mundo",
               "category": "News/Media Website",
               "id": "10407631866"
            },
            "message": "La Fiscal\u00eda del TS pide 9 a\u00f1os de inhabilitaci\u00f3n para Francesc Homs por prevaricar y desobedecer el 9-N.",
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAkGKXToz7i2t0w&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Festaticos.elmundo.es\u00252Fassets\u00252Fmultimedia\u00252Fimagenes\u00252F2017\u00252F01\u00252F11\u00252F14841360311855.jpg&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=681&sh=681&_nc_hash=AQDu_r7dQGDVg0PE",
            "link": "http://bit.ly/2j0RjEZ",
            "name": "La Fiscal\u00eda del TS pide 9 a\u00f1os de inhabilitaci\u00f3n para Francesc Homs por prevaricar y desobedecer el 9-N",
            "caption": "elmundo.es",
            "description": " ",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154153718116867"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154153718116867"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154153718116867"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "link",
            "status_type": "shared_story",
            "application": {
               "category": "Business",
               "link": "http://socialflow.com/",
               "name": "SocialFlow",
               "namespace": "socialflowapp",
               "id": "128869720483178"
            },
            "created_time": "2017-01-11T12:03:56+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T09:55:49+0000",
            "shares": {
               "count": 54
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "1741157842868817",
                     "name": "Alan Arnal Baixeras"
                  },
                  {
                     "id": "1207700859283109",
                     "name": "Francisco Fernandez Lira"
                  },
                  {
                     "id": "566124940259369",
                     "name": "Sorin Bogdan"
                  },
                  {
                     "id": "10154305508772898",
                     "name": "Alicia Bernaldo de Quiros"
                  },
                  {
                     "id": "701677026658619",
                     "name": "Mariola Gonzalez Rodriguez"
                  },
                  {
                     "id": "1234404363308044",
                     "name": "Ana Belen Merayo Gonzalez"
                  },
                  {
                     "id": "828662533938690",
                     "name": "Alicia Romero"
                  },
                  {
                     "id": "10154092547656456",
                     "name": "Bea Triz S\u00e1nchez"
                  },
                  {
                     "id": "987411184724932",
                     "name": "Ana Carmen Lucas"
                  },
                  {
                     "id": "359471041118110",
                     "name": "Mariaconchita Caicedo"
                  },
                  {
                     "id": "10209634592719005",
                     "name": "Carmen Hern\u00e1ndez Rodriguez"
                  },
                  {
                     "id": "10157893207995052",
                     "name": "Alex Tirado Zavala"
                  },
                  {
                     "id": "205670836562471",
                     "name": "Maria Dolores DOlores"
                  },
                  {
                     "id": "10208098969015118",
                     "name": "Roman Gonzalez Martinez"
                  },
                  {
                     "id": "1247715108640060",
                     "name": "Manuel Pulido Justicia"
                  },
                  {
                     "id": "1771751303146370",
                     "name": "Paloma Cano"
                  },
                  {
                     "id": "1278818938855261",
                     "name": "Mercedes Pazos Sanchez"
                  },
                  {
                     "id": "787703058037583",
                     "name": "Eduardo Barahona"
                  },
                  {
                     "id": "10210707586419302",
                     "name": "Jose Manuel Adelantado Garcia"
                  },
                  {
                     "id": "1280943755302429",
                     "name": "Antonio Garcia Aguayo"
                  },
                  {
                     "id": "10154159532224249",
                     "name": "Jotge Roguez"
                  },
                  {
                     "id": "1100502103409701",
                     "name": "Manuel Leon Rodriguez"
                  },
                  {
                     "id": "149755935517552",
                     "name": "Prudencio Nava"
                  },
                  {
                     "id": "1761890924136511",
                     "name": "Jorge Ojeda"
                  },
                  {
                     "id": "1822255728039493",
                     "name": "Miguel Angel Alvarado Parron"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTc0MTE1Nzg0Mjg2ODgxNwZDZD",
                     "after": "MTgyMjI1NTcyODAzOTQ5MwZDZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10407631866_10154153718116867/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTgyMjI1NTcyODAzOTQ5MwZDZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:14:41+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan G\u00f3mez",
                        "id": "10210063365595326"
                     },
                     "message": "Todo aquel que se burle de la justicia que pague!!! Yo lo inhabilitar\u00eda de por vida !!! No hay derecho a que se burlen de la ley!!! Por qu\u00e9 unos si debemos cumplirla y otros no? El que la hace que la pague!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 17,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153742146867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:24:54+0000",
                     "from": {
                        "name": "Basi AG",
                        "id": "379299122430220"
                     },
                     "message": "Todos los que piden la independencia tienen derecho a pedirla pero dentro de unas normas este se\u00f1or no est\u00e1 por encima de la ley como los otros restantes ya que son ellos los que se dicen que hablan en nombre del pueblo catal\u00e1n uno es verdad ellos hablan en nombre de unos cuantos pero no de todos por tanto se tienen que atener a derecho Catalu\u00f1a es de todos incluso de los que no quieren la independencia que en este momento son  muchos y se tiene que respetar el derecho de todos los catalanes no solo de unos cuantos",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153931026867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:25:42+0000",
                     "from": {
                        "name": "Carlos Rodriguez Hurtado",
                        "id": "1376973605660790"
                     },
                     "message": "La inhabilitaci\u00f3n para ejercer cargo p\u00fablico es como la sacarina despu\u00e9s de un plato de callos, no produce ning\u00fan efecto. El cargo no ser\u00e1 p\u00fablico, le buscar\u00e1n acomodo en el partido, en alguna Fundaci\u00f3n o en alg\u00fan chiringuito ad hoc para seguir chupando del bote.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 12,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153765811867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T21:04:19+0000",
                     "from": {
                        "name": "Fran Avil\u00e9s",
                        "id": "708203686015017"
                     },
                     "message": "Si la justicia se cumpliera este atajo de  gentucilla y chulos de putas estarian todos en la carcel....como minimo..... aunque hay otros medios para hacerles cumplir con la justicia, pero mejor me callo.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154155359826867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:23:39+0000",
                     "from": {
                        "name": "Angel Aldea Jimeno",
                        "id": "1262474433770871"
                     },
                     "message": "A la c\u00e1rcel en un estado de derecho van los delincuentes,  as\u00ed que dejaran de llamarse independentistas, aunque reconozco que tambi\u00e9n se libran los corruptos en este pa\u00eds bananero",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 6,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153761806867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:01:54+0000",
                     "from": {
                        "name": "Vicente S\u00e1nchez",
                        "id": "1804448539821112"
                     },
                     "message": "En resumidas cuentas, que algo tan grave como prevaricar y desobedecer sentencias, cuando se trata de un pol\u00edtico las consecuencias son vergonzosamente rid\u00edculas. Una vez m\u00e1s, los legisladores espa\u00f1oles demuestran su catadura moral.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153868726867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:07:53+0000",
                     "from": {
                        "name": "Manuel Coello Fernandes",
                        "id": "10153877673892583"
                     },
                     "message": "Si desobedezco yo a un tribunal, me viene a buscar la polic\u00eda y me encierran.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 9,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153726596867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:27:18+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Antonio Lopez Fernandez",
                        "id": "1904891443074491"
                     },
                     "message": "Y a cualquier ciudadano por robar un jam\u00f3n a la c\u00e1rcel. As\u00ed est\u00e1 la justicia en este pa\u00eds.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153768956867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:26:22+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Manuel Rodr\u00edguez P\u00e9rez",
                        "id": "1508948555787125"
                     },
                     "message": "S\u00f3lo piden inhabilitaci\u00f3n? \nNo hay petici\u00f3n de prisi\u00f3n ante un desacato tan grave?\nEsta permisividad de la justicia espa\u00f1ola es lo que est\u00e1 dando m\u00e1s alas al independentismo. \nHabr\u00eda que mostrarse firme y contundente ante las ilegalidades que se cometen de forma consciente y perversa.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153766966867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:06:07+0000",
                     "from": {
                        "name": "Oscar Salas Gomez",
                        "id": "437547526597692"
                     },
                     "message": "Ya era hora!!!!!!!!!, se est\u00e1n acostumbrando hacer lo que les da la gana.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153880661867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:06:06+0000",
                     "from": {
                        "name": "Joaquin Valles",
                        "id": "667631300075992"
                     },
                     "message": "En otros pa\u00edses ya estar\u00eda en la c\u00e1rcel, junto al M\u00e1s, Rigau, y otros.. Por eso sigue y sigue y sigue..!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153880576867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:23:01+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Losa Teresa",
                        "id": "891488644287281"
                     },
                     "message": "Si se lo van a pasar por el forro como los Pujol. Un buen escarmiento y un par de narices es lo que falta desde toda ESPA\u00d1A.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154154504716867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:24:11+0000",
                     "from": {
                        "name": "Pablo Prieto",
                        "id": "10154939413059252"
                     },
                     "message": "Pod\u00e9is inhabilitar a Francesc todo lo que quer\u00e1is, pero jam\u00e1s lograr\u00e9is que deje de hacer el rid\u00edculo.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153928961867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:27:59+0000",
                     "from": {
                        "name": "Emilio Jimenez",
                        "id": "1199297640187332"
                     },
                     "message": "Es una injusticia lo suyo pena de muerte este da igual no es del PP",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153770001867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T16:01:11+0000",
                     "from": {
                        "name": "Toni Sanchez",
                        "id": "212700062473165"
                     },
                     "message": "Este como los Pujol a campar y hacer lo que le venga en gana.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154154343826867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:55:49+0000",
                     "from": {
                        "name": "Antonio Moreno Mu\u00f1oz",
                        "id": "1899694750259638"
                     },
                     "message": "Esta gentuza no son catalanes son unos traidores  si fueran catalanes de fenderiam ha todos los catalanes y s\u00f3lo piensan en los imdependentistas",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154157510501867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:32:43+0000",
                     "from": {
                        "name": "Loli Rodriguez Ruiz",
                        "id": "1625535377752309"
                     },
                     "message": "Con cara de no haber roto un plato en su vida y culpando al Gobierno.Se\u00f1or Hons quien puso las urnas el Gobierno oh usted quien",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154154650116867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T21:18:02+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jesusico Hinojo",
                        "id": "1545202472175573"
                     },
                     "message": "Por qu\u00e9 inhabilitaci\u00f3n??? Por que no c\u00e1rcel? La ley es la misma para todos.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154155506641867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:14:03+0000",
                     "from": {
                        "name": "Vicent Acuna",
                        "id": "10211463671691527"
                     },
                     "message": "Entiendo que cuando Catalonia sea independiente el poder judicial desaparecer\u00e1 totalmente.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153740566867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:54:53+0000",
                     "from": {
                        "name": "Santi Torres",
                        "id": "1448806638477832"
                     },
                     "message": "Castigo a un pol\u00edtico por poner urnas para consultar a los catalanes......\nEspa\u00f1a has quedado......RETRATADA!!!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153847486867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T16:58:10+0000",
                     "from": {
                        "name": "Fernando Ramajo",
                        "id": "10209175273271343"
                     },
                     "message": "Joder con los islamistas liberales ispanistanies jajajaj luego hablan de Asad,vaya justificia de mofa..........lol",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154154458691867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:09:19+0000",
                     "from": {
                        "name": "Lorenzo Murillo Cabanillas",
                        "id": "588928594635867"
                     },
                     "message": "Eso se queda en agua de borrajas",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153729446867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:20:56+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Luis Sede\u00f1o Blanca",
                        "id": "835185416624343"
                     },
                     "message": "9 a\u00f1os de carcel le daba yo",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153756096867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:35:23+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Carlos Nieves Jimenez",
                        "id": "10206413013923250"
                     },
                     "message": "Inhabilitaci\u00f3n? S\u00f3lo? Buah vaya mierda. La II Rep\u00fablica sab\u00eda tratar a esta gentuza como merecen.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153788861867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:22:45+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Libre",
                        "id": "354195768273135"
                     },
                     "message": "En fin..\nIr\u00e1 a mas...\nPero el independentismo..\nY no soy independentista, pero me alegro.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153718116867_10154153760291867"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "NjAZD",
                     "after": "MzYZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10407631866_10154153718116867/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MzYZD"
               }
            }
         },
         {
            "id": "46538702305_10155666777897306",
            "from": {
               "name": "MARCA",
               "category": "Media/News Company",
               "category_list": [
                  {
                     "id": "186982054657561",
                     "name": "Recreation & Fitness"
                  },
                  {
                     "id": "169056916473899",
                     "name": "Broadcasting & Media Production Company"
                  }
               ],
               "id": "46538702305"
            },
            "message": "As\u00ed evoluciona el mapa Mundial del f\u00fatbol. El cupo para disputar la FIFA World Cup cambia: http://trib.al/YfwmgyD",
            "message_tags": {
               "68": [
                  {
                     "id": "606721589343692",
                     "name": "FIFA World Cup",
                     "type": "page",
                     "offset": 68,
                     "length": 14
                  }
               ]
            },
            "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/15977130_10155666777897306_2268108439552646581_n.jpg?oh=e9410e5bce60061671fb585e57158f74&oe=5920C256",
            "link": "https://www.facebook.com/MARCA/photos/a.430682927305.218580.46538702305/10155666777897306/?type=3",
            "name": "Timeline Photos",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/photo.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155666777897306"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155666777897306"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155666777897306"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "photo",
            "status_type": "added_photos",
            "object_id": "10155666777897306",
            "created_time": "2017-01-11T11:10:04+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T09:36:40+0000",
            "shares": {
               "count": 328
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "1211430302276168",
                     "name": "Oscar Varela"
                  },
                  {
                     "id": "1805913229650763",
                     "name": "Tr\u01b0\u1eddng S\u01a1n Hu\u1ef3nh"
                  },
                  {
                     "id": "1812621525679291",
                     "name": "Yael Comstock"
                  },
                  {
                     "id": "1048808828564873",
                     "name": "Dani Cruz"
                  },
                  {
                     "id": "10157970793705063",
                     "name": "Anthony Joshua Hernandez"
                  },
                  {
                     "id": "646577438861974",
                     "name": "Diego C\u00e9spedes"
                  },
                  {
                     "id": "1339631576111120",
                     "name": "Emmanuel Granado"
                  },
                  {
                     "id": "1333928633317491",
                     "name": "Roul Queen"
                  },
                  {
                     "id": "10209633946860833",
                     "name": "Alvaro Vargas Pe\u00f1a"
                  },
                  {
                     "id": "1868845163404625",
                     "name": "Gollo Vallejo"
                  },
                  {
                     "id": "394308657581049",
                     "name": "Jose Enero"
                  },
                  {
                     "id": "1280242492041147",
                     "name": "Rakha Saleh Hern\u00e1ndez"
                  },
                  {
                     "id": "10158052221370305",
                     "name": "EF Gil"
                  },
                  {
                     "id": "682980638550383",
                     "name": "Susana Morales"
                  },
                  {
                     "id": "10154794007843672",
                     "name": "J Fernando Am\u00e9zquita"
                  },
                  {
                     "id": "1845303199047202",
                     "name": "El Negroo"
                  },
                  {
                     "id": "1222473491162858",
                     "name": "Javi Alonso Guti\u00e9rrez"
                  },
                  {
                     "id": "1249303541779183",
                     "name": "Tiki Ranks"
                  },
                  {
                     "id": "594995367372687",
                     "name": "Juan David Zamora Navarro"
                  },
                  {
                     "id": "883197891782924",
                     "name": "Dino Aria"
                  },
                  {
                     "id": "720583128096374",
                     "name": "St\u00e9phane L'Aigle \u00c9lu"
                  },
                  {
                     "id": "10207551512660381",
                     "name": "Cristian Daniel Garcia"
                  },
                  {
                     "id": "1241369009276956",
                     "name": "Hector Saldana"
                  },
                  {
                     "id": "1294427443951820",
                     "name": "Victor Alvarez"
                  },
                  {
                     "id": "601209463397833",
                     "name": "Edu Figueroa"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTIxMTQzMDMwMjI3NjE2OAZDZD",
                     "after": "NjAxMjA5NDYzMzk3ODMz"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/46538702305_10155666777897306/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=NjAxMjA5NDYzMzk3ODMz"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T11:35:10+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Manuel Rodriguez Garrido",
                        "id": "10206457829002980"
                     },
                     "message": "Horrible!!!  No tiene nombre esa cantidad de equipos,  va a bajar mucho el nivel.  Te lo dise un Paname\u00f1o, que jam\u00e1s a visto a su pa\u00eds en un mundial,  y no lo quiere ver de esa forma.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 178,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155666857902306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T11:22:51+0000",
                     "from": {
                        "name": "Christian Castro Hern\u00e1ndez",
                        "id": "10207682921781280"
                     },
                     "message": "CONCACAF 6 o 7? No me chingues, bastante hacemos el rid\u00edculo con nuestras \"mejores\" selecciones y ahora a\u00f1adiendole m\u00e1s, creo que es una p\u00e9sima desicion \ud83d\ude12\ud83d\ude12",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 153,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155666820592306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:42:14+0000",
                     "from": {
                        "name": "Marco Padilla",
                        "id": "10154690623691005"
                     },
                     "message": "Como es posible que la conmebol tenga igual o menos cupos q la concacaf?? Sudam\u00e9rica merece tanto como Europa... Los mejores jugadores de TODAS las ligas importantes fueron, son y siempre ser\u00e1n sudacas!!! FIFA=MAFIA",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 61,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155667226677306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T14:24:24+0000",
                     "from": {
                        "name": "Daniel Moirenda",
                        "id": "10154908456941563"
                     },
                     "message": "No pues... esto est\u00e1 lleno de \"expertos\" de f\u00fatbol ahora. No entiendo como no est\u00e1n trabajando en la FIFA. Con semejante nivel. Vaya!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 11,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155667308457306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T11:34:19+0000",
                     "from": {
                        "name": "Samuel Zarcero",
                        "id": "10210000185754451"
                     },
                     "message": "Se acabaron los grupos de la muerte, los grandes fuera a las primeras de cambio... Como en los dos pasados mundiales han ca\u00eddo en primera los excampeomes del mundo (Espa\u00f1a y Italia), selecciones como Francia y alguna m\u00e1s hay que hacer esto. Y porque es igual a mas dinero que es lo que le mola a la fifa",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 25,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155666855162306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:39:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "Ivan Leal",
                        "id": "10212255290636551"
                     },
                     "message": "Que toda Am\u00e9rica aporte 14 selecciones es demasiado. CONCACAF es M\u00e9xico, USA y no m\u00e1s. CONMEBOL es Brasil, Argentina, Uruguay y a veces a alg\u00fan otro le va medianamente bien (como Colombia en 2014)",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 10,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155667082832306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T16:27:41+0000",
                     "from": {
                        "name": "Allan Vel\u00e1zquez",
                        "id": "10212247624056559"
                     },
                     "message": "Lo hicieron todo al reves \ud83d\ude02\ud83d\ude02 si querian mejorar el nivel debieron quitar cupos en Concacaf, \u00c1frica y Asia, ni mencionar a Ocean\u00eda (Nueva Zelanda) que las veces que ha ido solo ha ido a turistear, como lo haran muchos con este nuevo formato y esos cupos darle al menos un par mas a Europa o Conmebol donde se concentran las mejores selecciones, pero como en todo siempre se ve el bolsillo primero, claro, que vaya China, la India, Qatar, Emiratos Arabes \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155667550292306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:28:21+0000",
                     "from": {
                        "name": "Ramiro Gomez Salomon",
                        "id": "10210713610652063"
                     },
                     "message": "oa unica forma de emparejar el futbol a nivel mundial es poniendo topes en las astronomicas cifras que se pagan por pases y sueldos de los futbolistas. No hay otra manera que esa asi las ligas se vuelven mas competitivas a nivel global y no se produce lo que sucede con la gran diferencia entre los clubes europeos y el resto",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155669854417306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T19:18:34+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Carlos Salguero Bucaro",
                        "id": "1583602271657071"
                     },
                     "message": "Aun as\u00ed hacen de menos a los pa\u00edses como mi querida Guatemala la cual necesita un gran desarroll\u00f3 en \u00e9l f\u00fatbol...pero aun as\u00ed yo creo que la fifa no deber\u00eda de hacernos de menos y encargarse que sea haga un mundial parejo que todas las nacionalidades tengan posibilidad de disputar un buen mundial y no que dar eliminados y goleados tan f\u00e1cil",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155667953507306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:23:45+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alex Bustos",
                        "id": "10210408199675766"
                     },
                     "message": "La concaf deberia unirse a la conmbol y aumentar los cupos a 7, deberian aumentar los cupos africanos, que son equipos quizas no muy hablidosos pero de gran poder fisico, pueden complicar a cualquiera y dar sorpresas.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155667047307306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:41:29+0000",
                     "from": {
                        "name": "Sebasti\u00e1n Hibbard",
                        "id": "1177536179008379"
                     },
                     "message": "Gabriel Vela esta bien que pasen m\u00e1s de \u00c1frica y Asia con el n\u00famero de paises, en la Concacaf si valieron triverga tienes toda la raz\u00f3n, como chuchas va a estar pasando curacao, para eso manda 2 cupos m\u00e1s a Ocean\u00eda para que crezca que el f\u00fatbol por lo menos, ah\u00ed si valieron verga",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "message_tags": [
                        {
                           "id": "10154481649473853",
                           "length": 12,
                           "name": "Gabriel Vela",
                           "offset": 0,
                           "type": "user"
                        }
                     ],
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155667225122306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T19:37:16+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Leonardo Gil",
                        "id": "10154885035718498"
                     },
                     "message": "Me parecen bien ,.en el mundial del 90 los equipos de \u00c1frica daban risa de verlos jugar ahora son selecciones que compiten muy bien,.todos estas nuevas selecciones mejoraran con los a\u00f1os y adem\u00e1s de hermoso el f\u00fatbol es un negocio no olvidemos ese detalle,.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155668137702306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:38:31+0000",
                     "from": {
                        "name": "Miguel \u00c1ngel Mart\u00ednez Trujillo",
                        "id": "10158071588810486"
                     },
                     "message": "Soy Paname\u00f1o siempre he apoyado a mi selecci\u00f3n, para nosotros es dif\u00edcil porque se viene haciendo un Tornero serio y apoyo a la selecci\u00f3n pr\u00e1cticamente desde el 2000. Y todos queremos ver  a nuestra selecci\u00f3n en un mundial pero no de esta forma. Es como regalarles el pase. Queremos hacerlo como casi lo logramos en el 2014 eliminado al supuesto mejor de nuestra Federaci\u00f3n M\u00e9xico. Lo veo as\u00ed la FIFA ve m\u00e1s gente viajando apoyar a sus equipos m\u00e1s ingreso para ellos y punto.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155667821102306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T03:28:05+0000",
                     "from": {
                        "name": "Leo G Qui\u00f1ones",
                        "id": "1755333064787429"
                     },
                     "message": "Imaginarme 6 equipos de concacaf me enferma !!   M\u00e9xico, Costa Rica y Estados Unidos es lo \u00fanico rescatable de nuestra zona",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155670054012306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:23:27+0000",
                     "from": {
                        "name": "Maty Arriar\u00e1n",
                        "id": "1398251853532996"
                     },
                     "message": "Cristian Avila a mi me gusta el nuevo formato, asi dejan de tocar los cojones con lo de que Argentina igual no va a mundial XD XD",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "message_tags": [
                        {
                           "id": "10210135506321545",
                           "length": 14,
                           "name": "Cristian Avila",
                           "offset": 0,
                           "type": "user"
                        }
                     ],
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155671561992306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:36:23+0000",
                     "from": {
                        "name": "Luis Angel Montenegro Concepcion",
                        "id": "10211395755920212"
                     },
                     "message": "Cual es el trauma ombe,  el porcentaje de puestos no aumenta mucho y por supuesto que esto no va a disminuir el nivel de la copa del mundo. El f\u00fatbol como otro deporte es para unir no para separar.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155669467662306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:56:03+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Carlos Anaya",
                        "id": "607955952745576"
                     },
                     "message": "La voracidad comercial de la FIFA y sus socios, no tiene l\u00edmites y acabar\u00e1 con la calidad del futbol. Este se\u00f1or Infantino pertenece al mismo grupo de mafiosos del anterior. Las empresas que tienen los derechos de transmisi\u00f3n de los juegos, se frotan las manos porque a mas juegos, m\u00e1s ganancias y har\u00e1n todo un circo para hablar de \"las maravillas\" de su producto.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155669369667306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T16:13:23+0000",
                     "from": {
                        "name": "Roberto Antonio",
                        "id": "1176645895782094"
                     },
                     "message": "Me parace bien que se aument\u00e9 el n\u00famero de selecciones en un mundial, el f\u00fatbol es el deporte m\u00e1s bello que existe y esta bien que la FIFA  le de la oportunidad a otros pa\u00edses que nunca han asistido a un mundial, el nivel del mundial no cambiara, yo e visto selecciones que en el papel son inferiores jugar mejor y con un f\u00fatbol m\u00e1s vistoso que algunas selecciones llamadas grandes",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155667524237306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:08:17+0000",
                     "from": {
                        "name": "Lion-lucio Apaza Marca",
                        "id": "867502436725112"
                     },
                     "message": "Muy mal con todo el respeto hay continentes que  no practican el futbol  siendo el futbol rey deporte del planeta  muy  por eso llava el nombre de mundial lo  mejor de lo mejor del mundo no a rrellenar con equipos nada que ver  se\u00f1ores un mundial  solo van lo mejor de cada continente",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155666997467306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:06:45+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juli\u00e1n Rinc\u00f3n",
                        "id": "10154472568843621"
                     },
                     "message": "Ser\u00eda un chiste la eliminatoria sudamericana, con Bolivia y Venezuela fuera de antemano, quedar\u00edan 8 equipos para 7 cupos, de locos.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155666993037306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:05:13+0000",
                     "from": {
                        "name": "Xavier Cab\u00fas Roura",
                        "id": "10210123825911768"
                     },
                     "message": "A m\u00ed lo que no me gusta de esta ampliaci\u00f3n es que selecciones m\u00e1s d\u00e9biles que otras, con un buen sorteo que empareje a las potencias entre ellas, pueden llegar lejos en la fase final sin haber jugado contra selecciones fuertes...Portugal en esta Eurocopa qued\u00f3 tercera en la fase de grupos, en cualquier otra Eurocopa se iba para casa menos en esta que podias quedar tercero y pasar, y luego le tocar\u00f3n a\u00fan quedando tercero selecciones asequibles en octavos, cuartos y semis y se plant\u00f3 en la final con confianza...Y Portugal, a\u00fan habiendo ganado la Euro, no esta ni entre las 5 mejores selecciones de Europa. Y es que lo veo venir...en el Mundial en una parte del cuadro potencias como Italia, Espa\u00f1a, Brasil, Alemania, etc y en el otro selecciones menores o solo una fuerte hasta semifinales o incluso hasta la Final.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155667616732306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T20:56:29+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jos\u00e9 Morales Mora",
                        "id": "1185717644847967"
                     },
                     "message": "Demasiados equipos, va a bajar much\u00edsimo la competitividad. Es m\u00e1s, los mundiales deber\u00edan ser de 16 selecciones en donde s\u00f3lo jueguen los que de verdad tengan el nivel para ganar el mundial. 5 cupos para Sudam\u00e9rica, 5 para Europa, 2 para \u00c1frica, 2 para Concacaf y 1 para Asia y otro para Ocean\u00eda ( porque todos sabemos que aparte de Jap\u00f3n y Australia no hay ninguna selecci\u00f3n competente de Asia y Ocean\u00eda para que jueguen el mundial). Ser\u00eda entretenido y por sobre todo competitivo. Pero como no soy el presidente de la FIFA.....",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155668938572306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T01:44:03+0000",
                     "from": {
                        "name": "Hansel Alberto Cordova",
                        "id": "10211410263388350"
                     },
                     "message": "Para todos aquellos que se quejan de que si el nivel no sera el mismo que si con la euro lo intentaron y no sirvi\u00f3 les dir\u00e9 que est\u00e1n viendo todo desde un punto de vista errado. \n\nPrimero que la euro fue un fiasco la verdad no lo veo as\u00ed, ya que si analizan bien como fue la distribuci\u00f3n de grupos estaba dise\u00f1ada para que fuera pareja, pero por malos resultados de los mismos equipos terminaron casi todos los favoritos de un solo lado de la llave\n\nSegundo que solo quieren mas plata eso ya es tema viejo ya que por la misma raz\u00f3n es que en cualquier torneo existente en la historia del deporte es modificado \n\nTercero esto abre la oportunidad a que existan mas haza\u00f1as deportivas como ya lo hizo Grecia contra Portugal en el 2004 o Costa Rica en el ultimo mundial, as\u00ed que no sean tan mentes cerradas",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155669760247306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T16:20:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "Noshy De Le\u00f3n",
                        "id": "10154090690557554"
                     },
                     "message": "Hasta en esto no es equitativo el F\u00fatbol... tienen m\u00e1s plazas los equipos europeos y Brasil de Am\u00e9rica es el \u00fanico Pentacampe\u00f3n del mundo... Deber\u00edan de darle oportunidades a cada continente por igual y no s\u00f3lo por preferencia.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155667538157306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T20:15:14+0000",
                     "from": {
                        "name": "Felipe Cobos",
                        "id": "10154609808173889"
                     },
                     "message": "Av\u00edsenme cu\u00e1ndo empiecen los cuartos a final. Concacaf y Conmebol merec\u00edan m\u00e1ximo 6 (es una burla que tengan 6.5), \u00c1frica m\u00e1ximo 9, Asia m\u00e1ximo 8 y Europa al menos uno m\u00e1s de los que les dieron. Urge unir Conmebol y Concacaf aunque guardando al menos un pase y medio para un pa\u00eds centroamericano y otro pase y medio para un pa\u00eds caribe\u00f1o.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155666777897306_10155668668802306"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MjMx",
                     "after": "MjA3"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/46538702305_10155666777897306/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MjA3"
               }
            }
         },
         {
            "id": "28585173000_10154462514943001",
            "from": {
               "name": "as.com",
               "category": "News/Media Website",
               "id": "28585173000"
            },
            "story": "as.com updated their cover photo.",
            "story_tags": {
               "0": [
                  {
                     "id": "28585173000",
                     "name": "as.com",
                     "type": "page",
                     "offset": 0,
                     "length": 6
                  }
               ]
            },
            "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/15492432_10154462514943001_7152968228379310145_n.png?oh=aeb0b110b8ce4cc3bbfa1aa2149fb3ee&oe=59233C7F",
            "link": "https://www.facebook.com/as/photos/a.10150623432873001.400093.28585173000/10154462514943001/?type=3",
            "name": "as.com's cover photo",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/photo.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154462514943001"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154462514943001"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154462514943001"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "photo",
            "status_type": "added_photos",
            "object_id": "10154462514943001",
            "created_time": "2017-01-11T22:28:00+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T08:56:46+0000",
            "shares": {
               "count": 11
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "429514740772916",
                     "name": "Anea Anea"
                  },
                  {
                     "id": "151671368657209",
                     "name": "Sami Elsaadi"
                  },
                  {
                     "id": "1615011275474402",
                     "name": "Hamza Ben Janan"
                  },
                  {
                     "id": "1815329962060285",
                     "name": "Salih Ali"
                  },
                  {
                     "id": "1017578928347623",
                     "name": "Angel Hernndez"
                  },
                  {
                     "id": "548691788670430",
                     "name": "Mika Kacharava"
                  },
                  {
                     "id": "749021055261147",
                     "name": "Ivan Quiroga Garcia"
                  },
                  {
                     "id": "145742615921277",
                     "name": "Kcha Madridy"
                  },
                  {
                     "id": "190594678080801",
                     "name": "Ronaldo CR"
                  },
                  {
                     "id": "1658842414129654",
                     "name": "Pedro \u00c1lvarez Lorenzo"
                  },
                  {
                     "id": "113379035835966",
                     "name": "Humberto Torres"
                  },
                  {
                     "id": "1378755015478983",
                     "name": "Andres Campo"
                  },
                  {
                     "id": "1427813847237732",
                     "name": "Shlomi Afriat"
                  },
                  {
                     "id": "1379284252113792",
                     "name": "Jessica Alexandra Avalos Cruces"
                  },
                  {
                     "id": "367824836915261",
                     "name": "Yasmin PJ"
                  },
                  {
                     "id": "1194092703977567",
                     "name": "Chino Mendoza Taveras"
                  },
                  {
                     "id": "916247675177196",
                     "name": "Fernanditho Biennitido"
                  },
                  {
                     "id": "10209826964964155",
                     "name": "Jaime Leon Torres"
                  },
                  {
                     "id": "613451705528796",
                     "name": "Jeordy Ocampo"
                  },
                  {
                     "id": "353741021648197",
                     "name": "Hector Monz\u00f3n"
                  },
                  {
                     "id": "10211022336779374",
                     "name": "Thomas Marin"
                  },
                  {
                     "id": "1302826703118310",
                     "name": "Israel Olavarria"
                  },
                  {
                     "id": "583191938558262",
                     "name": "Moz Kankan"
                  },
                  {
                     "id": "235720473521554",
                     "name": "Luis Eljaiek"
                  },
                  {
                     "id": "10154083000866196",
                     "name": "Julio C. Santamaria"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "NDI5NTE0NzQwNzcyOTE2",
                     "after": "MTAxNTQwODMwMDA4NjYxOTYZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/28585173000_10154462514943001/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTAxNTQwODMwMDA4NjYxOTYZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2016-12-13T10:56:02+0000",
                     "from": {
                        "name": "Basset Netman",
                        "id": "10207508933712166"
                     },
                     "message": "france football is disgraceful to football, full of corruption\nThis is why fifa stopped its collaboration with france football",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154462514943001_10154462552293001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2016-12-13T11:10:28+0000",
                     "from": {
                        "name": "Anilorca Ortiz",
                        "id": "1726530790955382"
                     },
                     "message": "Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0a\ud83d\ude09\ud83d\ude03\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154462514943001_10154462650193001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2016-12-13T10:54:05+0000",
                     "from": {
                        "name": "Elvis H. Carlos",
                        "id": "1790295407961386"
                     },
                     "message": "La cara de messi \ud83d\ude02",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154462514943001_10154462538178001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2016-12-13T11:33:37+0000",
                     "from": {
                        "name": "Vanessinha Lima",
                        "id": "385155378488381"
                     },
                     "message": "CristianoRonaldo!!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154462514943001_10154462761213001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2016-12-13T12:13:02+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jordi Aviles Parra",
                        "id": "1102963796429765"
                     },
                     "message": "Premios de mierda",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154462514943001_10154462845628001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2016-12-13T10:53:44+0000",
                     "from": {
                        "name": "Soufiane Ennaji",
                        "id": "1650348118598912"
                     },
                     "message": "You are the best page",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154462514943001_10154462536448001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-02T08:48:44+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mightypennis Sanitarium",
                        "id": "1217951858241076"
                     },
                     "message": "Brady? por?",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154462514943001_10154536395758001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2016-12-25T22:25:36+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mame Thierno Dieng",
                        "id": "10207944306319465"
                     },
                     "message": "Carolina Marin tambien deberia de estar...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154462514943001_10154508274938001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:29:10+0000",
                     "from": {
                        "name": "Marcelo Ezequiel",
                        "id": "373051739730583"
                     },
                     "message": "Cristiano Ronaldo el dios del futbol",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154462514943001_10154563812828001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-04T15:42:05+0000",
                     "from": {
                        "name": "Tania Liseth",
                        "id": "1429364007085205"
                     },
                     "message": "Vamooosss  Rafaaaaa!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154462514943001_10154542816528001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2016-12-23T10:30:44+0000",
                     "from": {
                        "name": "Karim Tiger Elmadridy",
                        "id": "243509142757513"
                     },
                     "message": "\u0643\u0631\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648 \u0637\u0628\u0639\u0622 \u0648\u0628\u062d\u0628 \u0644\u0648\u064a\u0633 \u0647\u0627\u0645\u064a\u0644\u062a\u0648\u0646 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0631\u0645\u0648\u0644\u0627.\nKarim",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154462514943001_10154496776318001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2016-12-23T10:38:30+0000",
                     "from": {
                        "name": "Karim Tiger Elmadridy",
                        "id": "243509142757513"
                     },
                     "message": "\u062f\u062c\u0648\u0643\u0648\u0641\u064a\u062a\u0634 \u0645\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0633\nKarim",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154462514943001_10154496799643001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2016-12-23T12:45:04+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Luis Ameijeiras",
                        "id": "129624517522866"
                     },
                     "message": "Cr7.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154462514943001_10154497106603001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2016-12-24T06:25:37+0000",
                     "from": {
                        "name": "Luis Lopez Vega",
                        "id": "1758930364340590"
                     },
                     "message": "Cr7",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154462514943001_10154501254678001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2016-12-13T11:44:53+0000",
                     "from": {
                        "name": "Felipe Enrique Martinez",
                        "id": "1023441014359659"
                     },
                     "message": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. Premios As est\u00e1 gala sera c\u00f3mo los PREMIO MARCA.  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02..",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154462514943001_10154462784708001"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTgZD",
                     "after": "MgZDZD"
                  }
               }
            }
         },
         {
            "id": "28585173000_10154562394703001",
            "from": {
               "name": "as.com",
               "category": "News/Media Website",
               "id": "28585173000"
            },
            "message": "Maradona, haciendo amigos",
            "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/p130x130/15977857_10154562394703001_7859234362492671157_n.jpg?oh=fa6fb4237264135123c7ba2ccd2dc6c6&oe=5910C594",
            "link": "https://www.facebook.com/as/photos/a.188994868000.125298.28585173000/10154562394703001/?type=3",
            "name": "Timeline Photos",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/photo.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154562394703001"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154562394703001"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154562394703001"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "photo",
            "status_type": "added_photos",
            "object_id": "10154562394703001",
            "application": {
               "category": "Utilities",
               "link": "http://dogtrack.es/use",
               "name": "DogTrack Oficial",
               "namespace": "dogtrack_oficial",
               "id": "673022842741251"
            },
            "created_time": "2017-01-11T17:20:33+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T10:00:28+0000",
            "shares": {
               "count": 59
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "874997475975272",
                     "name": "Ebr\u00e1h\u00edm M\u00fabarak"
                  },
                  {
                     "id": "1739444399703233",
                     "name": "Ghino Canari"
                  },
                  {
                     "id": "1230615680332750",
                     "name": "Zakaria Piqu\u00e9 Gherbi"
                  },
                  {
                     "id": "10209633946860833",
                     "name": "Alvaro Vargas Pe\u00f1a"
                  },
                  {
                     "id": "1568486626514306",
                     "name": "Sam Ba"
                  },
                  {
                     "id": "1319311438118919",
                     "name": "Will Mike"
                  },
                  {
                     "id": "693163694188268",
                     "name": "Martins Muke Chowmen"
                  },
                  {
                     "id": "339320816450454",
                     "name": "Carlos Vela Diaz"
                  },
                  {
                     "id": "1724735857750199",
                     "name": "Juan Chisco"
                  },
                  {
                     "id": "725209994302737",
                     "name": "Abraham Sauceda"
                  },
                  {
                     "id": "1227448627340852",
                     "name": "\u0639\u0644\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646"
                  },
                  {
                     "id": "150966645396597",
                     "name": "Angela Duboisj"
                  },
                  {
                     "id": "1779942945616018",
                     "name": "Akam Courtols"
                  },
                  {
                     "id": "908809402589516",
                     "name": "Jqrsdf Yjkfpm"
                  },
                  {
                     "id": "1034474616697803",
                     "name": "Salloum Mhnna"
                  },
                  {
                     "id": "590456641160613",
                     "name": "David Del Pico Alanzor"
                  },
                  {
                     "id": "603912806466971",
                     "name": "Ivan Lopez Delgado"
                  },
                  {
                     "id": "381196305583853",
                     "name": "\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e40\u0e13\u0e23 \u0e22.\u0e22\u0e38\u0e17\u0e18"
                  },
                  {
                     "id": "1060686304002083",
                     "name": "Hami Badar"
                  },
                  {
                     "id": "132721590563608",
                     "name": "Aabdlaali Lwidadi"
                  },
                  {
                     "id": "725703377592142",
                     "name": "Isco Htx"
                  },
                  {
                     "id": "237908353247979",
                     "name": "Benja Castillo"
                  },
                  {
                     "id": "1725537191108526",
                     "name": "Shahzada Edrees"
                  },
                  {
                     "id": "1297229527000223",
                     "name": "Emmanuel Bioh"
                  },
                  {
                     "id": "1195007423902513",
                     "name": "Erick Razo Tenorio"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "ODc0OTk3NDc1OTc1Mjcy",
                     "after": "MTE5NTAwNzQyMzkwMjUxMwZDZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/28585173000_10154562394703001/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTE5NTAwNzQyMzkwMjUxMwZDZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:27:39+0000",
                     "from": {
                        "name": "Ariel Perez",
                        "id": "1260227520709758"
                     },
                     "message": "Es un buen delantero pero no es \u00e9tico que sea convocado para la selecci\u00f3n. Les va robar las esposas a los compa\u00f1eros.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 79,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154562404833001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:42:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "Manuel Reyes Cerna",
                        "id": "10206600604772524"
                     },
                     "message": "Lo desprecia por problemas extrafutbolisticos \nComo si el hubiera sido una mansa paloma fuera de las canchas\nNadie negara que es el mejor o uno de los dos mejores futbolistas de siempre pero el menos indicado para hablar es el \nNo tiene autoridad moral",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 53,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154562430728001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:13:42+0000",
                     "from": {
                        "name": "Giuseppe Turiello",
                        "id": "10209293953559793"
                     },
                     "message": "Tiene raz\u00f3n lo que le ha hecho a su amigo L\u00f3pez. .no hay nombre despu\u00e9s de haberlo metido en su casa y ecc ..ah\u00ed tiene nadie lo teaga no Messi  ni Diego no nadie. ..tiene todas las puertas cerrada..se lo merece.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 12,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154562496513001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:44:21+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alonzo Juniors Torres Ochoa",
                        "id": "1422190264472293"
                     },
                     "message": "Por problemas que no tienen que ver con f\u00fatbol le niegan la oportunidad a un buen delantero que tienen ,el que menos puede hablar es maradona.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154562714863001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:24:05+0000",
                     "from": {
                        "name": "Pipe Timberlake Brown",
                        "id": "561429567387001"
                     },
                     "message": "Maradona no es el.mejor ejemplo,  ya fue su etapa de.jugador.ahora es un ex deportista que no es un muy ejemplo para los.ni\u00f1os,  no se diga mas!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 21,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154562400188001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:28:39+0000",
                     "from": {
                        "name": "Moises Jimenez",
                        "id": "10212197625839672"
                     },
                     "message": "que estupidez las personas que basan sus comentarios de un jugador por su vida personal, es mejor que higuain y no lo convocan porque les duele mas ellos sus asuntos con maxi lopez que el mismo maxi lopez, Diego Maradona fue un gran jugador pero como persona deja mucho que desear icardi es un excelente jugador que pena no verlo jugar con  AFA - Selecci\u00f3n Argentina a nivel mundial",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "message_tags": [
                        {
                           "id": "104346839616674",
                           "length": 14,
                           "name": "Diego Maradona",
                           "offset": 206,
                           "type": "page"
                        },
                        {
                           "id": "1493170067562438",
                           "length": 25,
                           "name": "AFA - Selecci\u00f3n Argentina",
                           "offset": 341,
                           "type": "page"
                        }
                     ],
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154562536593001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T03:47:09+0000",
                     "from": {
                        "name": "John Valencia Cruz",
                        "id": "10211150320211024"
                     },
                     "message": "Que triste comentario, Pero bueno ojala argentina no se arrepiente de no haber convocado a este espectacular delantero por errores personales. quizas el si podia embocar algunas de las pelotas que ninguno de los \" que si merecen estar \" en la seleccion no fueron capacez de ganar alguna de esas finales que quizas no se vuelvan a repetir !!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154565191148001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:30:50+0000",
                     "from": {
                        "name": "Carlos Alberto Rodriguez Rios",
                        "id": "1224411167627955"
                     },
                     "message": "Yo prefiero un t\u00edo que me cumpla en un mundial a otro que nos deje tirado en medio de un mundial como lo hizo el gran Maradona. Habla demasiado boberias",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154564121163001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T04:42:42+0000",
                     "from": {
                        "name": "Josue Reus",
                        "id": "760655924091848"
                     },
                     "message": "No comprendo por qu\u00e9 tanto desprecio a ese jugador por figuras deportivas de la Argentina no generalizo pero si hay muchos que se expresan as\u00ed de mal de \u00e9l",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154565378493001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:29:12+0000",
                     "from": {
                        "name": "Omar Reyes",
                        "id": "209016406227746"
                     },
                     "message": "Si invitas a Icardi a tu casa secome tu mujer maxi Lopez sabe de eso  por eso noloquieren sus compa\u00f1eros en la selecci\u00f3n",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 6,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154562408138001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:49:45+0000",
                     "from": {
                        "name": "Heiner G\u00f3mez",
                        "id": "1409567759061439"
                     },
                     "message": "Maradona siempre dice la verdad... Aunque no le guste a muchos",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154562440823001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T20:01:41+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alexandro Albrechtsen Aguirre",
                        "id": "10158288032785727"
                     },
                     "message": "Paw Paw Ulrik V\u00e6rnh\u00f8j s\u00e6tning af Maradona oversat: jeg fortr\u00e6kker en 44 \u00e5rrig angriber frem for Icardi",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "message_tags": [
                        {
                           "id": "10211868506932714",
                           "length": 17,
                           "name": "Paw Ulrik V\u00e6rnh\u00f8j",
                           "offset": 4,
                           "type": "user"
                        }
                     ],
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154563357533001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T19:03:03+0000",
                     "from": {
                        "name": "Herbert Hernandez",
                        "id": "1251486604942949"
                     },
                     "message": "Este kbron la mierda que hizo lo seguira toda la vida ,y lo borro del mapa y te bajo escalones en la vida.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154562930093001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:34:01+0000",
                     "from": {
                        "name": "G\u00c1briel Loor",
                        "id": "10153990135101946"
                     },
                     "message": "Este Maradona es idiota, criticando siempre a los suyos, Messi ahora icardi, sin comentarios",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154563828303001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:40:03+0000",
                     "from": {
                        "name": "Fredy Justiniano",
                        "id": "10207854890676926"
                     },
                     "message": "Lo que pasa de icardi....tiene mala fama por quitarle la novia a su amigo",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154562426533001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T10:00:28+0000",
                     "from": {
                        "name": "Sergio Lage Neira",
                        "id": "10211319072389870"
                     },
                     "message": "Va a venir a dar lecciones de \u00e9tica y moral el farlopero desequilibrado este....me parto",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154566070848001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T19:56:06+0000",
                     "from": {
                        "name": "Stiven Pe\u00f1a",
                        "id": "10202676434750020"
                     },
                     "message": "le falto nombrar a DYBALA puede ser bno pero tampoco como para que lo sobrevaloren",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154563339918001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T05:34:20+0000",
                     "from": {
                        "name": "Clarkk Kent",
                        "id": "10158261622160657"
                     },
                     "message": "Preferiste a Garce ... Grandisimo jugador el resto bueno q vamos a decIR ...me qdo con la simpleza de la Pulga",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154565478973001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:25:57+0000",
                     "from": {
                        "name": "Lui Javi",
                        "id": "10206433294591239"
                     },
                     "message": "A Icardi con que no lo invites a tu casa no hay problema jajaja. Es un buen delantero.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 13,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154562402673001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T19:39:02+0000",
                     "from": {
                        "name": "Ruben Juarez",
                        "id": "1431596626860049"
                     },
                     "message": "El hombre no tubo del todo la culpa. Fue la mujer que le quiso dar las nalguitas. Y pienso que es mejor que pipita o el cun aguero.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154563277518001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T03:20:59+0000",
                     "from": {
                        "name": "Yiyo Giraldo",
                        "id": "607185836072802"
                     },
                     "message": "Tremendo ejemplo a seguir que es Maradona, ya tan viejo y todav\u00eda un consumidor de drogas.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154565080008001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T19:40:18+0000",
                     "from": {
                        "name": "Roberto Sig\u00fcenza",
                        "id": "1269096289811363"
                     },
                     "message": "Lo que pueda decir un drogadicto o exdrogadicto poco o nada importa.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154563296963001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:45:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "C\u00e9sar L\u00f3pez",
                        "id": "1228180047194181"
                     },
                     "message": "Icardi fallo a su pais y a etica de futbol con un propio compatriota e idoto argentino Maxi asi que no puede esperar la mano de los suyos cuando ya los traiciono",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154562434983001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:56:25+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alexander Nina Castillo",
                        "id": "10207624949530293"
                     },
                     "message": "Todo en la vida se paga....y nadie nunca olvidara lo que le hizo a maxi",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154564180893001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:32:47+0000",
                     "from": {
                        "name": "Bairon Ruiz",
                        "id": "1510951675605459"
                     },
                     "message": "No es \u00e9tico insultar a los adversarios y todos en esa selecci\u00f3n lo hacen y mas messi",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154562394703001_10154563823648001"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTA0",
                     "after": "ODAZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/28585173000_10154562394703001/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=ODAZD"
               }
            }
         },
         {
            "id": "46538702305_10155669588212306",
            "from": {
               "name": "MARCA",
               "category": "Media/News Company",
               "category_list": [
                  {
                     "id": "186982054657561",
                     "name": "Recreation & Fitness"
                  },
                  {
                     "id": "169056916473899",
                     "name": "Broadcasting & Media Production Company"
                  }
               ],
               "id": "46538702305"
            },
            "message": "Floyd Mayweather, que se retir\u00f3 en 2015, s\u00f3lo volver\u00eda a boxear si le ofrecieran este aut\u00e9ntico pastizal por pelear con Conor McGregor \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8 http://trib.al/59hWTi2",
            "message_tags": {
               "0": [
                  {
                     "id": "363865183112",
                     "name": "Floyd Mayweather",
                     "type": "page",
                     "offset": 0,
                     "length": 16
                  }
               ],
               "120": [
                  {
                     "id": "494191297315841",
                     "name": "Conor McGregor",
                     "type": "page",
                     "offset": 120,
                     "length": 14
                  }
               ]
            },
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD6z6xqWgJGFmSb&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fs3.amazonaws.com\u00252Fprod-cust-photo-posts-jfaikqealaka\u00252F3580-90db78df3b896abc776208c9c20f0d47.jpg&cfs=1&sx=153&sy=0&sw=350&sh=350&_nc_hash=AQAdyHaZ7V4k1twC",
            "link": "http://trib.al/59hWTi2",
            "name": "\u00bfPor cu\u00e1nto dinero pelear\u00eda Mayweather contra McGregor? - MARCA.com",
            "caption": "marca.com",
            "description": " ",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155669588212306"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155669588212306"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155669588212306"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "link",
            "status_type": "shared_story",
            "application": {
               "category": "Business",
               "link": "http://socialflow.com/",
               "name": "SocialFlow",
               "namespace": "socialflowapp",
               "id": "128869720483178"
            },
            "created_time": "2017-01-12T00:30:26+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T09:49:14+0000",
            "shares": {
               "count": 225
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "10206408011838234",
                     "name": "Antonio Martin Martin"
                  },
                  {
                     "id": "1190781941011795",
                     "name": "Ideal T\u00ebrstena"
                  },
                  {
                     "id": "1226942147419643",
                     "name": "Rahul Mondal"
                  },
                  {
                     "id": "455751024812411",
                     "name": "Noor Aldeen Al Hamaida"
                  },
                  {
                     "id": "845880482223420",
                     "name": "Alberto Mendez"
                  },
                  {
                     "id": "650998311753269",
                     "name": "Mohammed Fadhil"
                  },
                  {
                     "id": "1188496787853397",
                     "name": "Nelson Giovanni"
                  },
                  {
                     "id": "950390785060399",
                     "name": "Ismael Rodriguez Valverde"
                  },
                  {
                     "id": "1889199354644229",
                     "name": "Youssoupha JR JR"
                  },
                  {
                     "id": "1868316983413649",
                     "name": "Meta Kondjira"
                  },
                  {
                     "id": "1553341871343406",
                     "name": "Diogo Lamelas"
                  },
                  {
                     "id": "964472737031177",
                     "name": "Furtunato Silva WB"
                  },
                  {
                     "id": "570720223118868",
                     "name": "Daniel Pi\u00f1a Pi\u00f1a"
                  },
                  {
                     "id": "1820069841597121",
                     "name": "Alejandro Cuadrado Guerrero"
                  },
                  {
                     "id": "1176445649064994",
                     "name": "Andres Perez"
                  },
                  {
                     "id": "960458050755242",
                     "name": "Roly El Russo"
                  },
                  {
                     "id": "1144932885622189",
                     "name": "Virgilio Ortigoza Lesme"
                  },
                  {
                     "id": "1726058741043570",
                     "name": "Joseantonio Lorenzo"
                  },
                  {
                     "id": "898480270233907",
                     "name": "Ruben Perera Olleta"
                  },
                  {
                     "id": "519655294889513",
                     "name": "Admir Kodraj"
                  },
                  {
                     "id": "1271638792905409",
                     "name": "Oscar Artiaga"
                  },
                  {
                     "id": "755614054596256",
                     "name": "Mostafa Elaalamy"
                  },
                  {
                     "id": "1339944426069127",
                     "name": "Alejandro Manz"
                  },
                  {
                     "id": "10210873764258019",
                     "name": "Huberty Higuita Linares"
                  },
                  {
                     "id": "1160093760771590",
                     "name": "Sensiz Yapamam"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTAyMDY0MDgwMTE4MzgyMzQZD",
                     "after": "MTE2MDA5Mzc2MDc3MTU5MAZDZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/46538702305_10155669588212306/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTE2MDA5Mzc2MDc3MTU5MAZDZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:40:38+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juancar Monty",
                        "id": "1243670225714440"
                     },
                     "message": "Deber\u00e1n hacerlo en el ring,donde ganar\u00e1 Mayweather. Pero al menos durar\u00e1 m\u00e1s de 30 segundos el combate, que es lo que le durar\u00eda Floyd a McGregor en el oct\u00e1gono.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 63,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669608752306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:42:43+0000",
                     "from": {
                        "name": "Lilol\u00f3 Cujano",
                        "id": "1336300786422536"
                     },
                     "message": "Pelear?? mejor dicho huir de Mcgregor y luego esperar a que los jueces hagan su trabajo, porque lo que es pelear na de na,adem\u00e1s no est\u00e1 para poner condiciones, si se creetan bueno que entre a un octagono contra Mcgregor a ver quien es quien",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 40,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669613162306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:57:30+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Darias",
                        "id": "10211731239739480"
                     },
                     "message": "Que no pelee...ya tiene bastante dinero, para que quiere m\u00e1s? Hay luchadores que pueden dar mas espectaculo que el. Para que va a volver? Para ganar sobradamente jugando en su terreno, o para volver a decepcionar(huyendo) como en la pelea del siglo contra Paquiao?",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 29,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669644502306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:51:21+0000",
                     "from": {
                        "name": "Pablo Morales Arteaga",
                        "id": "1513970351966049"
                     },
                     "message": "Si es una pelea de s\u00f3lo boxeo macgregor no le aguanta a Floyd digan lo q digan es el mejor tiene algo q no tienen los boxeadores de ahora se llama TECNICA y eso lo hizo diferente del resto",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 12,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669632142306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:22:34+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alejandro Martinez",
                        "id": "1096781473767419"
                     },
                     "message": "Floyd ademas de uno de los mejores boxeadores de la historia es un autentico maestro de los negocios!!! Es acojonante en las cifras que se mueve por como maximo 36 minutos de curro",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155671439697306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T01:29:56+0000",
                     "from": {
                        "name": "Tut\u00fa Ebonamba",
                        "id": "1247540538660536"
                     },
                     "message": "Creo que por ahora los negros seguimos siendo los hombres mas fuertes del mundo,  en boxeo nunca ha habido un blanco que podr\u00e1 destronarnos. Entiendo que haya mucha envidia como siempre pero Floydmyweather sigue siendo el mejor. Entiendo que duela pero es real",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669713387306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T01:22:08+0000",
                     "from": {
                        "name": "Rafael J\u00edmenez",
                        "id": "2005344239692545"
                     },
                     "message": "100 millones de d\u00f3lares, paga 50 para que le den la pelea a su favor, se gasta unos d\u00f3lares en recuperaci\u00f3n, porque de que lo joden lo joden y despu\u00e9s paga para masajes en las piernas, ya sabes que correr durante cierto tiempo, cansa un poco...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669697262306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:41:20+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alejito Hern\u00e1ndez",
                        "id": "1414907235206594"
                     },
                     "message": "Lo importante es que el gane m\u00e1s que su rival y sobre todo su condici\u00f3n es que no le debe ganar ni golpearlo demaciado para no arruinar su cutis, un fiasco ver que solo corre como gallina",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669610282306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:32:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "SD Rik",
                        "id": "1686850404940349"
                     },
                     "message": "Gran victoria y pase,...y otro lamentable intento de atraco, ya van tres partidos seguidos ,....Gil Manzano,  anul\u00f3 un gol absolutamente legal por un  fuera de juego que no lo era , pitando fueras de juego inexistentes y un recital de tarjetas perdonadas , esta vez , al final el buen futbol ha mandado , se puede entender que  los arbitros a veces se equivoquen  y perjudican o  favorezcan ,pero esto cada vez es mas descarado y huele peor , no les da ninguna verg\u00fcenza manipular la competicion,...por que tratandose del Barca ,no se equivocan, pitan a sabiendas de lo que hacen,...\nEncima tiene la poca verguenza de ,denunciar a Pique ,..\n \" Ya sabemos como funciona esto \"",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 6,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669592897306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:40:26+0000",
                     "from": {
                        "name": "Nelson Vladimir Vasquez JJ",
                        "id": "763068123845257"
                     },
                     "message": "Ni que fuera tan tonta la gente, pagar por ir a ver correr ese gallina de floy",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 8,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669608052306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T01:28:10+0000",
                     "from": {
                        "name": "Felipe Ocampo",
                        "id": "10154501086027087"
                     },
                     "message": "ami tambien me dan 100 millones y peleo con el que sea jaja",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669708987306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:45:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "Kevin Hern\u00e1ndez",
                        "id": "1253938508028939"
                     },
                     "message": "\u0040floydmyweather que triste que pelees con gente que no esta en tu misma disciplina y no pelees con \u0040paquiao  psss ya solo te falta picarte con michael phelps",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669619412306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:41:28+0000",
                     "from": {
                        "name": "Faacu Carbone",
                        "id": "10210141841875710"
                     },
                     "message": "El problema seria que va a ser una excibicion y lo mas seguro es que arreglaria para que el corre caminos gane",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 5,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669610617306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T01:00:39+0000",
                     "from": {
                        "name": "Carlos Cabrera",
                        "id": "10154150011477076"
                     },
                     "message": "100 millones por ver a MayWeather montarse en la bicicleta toda la pelea que pereza \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669652432306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:55:40+0000",
                     "from": {
                        "name": "Javier Carvajal",
                        "id": "1251145518295033"
                     },
                     "message": "Ojala...asi mc.gregor lo noquee y mayweather se baje de la nube en la que vive jajajaja.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669640957306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T01:03:28+0000",
                     "from": {
                        "name": "Wagner Solano Herrera",
                        "id": "1261312580602457"
                     },
                     "message": "Para que le reconstruyan el rostro al \"correcaminos\" Mayweather...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669657962306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:58:34+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alex Valle",
                        "id": "203296430134273"
                     },
                     "message": "El weather.. es una gran boxiador pero en su estilo... en estos momentos si se enfrentara a canelo ... ahora si lo nokiara el mexicano ... pero eso no pasara y el magregor no tiene oportunidad en boxeo con el ...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669646957306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:47:06+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jorge Perozo",
                        "id": "10210917331346024"
                     },
                     "message": "Tiene q volver para pelear con Usain Bolt. A ver quien corre mas rapido.. xD",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669621522306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:18:49+0000",
                     "from": {
                        "name": "Josemar Fonseca Jr.",
                        "id": "1194919180614980"
                     },
                     "message": "Conor McGregor vai partir a cara do Floyd Mayweather disso eu tenho a certeza",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "message_tags": [
                        {
                           "id": "494191297315841",
                           "length": 14,
                           "name": "Conor McGregor",
                           "offset": 0,
                           "type": "page"
                        },
                        {
                           "id": "363865183112",
                           "length": 16,
                           "name": "Floyd Mayweather",
                           "offset": 36,
                           "type": "page"
                        }
                     ],
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155671554377306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:49:44+0000",
                     "from": {
                        "name": "Francisco Poderoso",
                        "id": "585632048263529"
                     },
                     "message": "Me encantar\u00eda ver como McGregor le arrancara el coraz\u00f3n para luego cag\u00e1rselo en el pelo. \u00a1\u00a1\u00a1Qu\u00e9 asco me da Mayweather por Dios!!! \ud83d\ude16",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155671368622306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:51:24+0000",
                     "from": {
                        "name": "Rolando A Zamora",
                        "id": "1387323384660988"
                     },
                     "message": "mcgregor contra cr7 esa si seria la pela del siglo ja ja ja dos aut\u00e9nticos payasos",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669632267306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T01:28:44+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jair Sormani",
                        "id": "10212123311180026"
                     },
                     "message": "El dia que Mayweather pelee con McGregor se le debe dejar de llamar Boxeador!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669710172306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:18:44+0000",
                     "from": {
                        "name": "Ivan Villalta",
                        "id": "1263766680377767"
                     },
                     "message": "Jjjjjjj como dice la correlona por pelear. Jjjjjjj por correr por todo el cuadril\u00e1tero eso si.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669835207306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:50:15+0000",
                     "from": {
                        "name": "Fredy Ayma Garcia",
                        "id": "1440111166015579"
                     },
                     "message": "mayweather  no pelea solo corretea en el  ring      es un negro q  no da pelea",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669630227306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:54:01+0000",
                     "from": {
                        "name": "Gerardo Figueroa",
                        "id": "10206965591252764"
                     },
                     "message": "Como se dice en mi pais a estos hombres?????\nSos un grand\u00edsimo CULERO Floyd...\nNo le aguanta ni un round",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669588212306_10155669637142306"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTIy",
                     "after": "OTgZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/46538702305_10155669588212306/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=OTgZD"
               }
            }
         },
         {
            "id": "10407631866_10154153655911867",
            "from": {
               "name": "El Mundo",
               "category": "News/Media Website",
               "id": "10407631866"
            },
            "story": "El Mundo shared Tu dinero's post.",
            "story_tags": {
               "0": [
                  {
                     "id": "10407631866",
                     "name": "El Mundo",
                     "type": "page",
                     "offset": 0,
                     "length": 8
                  }
               ],
               "16": [
                  {
                     "id": "930523147017421",
                     "name": "Tu dinero",
                     "type": "page",
                     "offset": 16,
                     "length": 9
                  }
               ]
            },
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCizwWmUrU-bWKo&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Festaticos.elmundo.es\u00252Fassets\u00252Fmultimedia\u00252Fimagenes\u00252F2017\u00252F01\u00252F10\u00252F14840772310921.jpg&cfs=1&sx=285&sy=0&sw=375&sh=375&_nc_hash=AQBZbbZCEB95IVSW",
            "link": "http://www.elmundo.es/economia/2017/01/11/5875381422601da0108b461b.html",
            "name": "Tu dinero",
            "description": "Ingresa un 38\u0025 del PIB cuando la media europea es de un 45\u0025. \u00bfQu\u00e9 le pasa a Espa\u00f1a con los impuestos?",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154153655911867"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154153655911867"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154153655911867"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "link",
            "status_type": "shared_story",
            "created_time": "2017-01-11T11:13:52+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T08:20:41+0000",
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "1171751912860753",
                     "name": "Miloud Touhami"
                  },
                  {
                     "id": "1121842114579868",
                     "name": "Ezequiel Milla"
                  },
                  {
                     "id": "10212044763978809",
                     "name": "Raquel Marrero"
                  },
                  {
                     "id": "1144120935685131",
                     "name": "M Calani Cesar"
                  },
                  {
                     "id": "10206072992902131",
                     "name": "Rom\u00e1n Mu\u00f1oz Prior"
                  },
                  {
                     "id": "1203763116346280",
                     "name": "Rafa Garc\u00eda Gallego"
                  },
                  {
                     "id": "10209620893413876",
                     "name": "Edwin Adrian Pinilla Piza"
                  },
                  {
                     "id": "1280943755302429",
                     "name": "Antonio Garcia Aguayo"
                  },
                  {
                     "id": "783565775129694",
                     "name": "Lisa Sereno Dominguez"
                  },
                  {
                     "id": "1061829087277138",
                     "name": "Maria Jes\u00fas de Alba"
                  },
                  {
                     "id": "10210144922397640",
                     "name": "Susana Carrascosa Rodriguez"
                  },
                  {
                     "id": "1377432752291396",
                     "name": "Angel Bravo de Pedro"
                  },
                  {
                     "id": "1636712533022254",
                     "name": "Cefe Esteban Bellido"
                  },
                  {
                     "id": "354837791575353",
                     "name": "Sebas Laser"
                  },
                  {
                     "id": "249194808843691",
                     "name": "Jos\u00e9 Gregorio Abad Zacarias"
                  },
                  {
                     "id": "10209622203372705",
                     "name": "Tiago Futre Batista"
                  },
                  {
                     "id": "1707503799275891",
                     "name": "Mariangeles Gonzalez Enriquez"
                  },
                  {
                     "id": "10206195056687975",
                     "name": "Juanjo Gomez"
                  },
                  {
                     "id": "10211557021579568",
                     "name": "Javier Rodr\u00edguez Arrocha"
                  },
                  {
                     "id": "10209679875092723",
                     "name": "Juan Carlos Escribano Vicente"
                  },
                  {
                     "id": "1719519111697140",
                     "name": "Juanma Betanzos Rubio"
                  },
                  {
                     "id": "842701729165671",
                     "name": "Juan Alvarez Cabeza"
                  },
                  {
                     "id": "1259383034127962",
                     "name": "Amparo Ferr\u00e1ndez"
                  },
                  {
                     "id": "1371452556217219",
                     "name": "Juan Gerardo Rodr\u00edguez Mart\u00edn"
                  },
                  {
                     "id": "10211300163958542",
                     "name": "Rafa Ribeiro"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTE3MTc1MTkxMjg2MDc1MwZDZD",
                     "after": "MTAyMTEzMDAxNjM5NTg1NDIZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10407631866_10154153655911867/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTAyMTEzMDAxNjM5NTg1NDIZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T11:20:39+0000",
                     "from": {
                        "name": "Angel Lema Largo",
                        "id": "10153624933378039"
                     },
                     "message": "Que los ricos defraudan y los obreros y clase media trabajan y compran en negro. Eso pasa. Espa\u00f1a es un pa\u00eds de pillos en todas las escalas. No gusta cumplir las normas.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 43,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153663611867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:26:51+0000",
                     "from": {
                        "name": "Luls Junior",
                        "id": "226182151173351"
                     },
                     "message": "pues bien f\u00e1cil , por que la gente que vive en Espa\u00f1a ha reducido su consumo al m\u00ednimo y como se recauda la mayor parte en el consumo pues aunque pusiera una tasa impositiva del 40 por cien , no recaudar\u00edan m\u00e1s , sino que proporcionalmente caer\u00eda el consumo. Este es Ministro y a\u00fan no lo sabe , pues que le despidan y metan a otro.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 14,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153936361867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:06:53+0000",
                     "from": {
                        "name": "Pedro Juan Rosello",
                        "id": "1428069253870847"
                     },
                     "message": "Mas impuestos menos recaudaci\u00f3n porque haces a la gente POBRE, ejemplo = Ruman\u00eda\nMariano eres un funcionario cancer\u00edgeno vete a registrar propiedades desgraciado.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 5,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153883016867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T11:25:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "Eder Guzm\u00e1n P\u00e9rez",
                        "id": "529914367174566"
                     },
                     "message": "Por ejemplo, que el Impuesto de Sociedades tiene tantas deducciones para grandes empresas que, en lugar de pagar el 30\u0025, acaban pagando el 4\u0025. Quiz\u00e1, bajando el IS, al 20\u0025, por ejemplo, pero reduciendo las deducciones, se evitar\u00eda esto, y las PYMES pagar\u00edan menos, que son las que m\u00e1s mueven el empleo en este pa\u00eds, y las grandes empresas pagar\u00edan m\u00e1s. Si es que es f\u00e1cil, pero ciertas partes del Parlamento no lo quieren hacer porque, o luego les dan puestos en esas empresas, o les dan dinero directamente. En fin...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 12,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153668776867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:09:14+0000",
                     "from": {
                        "name": "Josema Del Valle Santano",
                        "id": "10210029856557995"
                     },
                     "message": "El art\u00edculo no contempla el excesivo gasto p\u00fablico, s\u00f3lo habla de lo recaudado, v\u00eda impuestos. Si no s\u00e9 recauda todo lo que se debiera es porque se incumple con la obligaci\u00f3n de ingresar la deuda tributaria. Lo que no aclara el art\u00edculo es si lo recaudado es m\u00e1s o menos de las previsiones contempladas en la ley de presupuestos del Estado.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 5,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153889476867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:35:13+0000",
                     "from": {
                        "name": "Salvador Borrego",
                        "id": "10207259306874060"
                     },
                     "message": "Si se gestionara mejor el dinero no habr\u00eda tantos problemas. Una obra p\u00fablica no puede costar hasta tres veces m\u00e1s de lo presupuestado, por poner un ejemplo",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153788416867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:25:44+0000",
                     "from": {
                        "name": "Arturo Gomez Escolar",
                        "id": "660706180768567"
                     },
                     "message": "Quiz\u00e1 porque los impuestos son demasiado altos y la gente para no pagar tanto, lo hace con econom\u00eda sumergida o en negro y mas viendo en que se gasta el dinero publico, pol\u00edtica, extranjeros, subvenciones, amiguismos, en una palabra despilfarro",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 6,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153765871867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T16:43:07+0000",
                     "from": {
                        "name": "Sergio Ortiz de Orton",
                        "id": "10155220776094587"
                     },
                     "message": "Mentira, el PIB de este pais esta hinchado, el nivel recaudatorio es mas del 38\u0025 del PIB. Si el PIB esta estimado en 1.050.000 millones de Euros  . y la construccion cayo un 50-75\u0025. que representaba el 25\u0025 del PIB. cierto que hay economia sumergida, pero como no va a haber????. Quien se fia de los gestores de nuestros impuestos que dan 250.000 millones de Euros a banqueros?  . El problema en este pais no es la recaudacion, es el creciente gasto publico, hora de cortar, sobran mas de 400.000 empleados publicos. Y faltan autonomos.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154154431766867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:46:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "Miguel Angel Albertos",
                        "id": "10211097835418490"
                     },
                     "message": "Porque gracias a las altas tasas de impuestos, muchos se mueven en B, solo hay que ver como paga las personas comunes , un entrada de cine, una comida, un peaje, la cantidad de personas que utilizan tarjeta representan un 15\u0025 o menos.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153976651867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T14:45:02+0000",
                     "from": {
                        "name": "Gelines Gonz\u00e1lez",
                        "id": "1767944143529349"
                     },
                     "message": "Y eso q es de los pa\u00edses q los tiene m\u00e1s altos. Por la econom\u00eda sumergida, circula m\u00e1s dinero negro q blanco, por tanto llevamos ese peso en la espalda los q no \"podemos\" defraudar, y reciben las prestaciones, becas, ayudas.... los q est\u00e1n en negro viviendo como Dios y llev\u00e1ndoselo calentito, en la jubilaci\u00f3n a cobrar lo mismo, las pensiones de los q menos cotizan suben m\u00e1s y m\u00e1s ayudas, las de los q m\u00e1s pagan son las q se reducen.... Conclusi\u00f3n, defrauda lo q puedas",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154154085361867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:47:24+0000",
                     "from": {
                        "name": "Gorsky Esparcia",
                        "id": "10211556603460359"
                     },
                     "message": "Evasi\u00f3n de impuestos, fraude fiscal, pagos en B, el aumento de impuestos tipo IVA hacen que el consumo se reduzca y por tanto las arcas del estado...es un compendio de muchas cosas....hay que hacer una reforma fiscal ya y que sea coherente...pero sobre todo. Los Espa\u00f1oles tenemos que cambiar de mentadlidad. Los pol\u00edticos son imagen y semejanza a sus ciudadanos. Pol\u00edticos corruptos, ciudadanos corruptos, tenemos que cambiar el chip",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153977356867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T14:03:04+0000",
                     "from": {
                        "name": "Gustavo Cabello Dominguez",
                        "id": "10211772903548016"
                     },
                     "message": "Pues que hay un 20\u0025 de econom\u00eda sumergida (doble que la OCDE) que hace que la mitad de los desempleados est\u00e9n trabajando sin cotizar y duplicando las tasas de paro y pobreza.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154154000166867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:31:43+0000",
                     "from": {
                        "name": "Miguel Gonz\u00e1lez Rubio",
                        "id": "10206210085451453"
                     },
                     "message": "muy f\u00e1cil, porque los que m\u00e1s ganan se buscan todas las triqui\u00f1uelas legales e ilegales para no pagar nada, y el resto tienen unos sueldos tan mierda que por mucho impuesto que quieras poner apenas se recauda.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153951146867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T11:59:35+0000",
                     "from": {
                        "name": "Luis \u00c1ngel Zas Rodr\u00edguez",
                        "id": "1309991825727839"
                     },
                     "message": "Pasa que no pagan lo que deben quienes m\u00e1s tienen, y que la pol\u00edtica fiscal est\u00e1 hecha para cargar sobre los hombros de una cada vez m\u00e1s mermada clase media y trabajafora el sostenimiento del Estado, mientras una minor\u00eda acapara cada vez m\u00e1s riqueza. As\u00ed se acrecienta la desigualdad y se cronifica la pobreza y la exclusi\u00f3n social. Pero ning\u00fan partido es capaz de abordar ni la reforma de la estructura administrativa del Estado ni una pol\u00edtica fiscal que contribuya a dar cumplimiento a eso que constitucionalme nos define como \"Estado SOCIAL y democr\u00e1tico de derecho\".",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153710801867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T11:21:26+0000",
                     "from": {
                        "name": "Francisco Fernandez",
                        "id": "10205402821937743"
                     },
                     "message": "Recauda mucho, pero insuficiente para tanto par\u00e1sito de la clase pol\u00edtica.... seguidos de esas pagas vitalicias......pufff habr\u00e1 que subir a\u00fan mas los impuestos, todo sea por la clase pol\u00edtica.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 5,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153664291867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T11:24:41+0000",
                     "from": {
                        "name": "Luigi Romersa",
                        "id": "10207693431668816"
                     },
                     "message": "F\u00e1cil.  De tanto chupar de la cerda,  esta esta ya en loa huesos. Los altos impuestos est\u00e1n matando el consumo. Las pol\u00edticas socialistas del gobierno del PP,  est\u00e1n asfixiando la econom\u00eda. La dilapidaci\u00f3n de los recursos por parte de un pa\u00eds con 17 gobierno y el m\u00e1s alto n\u00famero de pol\u00edticos y asesores del mundo occidental, est\u00e1n hundiendo la recuperaci\u00f3n de la econom\u00eda.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 5,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153667761867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T14:09:48+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jos\u00e9 Luis Mu\u00f1oz Hu\u00e9rcano",
                        "id": "10202385651920391"
                     },
                     "message": "Cuanto m\u00e1s suben los impuestos, m\u00e1s aumenta la defraudaci\u00f3n, ya que m\u00e1s compensa correr el riesgo de que pillen al defraudador. D\u00f3nde los impuestos son bajos menos gente piensa en evadirlos",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154154015601867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:50:56+0000",
                     "from": {
                        "name": "Manuel Francisco Perez-conde Alvarez",
                        "id": "1237834649597639"
                     },
                     "message": "F\u00e1cil respuesta,los corruptos de los mismos gobiernos que nos gobiernan no pagan y encima roban en los ayuntamientos en las autonom\u00edas y en los gobiernos  centrales de turno en convivencia con los que encima se atreven a llamarse asi mismos empresarios..Vease los casos de Barcenas,Rato y un largo etc.etc.etc.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153837266867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T14:52:46+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Pe\u00f1as Aranda",
                        "id": "1222605021160412"
                     },
                     "message": "Simplemente que persiguiendo a curritos y jubilados, no se consiguen los objetivos, como dice un inspector de hacienda, pero son las ordenes de Montoro...en cambio se da manga ancha para todos los millonarios.....es lo que hay....",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154154096806867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:54:26+0000",
                     "from": {
                        "name": "Robert AR",
                        "id": "10211653243667783"
                     },
                     "message": "M\u00e1s bien una gesti\u00f3n p\u00e9sima, se paga demasiado a pol\u00edticos que no dirigen no gestionan como se debe, demasiados gastos in\u00fatiles y demasiadas duplicidades de todo tipo... si se quisiera solucionar se solucionaba de inmediato... pero en un pa\u00eds donde hay m\u00e1s pol\u00edticos y asesores con 50 millones de habitantes que EEUU sin dar un palo al agua y m\u00e1s mangantes que gente honrada, es complicado",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153845666867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T15:13:01+0000",
                     "from": {
                        "name": "Carolina Alvarez Alvarez",
                        "id": "1072599269534903"
                     },
                     "message": "pues no se por que dicen eso ya que al pueblo,nos sangran bien sangrados,mientras que los pillos y los rufianes,se salen de rositas y eso   hacienda lo sabe mas que bien,pero miran para otro lado, claro, por que no van a serrar la rama donde ellos tambien estan sentados",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154154170081867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T16:20:18+0000",
                     "from": {
                        "name": "Daniel Ballesteros Villada",
                        "id": "10153722966784800"
                     },
                     "message": "Esto me recuerda cuando el metro de Madrid subi\u00f3 sus precios y pon\u00eda carteles comparando \u00e9stos con los metros de otras capitales europeas,  pero eso s\u00ed los salarios de esas capitales si que no las comparaba.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154154385511867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T11:37:09+0000",
                     "from": {
                        "name": "Pep Gonzalez Gonzalez",
                        "id": "1298297360200178"
                     },
                     "message": "Pues porque somos un pais donde queremos tener la mejor sanidad , educaci\u00f3n , dependencia , infraestructuras , justicia , administraciones etc pero queremos pagar lo m\u00ednimo en impuestos y claro la deuda se eleva cada a\u00f1o.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154153682446867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T14:45:45+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jorge J Mora Garc\u00eda",
                        "id": "10210287105887099"
                     },
                     "message": "Porque pagar todo lo que se desea conlleva la ruina de much\u00edsimas empresas. \nTenemos un sector empresarial mucho m\u00e1s d\u00e9bil que el de otros pa\u00edses donde se recauda m\u00e1s, por eso, no se trata de subir la presi\u00f3n sino de dejar que aumente la competitividad de nuestras empresas frente a las extranjeras de esos pa\u00edses cuyo Estado puede permitirse el lujo de ser del Bienestar, mientras que en Espa\u00f1a se ha convertido en el paradigma del Estado del malestar de la zona euro, exceptuando a Grecia que ya ni se menciona...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154154086226867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T03:47:09+0000",
                     "from": {
                        "name": "Moricino Takaechi Totsanuri",
                        "id": "10154921906121018"
                     },
                     "message": "sera porque siguen manteniendo a los reyezuelos de mierda y son unos zanganos de mierda, que mas le quieren sacar al de apie???? si no hay trabajo, ni como mantener  cada uno a su familia mientras los ineptos reyezuelos viviendo a expensas del pueblo, triste muy triste",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153655911867_10154156312291867"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTA4",
                     "after": "ODQZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10407631866_10154153655911867/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=ODQZD"
               }
            }
         },
         {
            "id": "930523147017421_1304934266242972",
            "from": {
               "name": "Tu dinero",
               "category": "Media/News Company",
               "id": "930523147017421"
            },
            "message": "Ingresa un 38\u0025 del PIB cuando la media europea es de un 45\u0025. \u00bfQu\u00e9 le pasa a Espa\u00f1a con los impuestos?",
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCizwWmUrU-bWKo&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Festaticos.elmundo.es\u00252Fassets\u00252Fmultimedia\u00252Fimagenes\u00252F2017\u00252F01\u00252F10\u00252F14840772310921.jpg&cfs=1&sx=285&sy=0&sw=375&sh=375&_nc_hash=AQBZbbZCEB95IVSW",
            "link": "http://www.elmundo.es/economia/2017/01/11/5875381422601da0108b461b.html",
            "name": "\u00bfPor qu\u00e9 Espa\u00f1a recauda tan poco con impuestos pese a los altos tipos?",
            "caption": "elmundo.es",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/930523147017421/posts/1304934266242972"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/930523147017421/posts/1304934266242972"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/930523147017421/posts/1304934266242972"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "link",
            "status_type": "shared_story",
            "created_time": "2017-01-11T11:10:19+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T09:46:37+0000",
            "shares": {
               "count": 36
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "1254740437918779",
                     "name": "Jose Gabriel Melero Gomez"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTI1NDc0MDQzNzkxODc3OQZDZD",
                     "after": "MTI1NDc0MDQzNzkxODc3OQZDZD"
                  }
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T11:22:00+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Iglesias Casanova",
                        "id": "10154880427828480"
                     },
                     "message": "Porque siempre pagamos los pobres a los ricos nada de nada porque la mitad de su dinero no est\u00e1 ni declarado y nadie investiga nada es m\u00e1s f\u00e1cil ir a por el d\u00e9bil as\u00ed nos va",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "1304934266242972_1304946989575033"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T11:31:10+0000",
                     "from": {
                        "name": "Naim Ra\u00efs",
                        "id": "363874393974674"
                     },
                     "message": "Si sigan quit\u00e1ndole al pobre,lo van a dejar en pelotas por la calle",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "1304934266242972_1304967532906312"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T14:02:30+0000",
                     "from": {
                        "name": "Diana Romero B\u00e1ez",
                        "id": "10209705392886020"
                     },
                     "message": "Hablamos del derroche institucional? Seguro que ah\u00ed encuentran gran parte del problema",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "1304934266242972_1305115182891547"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T16:41:58+0000",
                     "from": {
                        "name": "Tito Livio",
                        "id": "229095304205828"
                     },
                     "message": "Porque las leyes est\u00e1n hechas de forma que siempre pagamos los mismos.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "1304934266242972_1305220172881048"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:51:05+0000",
                     "from": {
                        "name": "Salus Lopez",
                        "id": "969030756566208"
                     },
                     "message": "",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "1304934266242972_1305560936180305"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:51:14+0000",
                     "from": {
                        "name": "Salus Lopez",
                        "id": "969030756566208"
                     },
                     "message": "",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "1304934266242972_1305561159513616"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:51:20+0000",
                     "from": {
                        "name": "Salus Lopez",
                        "id": "969030756566208"
                     },
                     "message": "",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "1304934266242972_1305561276180271"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:55:59+0000",
                     "from": {
                        "name": "Manuel Flores Rodr\u00edguez",
                        "id": "1867553296813197"
                     },
                     "message": "Que los ricos no pagannn",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "1304934266242972_1305630799506652"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:46:37+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mar\u00eda J. Ant\u00f3n",
                        "id": "10211592269343184"
                     },
                     "message": "Los \u00fanicos que cumplen con los impuestos: los que tienen n\u00f3mina, aut\u00f3nomos y PYMES, las grandes empresas se escapan de pagar muchos. Sr. Montoro, ya sabe d\u00f3nde est\u00e1 el agujero",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "1304934266242972_1306165842786481"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVE13TkRrME5qazRPVFUzTlRBek16b3hORGcwTVRNek56SXcZD",
                     "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVE13TmpFMk5UZAzBNamM0TmpRNE1Ub3hORGcwTWpFME16azQZD"
                  }
               }
            }
         },
         {
            "id": "46538702305_10155669365597306",
            "from": {
               "name": "MARCA",
               "category": "Media/News Company",
               "category_list": [
                  {
                     "id": "186982054657561",
                     "name": "Recreation & Fitness"
                  },
                  {
                     "id": "169056916473899",
                     "name": "Broadcasting & Media Production Company"
                  }
               ],
               "id": "46538702305"
            },
            "message": "\u00a1Otra vez al lado del portero! Leo Messi enga\u00f1\u00f3 por completo a Iraizoz y marc\u00f3 de falta por tercer partido consecutivo. Dentro v\u00eddeo \u25b6 http://trib.al/FNvS0SM",
            "message_tags": {
               "31": [
                  {
                     "id": "176063032413299",
                     "name": "Leo Messi",
                     "type": "page",
                     "offset": 31,
                     "length": 9
                  }
               ]
            },
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAakhqgzvZP4BV_&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fs3.amazonaws.com\u00252Fprod-cust-photo-posts-jfaikqealaka\u00252F3580-8fd0a7e3b7a9f5182b1612967850b3f7.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQDPXO7nBMpZfl2i",
            "link": "http://trib.al/FNvS0SM",
            "source": "http://k.uecdn.es/index.php/kwidget/wid/_110/uiconf_id/8705164/entry_id/0_7v4foya5",
            "name": "Otro golazo decisivo de Messi - MARCA.com",
            "caption": "marca.com",
            "description": " ",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155669365597306"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155669365597306"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155669365597306"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "video",
            "status_type": "shared_story",
            "application": {
               "category": "Business",
               "link": "http://socialflow.com/",
               "name": "SocialFlow",
               "namespace": "socialflowapp",
               "id": "128869720483178"
            },
            "created_time": "2017-01-11T22:54:15+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T10:00:51+0000",
            "shares": {
               "count": 246
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "343167749385081",
                     "name": "Carrillo Alfonso Luis"
                  },
                  {
                     "id": "1737764689875886",
                     "name": "Osvaldo Casas"
                  },
                  {
                     "id": "1706476976348659",
                     "name": "Edgarr Martoss"
                  },
                  {
                     "id": "323155738084423",
                     "name": "Omar Kabbouch"
                  },
                  {
                     "id": "1736654253330017",
                     "name": "Daniel Fernandez Gallego"
                  },
                  {
                     "id": "1840495419531411",
                     "name": "Luis Miguel Ruiz Estevez"
                  },
                  {
                     "id": "1141886939261250",
                     "name": "Luis Alfonso Zambrano Paz"
                  },
                  {
                     "id": "10211209292978085",
                     "name": "Yaris Rodriguez"
                  },
                  {
                     "id": "397208407281257",
                     "name": "Wail Dy Spee"
                  },
                  {
                     "id": "10154490570147732",
                     "name": "Jonathan Gomez Colmenero"
                  },
                  {
                     "id": "718762948292448",
                     "name": "Kosar T Amin"
                  },
                  {
                     "id": "1505096456186854",
                     "name": "Antonio Dibi"
                  },
                  {
                     "id": "1642247979410051",
                     "name": "Marcelo Martinez"
                  },
                  {
                     "id": "10209889202683916",
                     "name": "Cristian Llasha"
                  },
                  {
                     "id": "1353626314710775",
                     "name": "Abdullah Fashwal"
                  },
                  {
                     "id": "10210446080883399",
                     "name": "Miguel \u00c1ngel Monta\u00f1o R"
                  },
                  {
                     "id": "1175182135932507",
                     "name": "Ahmed Mohsen"
                  },
                  {
                     "id": "10211942744267841",
                     "name": "Pic\u00f3 AE"
                  },
                  {
                     "id": "1221007804615685",
                     "name": "Antonio Bobkowy"
                  },
                  {
                     "id": "10211554904008836",
                     "name": "Camilo Andr\u00e9s Cely"
                  },
                  {
                     "id": "1205366232850162",
                     "name": "Mario Panaro Muras"
                  },
                  {
                     "id": "1805913229650763",
                     "name": "Tr\u01b0\u1eddng S\u01a1n Hu\u1ef3nh"
                  },
                  {
                     "id": "1868316983413649",
                     "name": "Meta Kondjira"
                  },
                  {
                     "id": "767063443447398",
                     "name": "Fernandes Man-c\u00e1 de Bruyne"
                  },
                  {
                     "id": "10211803110777038",
                     "name": "Tarek Afailal"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MzQzMTY3NzQ5Mzg1MDgx",
                     "after": "MTAyMTE4MDMxMTA3NzcwMzgZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/46538702305_10155669365597306/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTAyMTE4MDMxMTA3NzcwMzgZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:55:49+0000",
                     "from": {
                        "name": "Enrique Estrada",
                        "id": "1819682811638219"
                     },
                     "message": "Otra vez demostrando ser el mejor,creando juego,asistiendo compa\u00f1eros y anotando golazos!\n\nEl Balon de oro cuando???",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 450,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669368867306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:10:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "Santy Agustin",
                        "id": "1128497580531009"
                     },
                     "message": "Que la barrera estaba mal colocada,  que si fue un fallo del portero, que si fue una falta inexistente.\nLo dicho: Nunca discutan con un madridista te hara descender a su nivel de estupidez y ahi te ganara por experiencia.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 395,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669404742306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:55:51+0000",
                     "from": {
                        "name": "Diego Alejandro Espinoza Blacutt",
                        "id": "734124986753064"
                     },
                     "message": "Pero el que empuja balones a un metro del arco es \"The Best\" porque sus equipos ganaron torneos por accidente jugando un desastre jajajaja.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 433,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669368942306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:58:33+0000",
                     "from": {
                        "name": "Carlos Lizano-Rodr\u00edguez",
                        "id": "10211999991974795"
                     },
                     "message": "Otro ocupan 100 libres para meter 1... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 y les dicen The best... \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 234,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669375352306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:17:43+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mariel Gonzalez Huici",
                        "id": "1341648192522773"
                     },
                     "message": "GENIOOO GENIOOOO TOTAL UNICOOOO EL\nMEJOR DEL MUNDO Y DE LA HISTORIA!!!!!!! No puedes ser parte de \"The best\" ni de ning\u00fan otro premio, vos est\u00e1s a otro nivel!!!!! Vos eres de otro planeta, que los dem\u00e1s sigan participando......GRANDE GENIO 10!!!!!!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 103,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669418842306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:05:33+0000",
                     "from": {
                        "name": "Cesc Huguet",
                        "id": "10154885215087179"
                     },
                     "message": "El mejor del mundo, a nivel de talento, magia, interpretaci\u00f3n de juego...pero los premios siguen siendo para \"The best\" jajajaj",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 75,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669392657306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:06:18+0000",
                     "from": {
                        "name": "Danilo Alessandro Arboleda",
                        "id": "1451666271527411"
                     },
                     "message": "Sigan regal\u00e1ndole trofeos a la cr\u00eds mientras tanto Lionel Messi nos demuestra que es the best en la cancha no en la pasarela",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 76,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669394382306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:11:53+0000",
                     "from": {
                        "name": "Andres Loaiza",
                        "id": "10209814061681386"
                     },
                     "message": "Cristiano ha callado bocas, ha silenciado a algunos con el gol de RAMOS en la final de CHAMPIONS, el de EDER en la final de la EUROCOPA, el de CARVAJAL en la final de la SUPERCOPA, ha silenciado a algunos con la BOTA DE ORO de SUAREZ, ha silenciado a algunos siendo MESSI el maximo goleador y asistente del 2016, ha silenciado a algunos siendo GRIEZMAN el m\u00e1ximo goleador y mejor jugador de la EUROCOPA, ha silenciado a algunos siendo Nani, Pepe, Sanchez y Rui Patricio siendo los que se pusieron a Portugal al hombro y la llevaron  a la final de la Eurocopa; claro que si se\u00f1or THE BEST...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02...pero la verdad es que no se puede silenciar a nadie por meter 16 goles en CHAMPIONS al SHAKTAR, ROMA, WOLFSBURGO etc y hacer una gran final del mundialito contra el TOSHIBA SUZUKI, que maravilla de jugador, que pedazo de 2016 ha hecho, ay mi madre el bichooo!! jajajaj..",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 78,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669407257306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:55:53+0000",
                     "from": {
                        "name": "Pancho Molinari",
                        "id": "245608532538518"
                     },
                     "message": "Pero penalda hace goles de penal y aparece en todas la finales.. el the bestgay 2016..humo puro humo cristina penalda",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 101,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669369007306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:14:11+0000",
                     "from": {
                        "name": "Saimon Sanchez",
                        "id": "1606426756041245"
                     },
                     "message": "Yo todav\u00eda no me explico esta bien hace goles bonitos de libre directo pero no entiendo porque fallo el penal mas importante de su carrera cuando pod\u00eda ganar algo con argentina. Entiendan algo puede meter mil goles pero si no gana el equipo trofeos no le dar\u00e1n premios. Aunque les duela ronaldo fue determinante en Portugal y real Madrid para conseguir esos t\u00edtulos y por esos los premios",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 37,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669411312306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T01:43:11+0000",
                     "from": {
                        "name": "Marcelo Delgado Sanchez",
                        "id": "10211621466069142"
                     },
                     "message": "Lo que es impresionante en messi es que desborda desde mitad de cancha,,por cualquier costando driblando al que se le atraviese, es fuerte no hace show como otros jugadores, asistidor no es ego\u00edsta en los penales, teniendo en cuenta que es el l\u00edder ..No dem\u00e9rito a Cristiano siendo un muy buen jugador, la diferencia es que es m\u00e1s de \u00e1rea, no es muy bueno para asistir y aparte es ego\u00edsta al momento de ceder alg\u00fan penalti y nunca he visto alg\u00fan gol de cristiano de la factura y fantas\u00eda de messi ...definitivamente el mejor ..apartando cualquier color de camiseta ...Solo escuchen...a mi parecer uno de los mejores de todos los tiempos Ronaldinho al referirse de la magia de messi....",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669758397306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T01:50:47+0000",
                     "from": {
                        "name": "Zavala Morales",
                        "id": "1238144346232821"
                     },
                     "message": "Al Barcelona le gusta lo que hoy pazo un penalti que no fue y una falta que solo la vio el refer\u00ed hoy no se enojaron porque les hicieron el favor.? Feliz celebraci\u00f3n",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669774417306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:35:03+0000",
                     "from": {
                        "name": "El Raton Navas",
                        "id": "1784298705168252"
                     },
                     "message": "Jajajaja como le preocupa CR7 a el lepela el ejote . aquel asiendose lata con hacer golazos y cr7 echandose su relax si a el no le interesan los golazos a el lo que le gusta son los t\u00edtulos como por ejemplo la Euro .",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669464272306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:59:32+0000",
                     "from": {
                        "name": "Victor Borrero",
                        "id": "10154647513678374"
                     },
                     "message": "Y sigan d\u00e1ndole premios al de las cremitas que leo sigue demostrando que est\u00e1 por encima de cualquier jugador de la historia del f\u00fatbol... Mientras el the best le toca intentar convencer que es \"the best\" y por eso le daban el premio... Leo reafirma partido a partido lo que ya todo el mundo del f\u00fatbol sabe...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669518222306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:19:55+0000",
                     "from": {
                        "name": "Francisco Javier",
                        "id": "10154163834138309"
                     },
                     "message": "Otra lecci\u00f3n para el empujador de balones.. no es s\u00f3lo cantidad es tambi\u00e9n calidad.. ahhh y encima hace jugar al equipo mientras el otro toma sol abajo del arco esperando para empujarla..",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669837487306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:19:33+0000",
                     "from": {
                        "name": "Diego Tortorella",
                        "id": "10154788640666877"
                     },
                     "message": "Hace no mucho tiempo, cuando al portero le met\u00edan un gol de falta por SU palo, era fallo del portero. Hoy es m\u00e9rito de qui\u00e9n remata... hasta el f\u00fatbol cambia",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669567457306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T04:52:35+0000",
                     "from": {
                        "name": "Orlando Miranda",
                        "id": "392854557727166"
                     },
                     "message": "Messi el mejor del mundo.......\nCristiano el mejor del mundo.......\nNo, no no....Messi.....\nNooo....Cristiano....\nMessi\nCristiano.\nJajajaja....me pelan las g\u00fcevas....vean f\u00fatbol que hay mil bichos m\u00e1s muy buenos...y dejen de mamar a estos dos no m\u00e1s....",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155671027202306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:42:13+0000",
                     "from": {
                        "name": "Benja Benji Benjamin",
                        "id": "10211535027032238"
                     },
                     "message": "bien ah\u00ed, cuando ganan mereciendole, se le felicita, no se busca la sin raz\u00f3n para decir que ganaron jugando mal o sino fuera por Messi hubiesen perdido, nada, ganaron y eso es todo, espero que no les toque jugar contra el Madrid, poke ah\u00ed si, ni el pinwino los va a salvar :D",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669484487306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T01:13:50+0000",
                     "from": {
                        "name": "Leo Mayte",
                        "id": "361482757563136"
                     },
                     "message": "Messi dios extraterrestre no se como podria llamarte haces que dia a dia haya mas gente que ame el futbol...\nUn trofeo una bota de oro the best y los millones trofeos y nombres que inventen..\nEl que realmente ama el futbol sabe que sos unico e irrepetible..gracias x tanto.. perdona a los argentinos (me incluyo ) por tan poco.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669679257306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:50:37+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Manuel Sandoval",
                        "id": "10211552853287072"
                     },
                     "message": "Messi no necesita de Marketing o de periodistas deportivos ignorantes que le regalen premios , este jodido lo demuestra marcando Goles espectaculares y moviendo al equipo en todos los partidos .- Asiste , Golea , Marca de Cabeza , de Tiro Libre , Hace jugadas y regates espectaculares y hace que gane su equipo , es decisivo en los marcadores , no como el otro que su equipo a puros empates llega a la final y el del Marketing apoya desde la banca y es el mejor jugador del mundo sin hacer nada !!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669630787306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:45:04+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alban Kellici",
                        "id": "1854472694819936"
                     },
                     "message": "Ronaldo e fortissimo e ha meritato il palone d'oro ma lionel messi e un genio veder messi giocare calcio si diverte...ma perch\u00e9 sempre questa storia messi ronaldo io posso dire solo grazie messi e ronaldo perch\u00e9 mi Fano divertire il calcio ha bisogno di questi due ma messi e una altra cosa \u00e8 un talento nato invece ronaldo c'\u00e8 la ficizita ....",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155671487657306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:27:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "Carlos David Endara Valdez",
                        "id": "10158068354915652"
                     },
                     "message": "Ah pero hubiese sido ronaldo... La publicacion seria como algo bestial fenomenal un crack ninguno como el ya tiene el record absoluto de golear de tiro libre y pendejadas de campa\u00f1a que necesita para verlo ganar algo",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669444757306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T04:57:36+0000",
                     "from": {
                        "name": "Dora Vera Willebald",
                        "id": "10209978541653834"
                     },
                     "message": "Blog Ur\u00eda: El premio es Messi\n\nHace 4 hs\nPuedes ganarle al Bar\u00e7a, pero no a \u00e9l. Messi no necesita distinciones, ni palmaditas en la espalda. Tampoco necesita premios, porque el premio es \u00e9l.\n\n\"En este mundo s\u00f3lo hay dos cosas seguras: la muerte y los impuestos\". De haber nacido en esta \u00e9poca, Benjamin Franklin habr\u00eda a\u00f1adido un tercer elemento. A buen seguro, habr\u00eda sostenido que en este mundo s\u00f3lo hay tres cosas seguras: la muerte, los impuestos y Messi. Si su equipo, compuesto por excelentes jugadores, funciona, \u00e9l lo pone en una v\u00eda l\u00e1ctea inalcanzable para el resto. Y si su equipo no carbura, \u00e9l siempre acude al rescate, porque no se toma un d\u00eda libre. Messi es el pastor del buen aficionado. Y con \u00e9l, nada le falta. No necesita ganar mil premios, ni batir tropecientos r\u00e9cords, ni ser el mejor pagado, ni grabar mil comerciales, ni siquiera ser el deportista m\u00e1s buscado en Google. Otros necesitan elogiarse a s\u00ed mismos para reivindicar lo buenos que son. A Messi no le hace falta, porque son los dem\u00e1s los que hablan de \u00e9l para reconocer que es el mejor. Y no es que Di St\u00e9fano, Pel\u00e9, Cruyff o Maradona, Platini, Best, Van Basten, Zidane, Puskas, Kubala, Charlton o Baggio no fueran extraordinarios, soberbios y m\u00e1gicos. Es que Messi es Messi. Alguien \u00fanico. Incomparable.\n\nLos m\u00e1s grandes llevaban, llevan y llevar\u00e1n la pelota cosida a la bota. Messi la lleva dentro del pie. Hace lo que le da la gana. Para \u00e9l no hay normas futbol\u00edsticas, ni obst\u00e1culos insalvables, ni leyes f\u00edsicas imposibles de sortear. Si la velocidad es el espacio partido por tiempo, Messi reformula la genialidad desde su centro de gravedad y su zurda at\u00f3mica, multiplicando velocidad, tiempo y espacio. Regateando en un sello de correos, conduciendo de manera supers\u00f3nica, enhebrando un pase por el cuello de una botella o inventando una paloma que se cuela por un \u00e1ngulo imposible. Es principio y fin de cada jugada. Juez y parte de cada partido. El tipo del que uno espera lo imposible, el hombre que nos ha hecho perder la perspectiva, el diez que ha logrado que el periodismo agote los adjetivos calificativos. El f\u00fatbol es de la gente y \u00e9l siempre consigue arrancar la m\u00e1s profunda admiraci\u00f3n de los espectadores. Si tratar bien al bal\u00f3n es tratar bien al espectador, no hay nadie que trate al p\u00fablico mejor que Messi. Tiene menos palabra que un telegrama y se llama Messi. Siempre habla donde mejor sabe hacerlo, en el campo. Y su zurda es la ley.\n\nSi el Bar\u00e7a vuela, Messi levita. Si el Bar\u00e7a palidece, Messi resuelve. Su rutina es la excelencia. Tira las faltas como el resto los penaltis, Hay quienes, envueltos en banderas, embutidos en pr\u00f3tesis de ultras o camuflados bajo un pasamonta\u00f1as, siguen negando a Messi. Llevan a\u00f1os diciendo que Messi no era nadie sin los pases de Xavi e Iniesta son los mismos que ahora se quejan de que el Bar\u00e7a no es nada sin Messi, porque \u00e9l es todo, el sistema y el equipo. A qui\u00e9n le importa lo que puedan decir ya de Messi. Ni siquiera en este pa\u00eds, donde a la gente no le gusta el f\u00fatbol, porque s\u00f3lo les gusta su equipo. Es igual, ya no importa. Desde sus m\u00e1s recalcitrantes fiscales hasta sus m\u00e1s rendidos admiradores, todos saben, en su interior, qui\u00e9n es el mejor. Los primeros, minor\u00eda ruidosa, lo sufren y le maldicen, reconociendo en privado lo que jam\u00e1s confesar\u00e1n en p\u00fablico. Los segundos, una mayor\u00eda silenciosa, no tienen reparo en ver m\u00e1s all\u00e1 de colores y camisetas. Saben que no es incompatible ser hincha de un equipo y sacarse el sombrero con el mejor, aunque juegue para el rival. Todos saben qui\u00e9n es el mejor. Amigos y enemigos. Compa\u00f1eros y rivales. Messi no admite comparaci\u00f3n, ni la necesita. Puedes ganarle al Bar\u00e7a, pero no puedes ganarle a \u00e9l. El diez no necesita distinciones, palmaditas en la espalda o reconocimientos. Y Messi tampoco necesita premios, porque el premio es Messi.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155671049592306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:50:57+0000",
                     "from": {
                        "name": "Felipe Vargas",
                        "id": "1287224968005807"
                     },
                     "message": "Critican que Ronaldo gan\u00f3 un bal\u00f3n de oro habiendo ganado t\u00edtulos. Y esos t\u00edtulos se lograron porque igual empuj\u00f3 sus equipos a la final as\u00ed no jugara mucho en las finales. Pero Messi gan\u00f3 dos sin merecerlos, le quito uno a snaider y otro a Ribery. As\u00ed que fans boys hagan memoria",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669501482306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:51:27+0000",
                     "from": {
                        "name": "Eliel Garcia",
                        "id": "1229109370496748"
                     },
                     "message": "Enorme Messi... sin necesidad de pisar un escenario para Recibir un premio... deja en claro qui\u00e9n es el mejor y lo hace hablando en el campo de juego... decir: \"yo soy el mejor\" frente a una c\u00e1mara hasta yo puedo hacerlo... demostrarlo jugando al f\u00fatbol eso s\u00ed que nadie m\u00e1s que Messi.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155669365597306_10155669502867306"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MzQ2",
                     "after": "MzIy"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/46538702305_10155669365597306/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MzIy"
               }
            }
         },
         {
            "id": "46538702305_10155667440267306",
            "from": {
               "name": "MARCA",
               "category": "Media/News Company",
               "category_list": [
                  {
                     "id": "186982054657561",
                     "name": "Recreation & Fitness"
                  },
                  {
                     "id": "169056916473899",
                     "name": "Broadcasting & Media Production Company"
                  }
               ],
               "id": "46538702305"
            },
            "message": "Cristiano Ronaldo evit\u00f3 que James Rodriguez se fuera al Chelsea tras el Mundialito http://trib.al/1Ecxmph",
            "message_tags": {
               "0": [
                  {
                     "id": "81221197163",
                     "name": "Cristiano Ronaldo",
                     "type": "page",
                     "offset": 0,
                     "length": 17
                  }
               ],
               "28": [
                  {
                     "id": "186676354713214",
                     "name": "James Rodriguez",
                     "type": "page",
                     "offset": 28,
                     "length": 15
                  }
               ]
            },
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCbzIj61x1uvmAk&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fwww.facebook.com\u00252Fads\u00252Fimage\u00252F\u00253Fd\u00253DAQI6kg1684YKa3fTmOEKMO4xILVWbNuehkcAk9HS_1l0D5j8Vb7xZa5xML6TDuIpUynKqkgRn2ER6KbG1lWgLG9LllXPDo4ceH7CNV2yBa8hw-DKacd82sy1li1_R-CeUkQttdIu-A6jjBzcf1Zz5sc4&cfs=1&sx=17&sy=0&sw=371&sh=371&_nc_hash=AQAQ2ujG1LPB7VwT",
            "link": "http://trib.al/1Ecxmph",
            "name": "Cristiano evit\u00f3 que James se fuera al Chelsea tras el Mundialito",
            "caption": "marca.com",
            "description": " ",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155667440267306"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155667440267306"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155667440267306"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "link",
            "status_type": "shared_story",
            "application": {
               "category": "Business",
               "link": "http://socialflow.com/",
               "name": "SocialFlow",
               "namespace": "socialflowapp",
               "id": "128869720483178"
            },
            "created_time": "2017-01-11T15:36:58+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T09:52:54+0000",
            "shares": {
               "count": 1532
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "611751745702358",
                     "name": "AsAd YaQob"
                  },
                  {
                     "id": "1076241625768199",
                     "name": "Maury Ortega"
                  },
                  {
                     "id": "1383796348317955",
                     "name": "Oscar Fernando Quimbay Barrantes"
                  },
                  {
                     "id": "1491292067552158",
                     "name": "Maria Lourenco"
                  },
                  {
                     "id": "1796134660712724",
                     "name": "Antonio Torrado"
                  },
                  {
                     "id": "734111483431435",
                     "name": "Elian Martinez Abellan"
                  },
                  {
                     "id": "1433719799974308",
                     "name": "Muhammad Fahad"
                  },
                  {
                     "id": "684412388385553",
                     "name": "Pedro FL Fernandez"
                  },
                  {
                     "id": "1786711354925080",
                     "name": "Jaime Luis Blanco Ariza"
                  },
                  {
                     "id": "1929957297292574",
                     "name": "Jose Pereira"
                  },
                  {
                     "id": "1895653577335550",
                     "name": "Alvaro Morata"
                  },
                  {
                     "id": "159710637849537",
                     "name": "Arsim Lumi"
                  },
                  {
                     "id": "1816850348569547",
                     "name": "Angy S\u00e1nchez Rey"
                  },
                  {
                     "id": "1717158891930652",
                     "name": "Cherif Cherkif Keita"
                  },
                  {
                     "id": "689813751179241",
                     "name": "Hugo P\u00e9rez"
                  },
                  {
                     "id": "1804844326434186",
                     "name": "Boavida Durao"
                  },
                  {
                     "id": "1837698823182579",
                     "name": "Carlos Alberto Martinez Quero"
                  },
                  {
                     "id": "1347453851996200",
                     "name": "Alphonse Maxime Diedhiou"
                  },
                  {
                     "id": "569621906565464",
                     "name": "Kevin Josafat"
                  },
                  {
                     "id": "1919249648306155",
                     "name": "Nolberto Rios Murcia"
                  },
                  {
                     "id": "1846367092299644",
                     "name": "Bafode Sylla"
                  },
                  {
                     "id": "1696257230664862",
                     "name": "\u0627\u062d\u0645\u062f \u0627\u0628\u0648\u0633\u0639\u064a\u062f"
                  },
                  {
                     "id": "979663195497525",
                     "name": "Florin Julien Burtea"
                  },
                  {
                     "id": "10212058721807280",
                     "name": "Nelsonn Segura"
                  },
                  {
                     "id": "10208555919035350",
                     "name": "Joan Carles Andreu Sastre"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "NjExNzUxNzQ1NzAyMzU4",
                     "after": "MTAyMDg1NTU5MTkwMzUzNTAZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/46538702305_10155667440267306/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTAyMDg1NTU5MTkwMzUzNTAZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T15:42:54+0000",
                     "from": {
                        "name": "George Villacis",
                        "id": "10212438391093933"
                     },
                     "message": "Mientras Messi echa a Ibra, Pedro, Villa, etc.. Ronaldo quiere que se queden, ya lo intent\u00f3 con \u00d6zil pero no pudo, ahora con James lo ha conseguido.Grande Cristiano",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1448,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155667451007306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T15:53:32+0000",
                     "from": {
                        "name": "Paul Thomas SGone",
                        "id": "1386862358025806"
                     },
                     "message": "Si se han fijado desde que llego James, CR7 es caritativo en el terreno de juego con el Colombiano, es su Compa\u00f1ero y amigo, joder es que ni Ra\u00fal lo habr\u00eda dejado ir.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 510,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155667473407306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T15:38:18+0000",
                     "from": {
                        "name": "Pancho Molinari",
                        "id": "245608532538518"
                     },
                     "message": "Felicitaciones por esa inolvidable final que hiciste vs Francia.. cristina penalda.. el gay reprimido que aprovecha el esfuerzo de los dem\u00e1s para que algunos digan que es el mejor",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 171,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155667443257306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T15:55:14+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jorge Luis Hernandez-Hawasly",
                        "id": "10154047132005723"
                     },
                     "message": "Marca dejen de ser tan amarillista, sean m\u00e1s profesionales, y no demuestren lo sufridos que se sienten con Cosas personales, y especialmente\nCosas que ya pasaron, Uds tienen una obligaci\u00f3n como reporteros, informar a la fabricada desde un punto de vista imparcial lo que sucede, NO HABLAR DESDE EL CORAZ\u00d3N del Uds de cosas personales y poco constructivas del jugadores profesionales del f\u00fatbol, busquen noticias importantes, reporten cosas de inter\u00e9s, den m\u00e1s profesionales, y construyan no destruyan con los comentarios bajos de MARCA",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 39,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155667479927306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T16:57:49+0000",
                     "from": {
                        "name": "Robinson Rivera",
                        "id": "10154901674054346"
                     },
                     "message": "Recuerdo cuando CR mando a hechar a MORATA del MADRID por que este empez\u00f3 a hacer los deberes que el no y luego pidio que se anulara un gol de el mismo por (supuesto fuera de fuego) que MORATA lo anoto y el no pudo....y ahora con MORATA de nuevo mas de lo mismo que crack \"the best\"???\ud83d\ude0e\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 30,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155667602762306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T16:45:55+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Manuel",
                        "id": "10211626431125023"
                     },
                     "message": "Si creo que tambi\u00e9n est\u00e1 a punto de evitar el hambre en el tercer mundo, la guerra en Siria y que se imprima prensa s\u00e9ria en este pa\u00eds.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nPayasos!!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 29,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155667583777306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:25:33+0000",
                     "from": {
                        "name": "Luis Fdo Chavez",
                        "id": "10154820516309303"
                     },
                     "message": "Pues igual a donde llegue.. si es que llega, tiene es que ganarsela.. la gente piensa que porque es james.. llega y ya es titular.. ya quitense ese estigma de que zidane lo sienta porque lo lleva en la mala... eso es mkda.. el man lo sienta porque para \u00e9l, que es quien decide hay otros que le estan rindiendo mas.. y punto",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 8,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155669290907306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:37:54+0000",
                     "from": {
                        "name": "Luis Miguel Escobar",
                        "id": "10210875817628011"
                     },
                     "message": "Hmmm, Chelsea obviamente en mi humilde opini\u00f3n era mejor porque Zidane est\u00e1 dando excelentes resultados y James no es ni ser\u00e1 fundamental (por sus colegas) Obvio el Real es Real. Que bueno que este gran jugador Colombiano triunfe a ese nivel",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155669474427306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:52:28+0000",
                     "from": {
                        "name": "Carlos Hugo Jim\u00e9nez",
                        "id": "1010389432399138"
                     },
                     "message": "Ese tal cristiano es una bola. C\u00f3mo no deja que se vaya este paquet\u00f3n!!! al f\u00fatbol de Afganist\u00e1n o quiz\u00e1 al de Letonia. All\u00ed s\u00ed quedar\u00eda bien esta mentira del f\u00fatbol.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155667856227306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T15:56:10+0000",
                     "from": {
                        "name": "Edwin Cruz",
                        "id": "10154346583298251"
                     },
                     "message": "Kike Erick Andy Mario this newspaper was campaigning for James to be gone two weeks ago and now \"Ronaldo\" is the hero who made him stay. #marketing101",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "message_tags": [
                        {
                           "id": "10153953789436330",
                           "length": 4,
                           "name": "Kike Due\u00f1as",
                           "offset": 0,
                           "type": "user"
                        },
                        {
                           "id": "1548777381816250",
                           "length": 5,
                           "name": "Erick Brizuela",
                           "offset": 5,
                           "type": "user"
                        },
                        {
                           "id": "10211674717682789",
                           "length": 4,
                           "name": "Andy Rivas",
                           "offset": 11,
                           "type": "user"
                        },
                        {
                           "id": "10154072446156176",
                           "length": 5,
                           "name": "Mario Castillo",
                           "offset": 16,
                           "type": "user"
                        }
                     ],
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155667481442306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T16:22:26+0000",
                     "from": {
                        "name": "Francisco Javier",
                        "id": "10154163834138309"
                     },
                     "message": "George  y claro vos con esa cara de pelotudo y este diario nos van a hacer creer que es verdad...siempre  con esos nombres raros mezcla de  ingles con espa\u00f1ol q asco dan por dios... toda la pinta de q naciste en un pa\u00eds sin futbol..",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155667541567306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T21:43:10+0000",
                     "from": {
                        "name": "Richard Rodriguez",
                        "id": "10154393450152842"
                     },
                     "message": "Muchas amenazas de James para que al final se quede y termine y\u00e9ndose a mitad del a\u00f1o. Esa falta de personalidad es la que evita que sea un buen capit\u00e1n con la selecci\u00f3n.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155669179942306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:45:28+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Aleman",
                        "id": "10209948806091263"
                     },
                     "message": "Yo pensaba que los grandes club los dirigian secretarios tecnicos y presidentes, pues no ahora resulta que los dirigen los jugadores tambien, pues el chelsee  hubiera pagado lo que costo y disfrutaria de minutos que es lo que quiere, que inteligentes.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155669343512306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T05:42:43+0000",
                     "from": {
                        "name": "Francisco Ochoa",
                        "id": "10211971777438461"
                     },
                     "message": "Bojan, ibra, eto'o, villa, isaac cuenca, pedro y toda la death list de messi jajajajajaja para que todavia critiquen a Cristiano. Grande bicho que bueno que se quedo James",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155671224497306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T15:47:24+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jesus Flores Aguilera",
                        "id": "10154324035022058"
                     },
                     "message": "Si les digo el marketing que le hacen a la Diva tmb le pidio a Casillas que dejara de ser el Topo, a Raul que no se fuera al Shalcke y a Di Estefano que no muriera #nomamar",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 11,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155667458897306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T19:10:59+0000",
                     "from": {
                        "name": "Octavio Gasca Aviles",
                        "id": "10212051108135748"
                     },
                     "message": "Uds mismos son los que est\u00e1n mame y mame que es campe\u00f3n del mundial y son uds quienes tambn lo desprestigian llam\u00e1ndolo \"mundialito\" con ese mismo tono es que Ronaldo \"Gano\" sus premios individuales",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155667930512306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:11:28+0000",
                     "from": {
                        "name": "Diego Perez Martinez",
                        "id": "10209740232536408"
                     },
                     "message": "En realidad Zidane solo lo ponen para las ruedas de prensa y para sentarse en el banquillo, el q realmente gestiona el vestuario es CR150, perd\u00f3n CR7. Creo q tb intervino en la recalificaci\u00f3n de terrenos del Bernab\u00e9u, Florentino solo es la cara visible. Incluso prepara f\u00edsicamente al preparador f\u00edsico del equipo, como el dice, the best \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155669819542306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T15:53:39+0000",
                     "from": {
                        "name": "Santiago Mateo V\u00e1squez",
                        "id": "10210474905004525"
                     },
                     "message": "Cristiano no quiso q Di Maria se vaya... quiso evitar su ida, pero no le hizo caso el presi... ahora no dejo q James se vaya y el presi no lo vendio xq sabe iba a ser otra cosa mal si lo dejaba ir... Cristiano sabe...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 7,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155667474732306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T15:46:26+0000",
                     "from": {
                        "name": "Angel Acu\u00f1a",
                        "id": "390834544603867"
                     },
                     "message": "Hasta unas semanas atr\u00e1s este diario chanta lo mataba y  ahora lo adoran  jajaja son pura mierda MARCA :). JAMES deber\u00eda irse a un club que lo quiera de verdad, luego una ves que se aseguren que se quede ser\u00e1 la misma historia.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 8,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155667457227306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T21:33:28+0000",
                     "from": {
                        "name": "Yiralis Sosa Garcia",
                        "id": "1325331370820676"
                     },
                     "message": "Obvio, est\u00e1 locamente enamorado de James, lo de Georgina es pura pantalla para tapar su homoxesualidad, as\u00ed como utiliz\u00f3 a Irina. En cualquier momento sale del closet.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155669143272306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T15:53:00+0000",
                     "from": {
                        "name": "Yeison Andres Hernandez Gomez",
                        "id": "197311460736918"
                     },
                     "message": "Ahi personas que no hayan ni que celebrarle a Cristiano Jjajaja, ahora celebran el que haya evitado la ida de James para el Chelsea Jjaja, y lo llaman el mejor por eso Jjaja. Estos Madridista si son graciosos.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 6,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155667470537306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:42:00+0000",
                     "from": {
                        "name": "Cristian Castro",
                        "id": "1199728533451380"
                     },
                     "message": "Grande cristiano, apoyando siempre a james apesar de los errores, cualquier crak no hace eso, lo que ha hecho messi, es hacer echar a ibra henry pedro sanches villa, etc, grande ronaldo \u003C3",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155669332907306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T15:50:29+0000",
                     "from": {
                        "name": "Misael Samaniego",
                        "id": "235252983550917"
                     },
                     "message": "Waoooo James se lo agradecer\u00e1 toda la vida....cuando al final de temporada lo cambien por Di bala u otro crack de el momento.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 6,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155667465322306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:37:00+0000",
                     "from": {
                        "name": "Virtudes Benitez Morales",
                        "id": "1862078140688995"
                     },
                     "message": "Una leche no se ha ido porque le subieron la cl\u00e1usula y por este no da 500 millones ni Colombia entera . Inventados noticias para beatificar  a ronaldo.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155669319272306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:18:21+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alexander Torres Mogoll\u00f3n",
                        "id": "10154147966659856"
                     },
                     "message": "No soy fan de CR7, pero hay que reconocer que sabe ser l\u00edder del club, dentro y fuera del campo de juego, de por si en algunos v\u00eddeos de los entrenos se le ve muchas veces d\u00e1ndole recomendaciones a sus compa\u00f1eros e incluso motivandolos....",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155667440267306_10155669564632306"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "NDg1",
                     "after": "NDYx"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/46538702305_10155667440267306/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=NDYx"
               }
            }
         },
         {
            "id": "28585173000_10154565608823001",
            "from": {
               "name": "as.com",
               "category": "News/Media Website",
               "id": "28585173000"
            },
            "message": "#FCBarcelona | Anoche lo volvi\u00f3 a ser",
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCvgxEb29I9Vjbz&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fcdnn.dogtrack.es\u00252Fupload\u00252F2222\u00252F2017\u00252F01\u00252Fgenerado_1484202039_rq1wsdt27vmnrwqw3h8k.jpg&cfs=1&sx=334&sy=0&sw=675&sh=675&_nc_hash=AQDeq0BccDAE1Sil",
            "link": "http://ver.as/vglp11",
            "name": "Messi, el salvavidas",
            "caption": "futbol.as.com",
            "description": "F\u00daTBOL",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154565608823001"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154565608823001"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154565608823001"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "link",
            "status_type": "shared_story",
            "application": {
               "category": "Utilities",
               "link": "http://dogtrack.es/use",
               "name": "DogTrack Oficial",
               "namespace": "dogtrack_oficial",
               "id": "673022842741251"
            },
            "created_time": "2017-01-12T06:30:32+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T09:40:55+0000",
            "shares": {
               "count": 7
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "1805810603007918",
                     "name": "Mamoun Al-Absi"
                  },
                  {
                     "id": "10208422000292943",
                     "name": "Guerby Pierre"
                  },
                  {
                     "id": "630967203778498",
                     "name": "Victor Manuel Coch\u00e9"
                  },
                  {
                     "id": "1492680220764023",
                     "name": "Jose A Secas"
                  },
                  {
                     "id": "988545384568691",
                     "name": "Luis Martinez"
                  },
                  {
                     "id": "119803845191956",
                     "name": "Obed Ramirez"
                  },
                  {
                     "id": "765477673592725",
                     "name": "Carlos Alfredo De Jesus"
                  },
                  {
                     "id": "1172649606157634",
                     "name": "Grisel Cuevas Gonz\u00e1les"
                  },
                  {
                     "id": "1633478466960020",
                     "name": "Ale Quintana"
                  },
                  {
                     "id": "1920645498165321",
                     "name": "Dardy Chuviru"
                  },
                  {
                     "id": "326299867717639",
                     "name": "Jose Mari Sanchez Peralta"
                  },
                  {
                     "id": "1033695320048634",
                     "name": "Pablo Limeres Vicente"
                  },
                  {
                     "id": "695189777325146",
                     "name": "Nassim Boulayoune"
                  },
                  {
                     "id": "560823307441902",
                     "name": "Mauro Kawashi"
                  },
                  {
                     "id": "2099031786989809",
                     "name": "Paulo Nico"
                  },
                  {
                     "id": "363966810634793",
                     "name": "L\u00f8\u00fb N\u00ea\u00ea\u0161 \u00df\u00f8\u00fba"
                  },
                  {
                     "id": "10206195056687975",
                     "name": "Juanjo Gomez"
                  },
                  {
                     "id": "697094387123525",
                     "name": "Ruben Sosa"
                  },
                  {
                     "id": "1360830727280545",
                     "name": "Benkiran Hicham"
                  },
                  {
                     "id": "1066304466797659",
                     "name": "Jose Manuel Gomez Guerrero"
                  },
                  {
                     "id": "1113699502048506",
                     "name": "Francisco Molina"
                  },
                  {
                     "id": "1836198826594376",
                     "name": "Daniel Zalazar"
                  },
                  {
                     "id": "10211599061242316",
                     "name": "Danilo Cabrera"
                  },
                  {
                     "id": "10210667288771736",
                     "name": "Julio Cesar Castillo"
                  },
                  {
                     "id": "10155314796362788",
                     "name": "Jonathan Saco Renteria"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTgwNTgxMDYwMzAwNzkxOAZDZD",
                     "after": "MTAxNTUzMTQ3OTYzNjI3ODgZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/28585173000_10154565608823001/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTAxNTUzMTQ3OTYzNjI3ODgZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:18:31+0000",
                     "from": {
                        "name": "Luis Miguel Fernandez Alonso",
                        "id": "777217469093975"
                     },
                     "message": "Decisivo .\nQue no pille una gripe .\nQue el barcelona no le gana a nadie . No esta rotando ni descansando cuando vengan curvas en marzo y abril haber quien tira del carro y las faltas no entren !! \nMucha. Dependencia de un jugador creo yo !!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565986143001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:52:07+0000",
                     "from": {
                        "name": "Adrian Garcia",
                        "id": "672343266286925"
                     },
                     "message": "Messi habr\u00e1 marcado el gol del 3-1 pero yo pregunto que hubiera pasado si el Atl\u00e9tic tuvieran a los dos expulsados y ha aduriZ y tambi\u00e9n con 3-2 el Bar\u00e7a se va a la calle",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565667853001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:33:45+0000",
                     "from": {
                        "name": "Emiiliio Laanuzaa",
                        "id": "1322610557800599"
                     },
                     "message": "Me pregunto como estara el Bar\u00e7a despues de que este se\u00f1or se valla por que pasara tarde que temprano cuando se retire o cuando decida irse, Barcelona volvera a la penumbra...... el Madrid siempre Fue Grande sin Cristiano.... El bar\u00e7a fue un equipo relevante y bueno cuando llego Messi, disfrutenlo cules que cuando se les valla pfffff",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 5,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565615628001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:40:21+0000",
                     "from": {
                        "name": "Dani Ruiz",
                        "id": "10209261750638657"
                     },
                     "message": "Con un portero que SE DEJA COMPRAR, yo tambi\u00e9n meto goles hasta con los ojos vendados.. Por eso mi llamamos FARSA, porque este equipo es una farsa, una gran mentira... Por cierto, se supone que ayer el \u00e1rbitro les perjudica, \u00bfPorqu\u00e9 no llor\u00f3 PIQU\u00c9RCITO, si ganan no lloran? Y recordemos qu\u00e9 no ha recibido sans\u00f3n y han sido dos consecutivas...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565794023001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:58:00+0000",
                     "from": {
                        "name": "Kelly Beatris Senata Domingues",
                        "id": "907861999323663"
                     },
                     "message": "por este motivo ,es que los jugadores se decantan a dar todo por que son los que sudan la camisa y las flores y el sueldo se las dan a esta pulgosa pelite\u00f1ida eso sucedio con la epoca maravillosa de xavi e iniesta los pobres nunca recibieron los balones que merecieron y mucho menos el sueldo que merecieron cuando fueron el motor de este equipo,eso mismo pasa con neymar que hoy fiue el que dio la cara y suares esta pulga con ese balon parado se lleva el salario es injusto! paso desapercivido en casi todo el partido y el sueldo es soplo para esta pulga",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565680298001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:57:21+0000",
                     "from": {
                        "name": "Hellmuth Mikkeller",
                        "id": "1709126896066332"
                     },
                     "message": "messi el mejor de la historia.....por muchos balones que le regalen a cristiano el mundo del futbol sabe de sobras que el mejor del mundo es Leo Messi",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565821223001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:31:39+0000",
                     "from": {
                        "name": "Luis M\u00e9ndez",
                        "id": "119580811881010"
                     },
                     "message": "no hay duda messi, neymar y suares son los mejores de la historia sobre todo mi messi es mas GUAPO Y MAS HERMOSO q ellos 2 me encanta messi como futbolista pero sobre todo como hombre por dios que hombre mas bello no me importar que me digan que soy GAY pero es que no puedo evitar que con mi messi tengo sue\u00f1os humedos",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565611033001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:36:51+0000",
                     "from": {
                        "name": "Norb\u00eb K'Liifa",
                        "id": "1084383578350104"
                     },
                     "message": "Devainas no dicen q el gol era ilegal xq pego en el palo primero jajja\nMESS1",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565624813001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:49:55+0000",
                     "from": {
                        "name": "Romili Rtyong",
                        "id": "192644354542613"
                     },
                     "message": "Barca sin Messi quedan eliminados en cambio el Madrid sin la BBC 3-0 y al segundo de la liga",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565662928001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:36:39+0000",
                     "from": {
                        "name": "Walter Vinicio Berganza",
                        "id": "1060989723983746"
                     },
                     "message": "\"El mejor de la historia\" \ud83d\ude02",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565624628001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:57:48+0000",
                     "from": {
                        "name": "Angy Aviles",
                        "id": "10208000915562223"
                     },
                     "message": "Ahora no dices nada verdad pique, ayyy q bocaza eres ni\u00f1o \ud83d\ude20",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565679908001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:33:56+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Vidal Puig",
                        "id": "10210297820989251"
                     },
                     "message": "Hay que dar un premio a CR7. Como mejor \"voyeaur' del mundo",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154566011138001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:39:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Manuel Romero Baez",
                        "id": "1052479464897379"
                     },
                     "message": "Qe le den un bal\u00f3n de plata por el partido de ayer.se lo merece el chaval.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154566028643001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:33:08+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Ruano",
                        "id": "1428298653871505"
                     },
                     "message": "por un partido bueno ahora le quieren besar el pene jajaja",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565614383001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:45:46+0000",
                     "from": {
                        "name": "Miquel Ballester Masa",
                        "id": "314616098919337"
                     },
                     "message": "As,prensa Antimadridista!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565652393001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:33:58+0000",
                     "from": {
                        "name": "Teresa G\u00f3mez Utrera",
                        "id": "340052603061434"
                     },
                     "message": "",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565616063001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:50:34+0000",
                     "from": {
                        "name": "Airon Salgado",
                        "id": "1120359638031946"
                     },
                     "message": "Sin duda!! \ud83d\udc4f\ud83d\ude02\ud83d\udc7d",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565664783001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:34:06+0000",
                     "from": {
                        "name": "Grisel Cuevas Gonz\u00e1les",
                        "id": "1172649606157634"
                     },
                     "message": "Piquet y los \u00e1rbitros?",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565900148001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:36:27+0000",
                     "from": {
                        "name": "Zizu App",
                        "id": "1459952000684836"
                     },
                     "message": "",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565623123001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:16:05+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Luis Garc\u00eda",
                        "id": "526489890885554"
                     },
                     "message": "Donde estar\u00eda ese equipo si no fuera por messi ?",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565728353001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:59:24+0000",
                     "from": {
                        "name": "Max Lauda",
                        "id": "927907277352638"
                     },
                     "message": "Si leo fuese del madird tendr\u00eda 9 balones de oro.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565685758001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:32:05+0000",
                     "from": {
                        "name": "Hermenegildo Fernando",
                        "id": "1797455127171973"
                     },
                     "message": "Messi melhor do mundo",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565608823001_10154565612188001"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MjIZD",
                     "after": "MQZDZD"
                  }
               }
            }
         },
         {
            "id": "10407631866_10154155646926867",
            "from": {
               "name": "El Mundo",
               "category": "News/Media Website",
               "id": "10407631866"
            },
            "message": "Portman afirma que, cuando lo supo, sigui\u00f3 adelante con el proyecto porque \"as\u00ed son las cosas en Hollywood\"",
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCZL8WZo3g4XMZw&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Festaticos.elmundo.es\u00252Fassets\u00252Fmultimedia\u00252Fimagenes\u00252F2017\u00252F01\u00252F11\u00252F14841588849622.jpg&cfs=1&sx=198&sy=0&sw=275&sh=275&_nc_hash=AQAGZM8Xed1TWFUC",
            "link": "http://bit.ly/2il5YvC",
            "name": "Natalie Portman: \"Ashton Kutcher cobr\u00f3 tres veces m\u00e1s que yo\"",
            "caption": "elmundo.es",
            "description": " ",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154155646926867"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154155646926867"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154155646926867"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "link",
            "status_type": "shared_story",
            "application": {
               "category": "Business",
               "link": "http://socialflow.com/",
               "name": "SocialFlow",
               "namespace": "socialflowapp",
               "id": "128869720483178"
            },
            "created_time": "2017-01-11T21:51:20+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T10:01:01+0000",
            "shares": {
               "count": 26
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "1882859161946326",
                     "name": "Princess Ana"
                  },
                  {
                     "id": "977904219008346",
                     "name": "Lourdes Crespo Calvo"
                  },
                  {
                     "id": "1301714383185151",
                     "name": "Paloma Dominguez Cuberos"
                  },
                  {
                     "id": "10210165344764027",
                     "name": "Binta Darboe Delgado"
                  },
                  {
                     "id": "10208598388339527",
                     "name": "Monica Fernandez Romero"
                  },
                  {
                     "id": "1539014642778531",
                     "name": "Mila Llera Pazos"
                  },
                  {
                     "id": "10154329123057426",
                     "name": "Omar Abdallah"
                  },
                  {
                     "id": "10206195056687975",
                     "name": "Juanjo Gomez"
                  },
                  {
                     "id": "10211254287852701",
                     "name": "Matita de Pablo"
                  },
                  {
                     "id": "1318202614889851",
                     "name": "Roberto Reynolds"
                  },
                  {
                     "id": "10207902037177909",
                     "name": "German Lopez"
                  },
                  {
                     "id": "1908043486091217",
                     "name": "Yeimy Zu\u00f1iga Gonzalez"
                  },
                  {
                     "id": "1312361348795740",
                     "name": "Montse Martin"
                  },
                  {
                     "id": "10208620770142960",
                     "name": "Beatriz Mora Asensio"
                  },
                  {
                     "id": "10154076226572651",
                     "name": "Edgar Eduardo Rocha Alvarez"
                  },
                  {
                     "id": "1206638756049256",
                     "name": "A Ch Steven"
                  },
                  {
                     "id": "1174547682600608",
                     "name": "Aneel Flores"
                  },
                  {
                     "id": "1251459534939502",
                     "name": "Luis Vazquez Villar"
                  },
                  {
                     "id": "1861029467488028",
                     "name": "Edna Guzman"
                  },
                  {
                     "id": "1220939774649615",
                     "name": "Tr\u00fajillo B Tony"
                  },
                  {
                     "id": "729440230537056",
                     "name": "Emily Dickinson"
                  },
                  {
                     "id": "656915231136455",
                     "name": "Carmen De Atxer Carpi"
                  },
                  {
                     "id": "930269893774771",
                     "name": "Lucas Abeso Mba Nzang"
                  },
                  {
                     "id": "10210283687142733",
                     "name": "Andrea Cifuentes"
                  },
                  {
                     "id": "1360378587340981",
                     "name": "Silvina Lescano"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTg4Mjg1OTE2MTk0NjMyNgZDZD",
                     "after": "MTM2MDM3ODU4NzM0MDk4MQZDZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10407631866_10154155646926867/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTM2MDM3ODU4NzM0MDk4MQZDZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T21:52:54+0000",
                     "from": {
                        "name": "Ana Cabello",
                        "id": "1211851975535919"
                     },
                     "message": "Quizas se a porque Ashton atrae tres veces mas espectadores a la pelicula",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 88,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155651636867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:21:12+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Gaditano",
                        "id": "10154966010391458"
                     },
                     "message": "Por la misma raz\u00f3n Messi deber\u00eda cobrar lo mismo que otro jugador de 1 divisi\u00f3n. Como dicen, se llama cache, a veces, se quiere ver desigualdad cuando no existe.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 45,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155742881867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:27:48+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mar\u00eda Gar",
                        "id": "10154079573840812"
                     },
                     "message": "una mancha en su filmograf\u00eda, con lo buena actriz que es, la cag\u00f3 bastante aceptando hacer este tipo de pel\u00edculas que es para lo \u00fanico que sirve el otro con su falta de talento. La diferencia salarial, es el pan de cada d\u00eda, es bueno que salgan estas cosas a la luz y mantenga el debate abierto.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 11,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155891806867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:21:21+0000",
                     "from": {
                        "name": "Nicolas Smith",
                        "id": "1204839409601995"
                     },
                     "message": "Claaro ahora la gente se rasgara las vestiduras y diran que esta mujer esta discriminada laboralmente pero aqui manda el cach\u00e9 de la estrella: si no que se lo digan a Jennifer Lawrence que cobro 20 millones de dolares en passengers y sin embargo Chris Pratt solo12: la diferencia es que el no se queja.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 18,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155992886867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:59:01+0000",
                     "from": {
                        "name": "Eugenio Mercado",
                        "id": "1385423351502159"
                     },
                     "message": "Normal, ella ven\u00eda de hacer poca taquilla y esa peli la firm\u00f3 antes del pelotazo \"Black swan\"; por su parte, \u00e9l iba al alza progresivamente y estaba en el candelero por su matrimonio medi\u00e1tico y por volver a la tv a lo grande.\nComo empiece a hurgar en lo que cobr\u00f3 Helmsworth por Thor y Thor 2 le da algo ya...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155947696867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:32:23+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jos\u00e9 Domingo Aguilar Garc\u00eda",
                        "id": "1733929576923575"
                     },
                     "message": "No he visto la pel\u00edcula pero si es por el rol en la pel\u00edcula (Mayor protagonismo, mayor n\u00famero de tomas, etc) o, incluso, porque su contrataci\u00f3n resulta mucho m\u00e1s dificultosa a causa del gran p\u00fablico que tiene detr\u00e1s. Si es por eso o por alguna causa similar, siento decir que lo veo completamente comprensible",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 5,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155782336867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T21:56:53+0000",
                     "from": {
                        "name": "Ignacio Rouvier",
                        "id": "176928036104764"
                     },
                     "message": "La mujer tiene que cobrar por su tarea laboral, exactamente lo mismo que el var\u00f3n, ni 5 c\u00e9ntimos m\u00e1s ni 5 c\u00e9ntimos menos. No es admisible que alguien cobre u obtenga m\u00e1s ventajas en funci\u00f3n de sexo. O la sociedad cambia, o seguimos instalados en la desigualdad  que terminar\u00e1 por pasar factura.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 36,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155665081867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T05:05:48+0000",
                     "from": {
                        "name": "Vicente T\u00e9llez",
                        "id": "1877895505790538"
                     },
                     "message": "En el mundo del modelaje, las mujeres cobran tres veces m\u00e1s que los varones, pero yo no los veo a ellos lloriquear ni victimizarse. Son las leyes del mercado: qui\u00e9n vende m\u00e1s, cobra m\u00e1s.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154156854566867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T21:54:39+0000",
                     "from": {
                        "name": "John Lane",
                        "id": "1499683650332904"
                     },
                     "message": "M\u00e1s que opinar por esc\u00e1ndalo, ser\u00eda conveniente revisar como estaba firmado el contrato y c\u00f3mo se realiz\u00f3 el pago, si fue por el n\u00famero de escenas, por tabulador, por el cr\u00e9dito en la publicidad... Y tambi\u00e9n es trabajo de los medios averiguar como funciona esa brecha salarial.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 10,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155658661867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T04:35:16+0000",
                     "from": {
                        "name": "Rub\u00e9n Furbo",
                        "id": "1706979052948155"
                     },
                     "message": "Pero cuando ella protagoniza una pel\u00edcula \"buena\" (de Oscar) en la que no llamar\u00edan a Kutcher ella cobra tres veces m\u00e1s que en estas comedias coprotagonizadas. Cada uno cobra seg\u00fan su especialidad y el p\u00fablico que atraiga.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154156525076867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:04:59+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mar\u00eda Claudia Magdalena Rodriguez",
                        "id": "1289847361036580"
                     },
                     "message": "Es una verg\u00fcenza, incluso en deporte, no gana lo mismo un tenista, que una tenista",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 10,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155688886867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:54:01+0000",
                     "from": {
                        "name": "David K\u00e4milainen",
                        "id": "10210469084595063"
                     },
                     "message": "Pues seguro que si aparezco yo en la pelicula, Natalie Portman cobra 100 veces m\u00e1s que yo...que injusticia no? Pues lo mismo...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 8,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155831971867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:23:01+0000",
                     "from": {
                        "name": "Carlos David",
                        "id": "10154628842561273"
                     },
                     "message": "Hollywood antes molaba. Ahora da asco. Ya estoy harto de ver gente millonaria indignada por todo. Est\u00e1n usando el cine para meternos el marxismo cultural a cucharadas. De mi parte, no meto mis pies m\u00e1s nunca en una sala de cine mientras contin\u00faen con esta \"guerra por la justicia social\"",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154156187056867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:36:23+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Pala",
                        "id": "10208693689995158"
                     },
                     "message": "Llevar la brecha salarial a Hollywood es el colmo del desprop\u00f3sito...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155793996867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:10:20+0000",
                     "from": {
                        "name": "Lidia Gimenez Villegas",
                        "id": "1389594931060733"
                     },
                     "message": "Le pagan por hacer el payaso y encima babean por \u00e9l... v\u00e1lgame el se\u00f1or! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \nActor malo de cojones!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155860576867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:30:13+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Antonio Sanchez Matamoros",
                        "id": "1258772430828047"
                     },
                     "message": "En que convenio salarial viene reflejado que las mujeres por el mero hecho de serlo ganaran menos que los hombres?. Yo no conozco ninguno.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154157326641867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:19:20+0000",
                     "from": {
                        "name": "Dani Ascaso",
                        "id": "969002353232828"
                     },
                     "message": "Penelope Cruz tambien cobra m\u00e1s que Resines y no sale Resines llorando",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154157215841867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:11:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Nepomuceno",
                        "id": "1761906644130315"
                     },
                     "message": "A cada un  le  pagan  por  lo  que  genera. No gana  lo  mismo Sergio  Ramos que Griezman.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154157199346867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:55:06+0000",
                     "from": {
                        "name": "Francisco Jesus Posse Campodonico",
                        "id": "10211357147946023"
                     },
                     "message": "Que noticia mas estupidas... que entre uds no hay quien gana mas que otro en la editora?",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155835261867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:47:10+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Rodr\u00edguez",
                        "id": "10210951662529234"
                     },
                     "message": "Creo que cobra m\u00e1s Bruce Springteen que Rosa de Ot, esto se llama discriminacion por sexo! \ud83d\ude00",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154156035111867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:01:11+0000",
                     "from": {
                        "name": "Oo Sibyl Oo",
                        "id": "1361270757251125"
                     },
                     "message": "Y eso que, debido a como nefastamente funcionan las cosas en este mundo, es ella la que pone su \"moralidad\" en el punto de mira...  En f\u00edn.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155845501867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:22:31+0000",
                     "from": {
                        "name": "Dar\u00edo Garc\u00eda",
                        "id": "256205894793043"
                     },
                     "message": "Que asco de gente, ella es mucho mejor actriz que \u00e9l. Por sexo deber\u00edan haber cobrado lo mismo, pero por talento mucho m\u00e1s ella",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155882781867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:39:53+0000",
                     "from": {
                        "name": "Antonio Mart\u00ednez",
                        "id": "1220569504651060"
                     },
                     "message": "Pues la verdad, no le llega ni a la altura de los zapatos, ella es mejor en su trabajo que \u00e9l sin levantarse de la cama.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154157488951867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:02:18+0000",
                     "from": {
                        "name": "Emilio Criado Manzanares",
                        "id": "1323806337642198"
                     },
                     "message": "Se le llama cach\u00e9",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 8,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155681811867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:32:35+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jorge Garcia Sedr\u00e9s",
                        "id": "151874308637938"
                     },
                     "message": "Y luego el machista es Trump. De esto no se debe de haber enterado,  la lacrimogena Merryl Streep",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154155646926867_10154155782846867"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "NDEZD",
                     "after": "MTcZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10407631866_10154155646926867/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTcZD"
               }
            }
         },
         {
            "id": "46538702305_10155671263127306",
            "from": {
               "name": "MARCA",
               "category": "Media/News Company",
               "category_list": [
                  {
                     "id": "186982054657561",
                     "name": "Recreation & Fitness"
                  },
                  {
                     "id": "169056916473899",
                     "name": "Broadcasting & Media Production Company"
                  }
               ],
               "id": "46538702305"
            },
            "message": "\"Piqu\u00e9, \u00bflo has visto? Jugando mejor, los \u00e1rbitros no importan\". El Bar\u00e7a-Athletic, desde otro punto de vista http://trib.al/uJ4Oft8 \u2712",
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBIwdU_8LjCumMu&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fs3.amazonaws.com\u00252Fprod-cust-photo-posts-jfaikqealaka\u00252F3580-db2237545a5ec9c712221c2a558b23be.jpg&cfs=1&sx=280&sy=0&sw=350&sh=350&_nc_hash=AQArPvNLMdUwMFyU",
            "link": "http://trib.al/uJ4Oft8",
            "name": "\"Piqu\u00e9, \u00bflo has visto? Jugando mejor, los \u00e1rbitros no importan\" - MARCA.com",
            "caption": "marca.com",
            "description": " ",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155671263127306"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155671263127306"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155671263127306"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "link",
            "status_type": "shared_story",
            "application": {
               "category": "Business",
               "link": "http://socialflow.com/",
               "name": "SocialFlow",
               "namespace": "socialflowapp",
               "id": "128869720483178"
            },
            "created_time": "2017-01-12T06:00:31+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T10:00:16+0000",
            "shares": {
               "count": 31
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "1529383597089458",
                     "name": "Wilder Alarcon Xeneize"
                  },
                  {
                     "id": "950390785060399",
                     "name": "Ismael Rodriguez Valverde"
                  },
                  {
                     "id": "1801381096789226",
                     "name": "\u0639\u0628\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0643"
                  },
                  {
                     "id": "915969325201632",
                     "name": "Lumar Andres Mora Obregon"
                  },
                  {
                     "id": "1842812889274176",
                     "name": "Alami Saber"
                  },
                  {
                     "id": "711987685646144",
                     "name": "Pedro Silva"
                  },
                  {
                     "id": "723581894484800",
                     "name": "Kodak Sequencia Kodak"
                  },
                  {
                     "id": "950634425036494",
                     "name": "Diego Melendres"
                  },
                  {
                     "id": "700626486778351",
                     "name": "David Lleidecadaques Tibau"
                  },
                  {
                     "id": "1862843863947978",
                     "name": "Emmanuel Morales"
                  },
                  {
                     "id": "10210483624539969",
                     "name": "Gonzalo Garcia de Luis"
                  },
                  {
                     "id": "1023685334353673",
                     "name": "Jose Manuel Fernandez"
                  },
                  {
                     "id": "1873279949621189",
                     "name": "\u0126\u01ff\u015c\u015b\u0105\u1e3f \u0110\u0103 \u015c\u1ec9\u01aav\u01fb"
                  },
                  {
                     "id": "1137757463010296",
                     "name": "Juan Carlos Rodriguez Pardo"
                  },
                  {
                     "id": "10209548132674199",
                     "name": "Juan Pablo Dominguez"
                  },
                  {
                     "id": "1290066181050630",
                     "name": "Gerardo Corea Lopez"
                  },
                  {
                     "id": "10206685799815491",
                     "name": "Cristhian Medina"
                  },
                  {
                     "id": "364423440592177",
                     "name": "Marti Liranza Casin"
                  },
                  {
                     "id": "2391462060994517",
                     "name": "Justino Bogarin"
                  },
                  {
                     "id": "10212422852868706",
                     "name": "Sadikh Saliou Fall"
                  },
                  {
                     "id": "1850304688547544",
                     "name": "Alejandro Gonz\u00e1lez"
                  },
                  {
                     "id": "10209691596699147",
                     "name": "Enrique Irons Kiedis"
                  },
                  {
                     "id": "575531599313231",
                     "name": "Lisandro Manuel"
                  },
                  {
                     "id": "1216746015070456",
                     "name": "Diego Marcelo Fernandez"
                  },
                  {
                     "id": "1376135512416978",
                     "name": "Luci Boane"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTUyOTM4MzU5NzA4OTQ1OAZDZD",
                     "after": "MTM3NjEzNTUxMjQxNjk3OAZDZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/46538702305_10155671263127306/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTM3NjEzNTUxMjQxNjk3OAZDZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:18:07+0000",
                     "from": {
                        "name": "Fernando Daniel Carbajal Sanchez",
                        "id": "10208910968706333"
                     },
                     "message": "Vergonzoso art\u00edculo. Es decir, el Bar\u00e7a para ganar tiene que jugar al 500\u0025 ya que el arbitraje le va a perjudicar...y no hay que quejarse. Mientras a otro equipo por all\u00ed le regalan penales y goles en fuera de juego.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 19,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671553452306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:15:05+0000",
                     "from": {
                        "name": "Cristian MV",
                        "id": "635722229939089"
                     },
                     "message": "Bueno, se les pito dos fueras q no eran. Y un par de faltas q ni cobraron, vamos q el tipo est\u00e1 reclamando lo justo, se puede cometer errores porque ser \u00e1rbitro es muy dif\u00edcil, pero obvio lo sucedido recientemente no son errores, sino acu\u00e9rdense como ya ten\u00eda la tarjeta en la mano, y no lo expulsa, y el video solo evidenci\u00f3 m\u00e1s lo q realmente pasa",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 24,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671291892306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:30:24+0000",
                     "from": {
                        "name": "Kelvin Alejandro Guzm\u00e1n",
                        "id": "10210399516335787"
                     },
                     "message": "Mientras el Real Madrid est\u00e9 a cinco puntos en liga con un partido menos y con un pie en cuartos de copa, PIQU\u00c9 seguir\u00e1 llorando en todos los partidos que jueguen.\ud83d\ude09\ud83d\ude09",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 5,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671576437306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:08:45+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alberto Pit",
                        "id": "1518389471524543"
                     },
                     "message": "A\u00fan jugando mejor, la actuaci\u00f3n arbitral fue mal\u00edsima, los linieres de pena. Vuelven a dar la razon a pique, el nivel arbitral en espa\u00f1a esta muy por debajo de la calidad de la liga. Y esto pasa por cambiar cosas desde arriba. llevan sentados desde hace a\u00f1os y no les mueven. Muy mal y queda el partido de hoy. Que ya en el de ida tuvo polemica, pero la prensa estaba mas entretenida con pique que con los fallos encontra del sevilla.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671533922306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:29:20+0000",
                     "from": {
                        "name": "Samuel Barandela",
                        "id": "10154961700357792"
                     },
                     "message": "El problema no esta en que se equivoquen los arbitros,porque se equivocaran para el madrid tambien no habria problema,la cuestion es que casualidades de la vida al madrid se le equivoca en su beneficio y al bar\u00e7a en su contra.....lo correcto seria poner ya las camaras para corregir jugadas,ayer nos hubiera dado un gol legal",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671452142306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:53:21+0000",
                     "from": {
                        "name": "Dania Lissett Ponce",
                        "id": "748476151995313"
                     },
                     "message": "Soy la primera que dice que hay q ponerle dos cojones desde el primer monento, Pero el barsa tiene doble merito porque a pasado a cuartos contra todo pron\u00f3stico, ya que parece que qui\u00e9n pita son los deseos de florentino y no un \u00e1rbitro profesional.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 7,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671374947306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:32:13+0000",
                     "from": {
                        "name": "David Martin Martin",
                        "id": "10210448433339875"
                     },
                     "message": "Seguro que la \u00faltima falta sobre Williams clarisima no dir\u00e1 nada, al Athletic le han se\u00f1alado tan solo 4 faltas a favor. No tiraron a puerta pq el \u00e1rbitro no les pitaba una. LO QUE ERAN FALTAS PARA UNOS PARA OTROS NO.Ser del Barsa es muy f\u00e1cil, a nosotros nos gustan los retos como hacer historia con jugadores de casa, y lo estamos haciendo",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671456817306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:56:59+0000",
                     "from": {
                        "name": "David Lleidecadaques Tibau",
                        "id": "700626486778351"
                     },
                     "message": "Ah\u00ed est\u00e1 la evidencia y toda la raz\u00f3n para PIQU\u00c9!!! el BAR\u00c7A para ganar algo tiene que jugar 10 veces m\u00e1s y mejor que el resto porque cada a\u00f1o tiene 10 puntos menos que le birlan...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671779967306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:28:49+0000",
                     "from": {
                        "name": "Rodrigo Cabrera",
                        "id": "1168698849895314"
                     },
                     "message": "Si la falta q le da sobre Su\u00e1res no era donde ve falta ese arbitro",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671451622306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:10:02+0000",
                     "from": {
                        "name": "Fernando DE Lerma",
                        "id": "293572127695968"
                     },
                     "message": "Si marca el Athetic hubi\u00e9ramos visto otra vez el talante de estos, seguro que terminan con nueve como siempre, aunque son los dos equipos de Villar.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671279277306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:43:48+0000",
                     "from": {
                        "name": "Antonio Sanchez",
                        "id": "627269484143272"
                     },
                     "message": "Me hace gracia de los cules que se quejan del arbitraje, el a\u00f1o pasao no se escuchaba nada de los \u00e1rbitros por lo miles goles en fuera de juego...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671606882306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:04:08+0000",
                     "from": {
                        "name": "Gonzalo Cid Varela",
                        "id": "10208147977072278"
                     },
                     "message": "Igual ayer no le ROBARON un gol legal que seg\u00fan el \u00e1rbitro era en fuera de juego!!!\nDais pena",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 14,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671269637306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:45:42+0000",
                     "from": {
                        "name": "Carlos Centurion",
                        "id": "1244183495661452"
                     },
                     "message": "D\u00edos m\u00edo Piqu\u00e9 es jugador o es un llor\u00f3n parece mi abuela c\u00f3mo chilla",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671611242306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:37:10+0000",
                     "from": {
                        "name": "Miguel Fern\u00e1ndez",
                        "id": "10208097432328564"
                     },
                     "message": "Messi es infinitamente superior a Cristiano, lo has visto?",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671344847306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:43:41+0000",
                     "from": {
                        "name": "Leon Bar\u00e7a",
                        "id": "1456072637766887"
                     },
                     "message": "Desde otro punto de vista el que si nos han anulado un gol no veo que al Real Madrid le anularon ning\u00fan gol esta temporada",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671606697306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:34:51+0000",
                     "from": {
                        "name": "Pepin Carre\u00f1o Cede\u00f1o",
                        "id": "1350274878377926"
                     },
                     "message": "Est\u00fapido",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671586612306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:53:34+0000",
                     "from": {
                        "name": "Francis Perez",
                        "id": "10211453339398768"
                     },
                     "message": "Si comenzaron robandonos",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671628322306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:39:17+0000",
                     "from": {
                        "name": "Victor Barrado",
                        "id": "1315531898467624"
                     },
                     "message": "jugando mejor?  pero si le robaron al athletic las faltas y los corners",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671734967306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:31:32+0000",
                     "from": {
                        "name": "Cesar Fabricio Romo",
                        "id": "1278328898890240"
                     },
                     "message": "Como que no importan ? Pero si Barcelona tuvo que meter dos goles para subir \u00e9l marcador !!! Porfavor no hablen mierda",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671579027306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:20:53+0000",
                     "from": {
                        "name": "Marvin Salazar Barrera",
                        "id": "1267336466666614"
                     },
                     "message": "es muy raro como se estan equivocando en contra del Barcelona. hoy un gol anulado por fuera de juego  cuando no lo hay",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671436912306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:46:23+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jorge Argudo",
                        "id": "10210992670644950"
                     },
                     "message": "Siempre quej\u00e1ndose del arbitraje pero nada se dice de la costumbre vergonzosa que tiene el Barca de rodear al arbitro despu\u00e9s de cada pito.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671756717306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:01:15+0000",
                     "from": {
                        "name": "Yolanda Rodriguez Benavente",
                        "id": "215045945622596"
                     },
                     "message": "Las quejas a los \u00e1rbitros es pura estrategia para no criticar el p\u00e9simo juego del Barcelona.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671388502306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:39:55+0000",
                     "from": {
                        "name": "Yovani Beltran",
                        "id": "10209760485782629"
                     },
                     "message": "A pero no fuera contra el madrid los errores arbitrales!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671478487306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:01:57+0000",
                     "from": {
                        "name": "Ezequiel Cerizola",
                        "id": "327277251005129"
                     },
                     "message": "Llora y llora pero cuando lo ayudaron toda esta d\u00e9cada nunca dijo nada del arbitraje.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 13,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671265347306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:59:48+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alexander Mendez",
                        "id": "10210264766990110"
                     },
                     "message": "Cada dia pique es mas estupido.   Por eso es q shakira se puso a follar con maluma.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671263127306_10155671640772306"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "NjkZD",
                     "after": "NDUZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/46538702305_10155671263127306/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=NDUZD"
               }
            }
         },
         {
            "id": "10407631866_10154157451226867",
            "from": {
               "name": "El Mundo",
               "category": "News/Media Website",
               "id": "10407631866"
            },
            "message": "La Polic\u00eda Nacional investiga el suicidio de una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os de Murcia, presunta v\u00edctima de acoso escolar.",
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDqE1szwW0ePe4p&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Festaticos.elmundo.es\u00252Fassets\u00252Fmultimedia\u00252Fimagenes\u00252F2017\u00252F01\u00252F12\u00252F14842113601485.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQB6MyHgupmkpFtL",
            "link": "http://bit.ly/2ifJYUK",
            "name": "Investigan el suicido de una ni\u00f1a en Murcia tras supuesto acoso escolar",
            "caption": "elmundo.es",
            "description": " ",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154157451226867"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154157451226867"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154157451226867"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "link",
            "status_type": "shared_story",
            "application": {
               "category": "Business",
               "link": "http://socialflow.com/",
               "name": "SocialFlow",
               "namespace": "socialflowapp",
               "id": "128869720483178"
            },
            "created_time": "2017-01-12T09:08:14+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T09:55:18+0000",
            "shares": {
               "count": 33
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "1201336033236891",
                     "name": "Daniel Gonz\u00e1lez de Diego"
                  },
                  {
                     "id": "1535732929788768",
                     "name": "Pilar Ballon Melgar"
                  },
                  {
                     "id": "1274247472654657",
                     "name": "Ivan Reyes"
                  },
                  {
                     "id": "1820302741576991",
                     "name": "Osama Mohamed"
                  },
                  {
                     "id": "234477850335590",
                     "name": "Josefina Fernandez"
                  },
                  {
                     "id": "1286025618118085",
                     "name": "Elizabeth Rossely De D'ospina"
                  },
                  {
                     "id": "1221759784579078",
                     "name": "Angel Proano"
                  },
                  {
                     "id": "10211325402112902",
                     "name": "Daniel Mengual"
                  },
                  {
                     "id": "1251706051580292",
                     "name": "Thal\u00eda Torres Guill\u00e9n"
                  },
                  {
                     "id": "1160594607325860",
                     "name": "Woltaire Romero Alcivar"
                  },
                  {
                     "id": "10210146019240871",
                     "name": "Sara BGal\u00ed"
                  },
                  {
                     "id": "1212210605492884",
                     "name": "Jesus Egea Flores"
                  },
                  {
                     "id": "1706095729700596",
                     "name": "Angela Maidana"
                  },
                  {
                     "id": "1379676898717817",
                     "name": "Juan Santos Uribe Arenas"
                  },
                  {
                     "id": "10158406998215221",
                     "name": "Tatiana Quijano Atencio"
                  },
                  {
                     "id": "10206938955785894",
                     "name": "Luisa Jabonero"
                  },
                  {
                     "id": "1400357819983774",
                     "name": "Araceli Cabrera"
                  },
                  {
                     "id": "1186944894758613",
                     "name": "Jazm\u00edn Vazquez"
                  },
                  {
                     "id": "1789959397934189",
                     "name": "Akagami Nu Marwane"
                  },
                  {
                     "id": "1761844220810765",
                     "name": "Ximenez Macarena"
                  },
                  {
                     "id": "10154657263645575",
                     "name": "Elena Romero Torres"
                  },
                  {
                     "id": "1980824352144514",
                     "name": "Joselu Eslab\u00f3n Perdido"
                  },
                  {
                     "id": "779175892220625",
                     "name": "Marian MN"
                  },
                  {
                     "id": "10210138734617875",
                     "name": "Marta Delgado"
                  },
                  {
                     "id": "1158893654225463",
                     "name": "Ana RB"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTIwMTMzNjAzMzIzNjg5MQZDZD",
                     "after": "MTE1ODg5MzY1NDIyNTQ2MwZDZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10407631866_10154157451226867/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTE1ODg5MzY1NDIyNTQ2MwZDZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:55:18+0000",
                     "from": {
                        "name": "Ana Dom\u00ednguez Vallecillo",
                        "id": "1430432066989621"
                     },
                     "message": "El problema es que todos miran para otro lado,nadie hace nada,y encima al que acosan es al que tienen que cambiar de instituto,y los acosadores,qu\u00e9?y los padres de los que acosan?qu\u00e9 l\u00e1stima de la ni\u00f1a y de sus padres,qu\u00e9 coraje esta sociedad hip\u00f3crita.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157451226867_10154157509866867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:36:26+0000",
                     "from": {
                        "name": "Salome Jara",
                        "id": "10209697585869735"
                     },
                     "message": "Qu\u00e9 estamos criando?? Los primeros, los padres, y de ah\u00ed en adelante..",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 5,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157451226867_10154157483996867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:17:47+0000",
                     "from": {
                        "name": "Dave Rick",
                        "id": "197400567397912"
                     },
                     "message": "ahora que van a decir? que es culpa del bullying y haran campa\u00f1as para \"concientizar\" a los ni\u00f1os y padres de que \"hacer bullying es malo\" como si no fueran concientes de ello y lo hicieran con ese proposito.\nel bullying se acaba cuando dejan de mariconizar a los ni\u00f1os y a victimizarse a las ni\u00f1as.\npinche sociedad de mecos, muy amorosos y maricas hasta que uno se les muere y en vez de hacerse fuertes nomas lloriquean.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157451226867_10154157462501867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:42:45+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mar\u00eda Paula Sienra Curbelo",
                        "id": "10154880427823480"
                     },
                     "message": "Tambi\u00e9n van a archivar el caso, diciendo que estaba plenamente integrada en el centro, igual que Diego??? https://www.google.es/amp/amp.20minutos.es/noticia/2705195/0/suicidio-nino-leganes/inspeccion-concluye/no-hay-indicios-acoso/",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157451226867_10154157493526867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:54:09+0000",
                     "from": {
                        "name": "Isabel Hidalgo",
                        "id": "603210183220334"
                     },
                     "message": "Y la gente no est\u00e1 de acuerdo de poner c\u00e1maras en los colegios,yo las pondr\u00eda en cada rinc\u00f3n,ser\u00eda La \u00fanico de saber por lo que est\u00e1n pasando tus hijos,y quienes son los culpables,por qu\u00e9 otra forma de vigilancia no hay,pobre ni\u00f1a hasta qu\u00e9 punto tienen que sufrir para llegar a eso,un abrazo a la familia.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157451226867_10154157509011867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:40:16+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juanjo Paez",
                        "id": "195906007536311"
                     },
                     "message": "No hay cosa m\u00e1s cruel que un crio. Hacen da\u00f1o al que ellos consideran diferente/inferior. \n\nYa vale eso de \"jiji, si solo sin ni\u00f1os\".",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157451226867_10154157489626867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:31:08+0000",
                     "from": {
                        "name": "Naty Montes Pinos",
                        "id": "10154893797929666"
                     },
                     "message": "Un colegio fascista posiblemente,fomentan la competencia y los ni\u00f1os d\u00e9biles sirven de \"alimento\"a los que se creen superiores!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157451226867_10154157478356867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:32:30+0000",
                     "from": {
                        "name": "Martin Carmelo",
                        "id": "372052199819306"
                     },
                     "message": "Malditos todos aquellos que pudieran a ver contribuido a este hecho.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157451226867_10154157479911867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:35:14+0000",
                     "from": {
                        "name": "Reyes Ferr\u00e1ndiz",
                        "id": "10209823059366194"
                     },
                     "message": "Esto es una locura.  Falta educar en valores.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157451226867_10154157482911867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:31:08+0000",
                     "from": {
                        "name": "Leticia Ramos Mazano",
                        "id": "10155065737699113"
                     },
                     "message": "Otra m\u00e1s....\ud83d\ude21\ud83d\ude20",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157451226867_10154157478361867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:25:46+0000",
                     "from": {
                        "name": "Danilo Rodrigues",
                        "id": "731801676975474"
                     },
                     "message": "malditos padres.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157451226867_10154157472726867"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTEZD",
                     "after": "MQZDZD"
                  }
               }
            }
         },
         {
            "id": "28585173000_10154563891153001",
            "from": {
               "name": "as.com",
               "category": "News/Media Website",
               "id": "28585173000"
            },
            "message": "\"Leo Messi siempre sorprende con algo, es el mejor\"",
            "message_tags": {
               "1": [
                  {
                     "id": "176063032413299",
                     "name": "Leo Messi",
                     "type": "page",
                     "offset": 1,
                     "length": 9
                  }
               ]
            },
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCMnAI9oqEYc4Vk&w=130&h=130&url=fbstaging\u00253A\u00252F\u00252Fgraph.facebook.com\u00252Fstaging_resources\u00252FMDExMDE1NDU2Mzg4NjQ3MzAwMTozNzc4NjY3NDY\u00253D&cfs=1&_nc_hash=AQBWKWx49aMmbZzL",
            "link": "http://futbol.as.com/futbol/2017/01/11/copa_del_rey/1484173480_877209.html?id_externo_rsoc=CM_ES_FB",
            "name": "El delantero argentino evit\u00f3 la pr\u00f3rroga",
            "caption": "futbol.as.com",
            "description": "AS.com",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154563891153001"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154563891153001"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154563891153001"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "link",
            "status_type": "shared_story",
            "created_time": "2017-01-11T23:20:00+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T09:31:26+0000",
            "shares": {
               "count": 25
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "1267827453263254",
                     "name": "Juan Rond\u00f3n"
                  },
                  {
                     "id": "10154238182238873",
                     "name": "Damien Martin"
                  },
                  {
                     "id": "990332431066257",
                     "name": "Omar El Ayadi"
                  },
                  {
                     "id": "1322492691104989",
                     "name": "Daniela Souza Santos"
                  },
                  {
                     "id": "319665985093912",
                     "name": "Nacho Ozuna"
                  },
                  {
                     "id": "1272051146220813",
                     "name": "Roberto Rivas"
                  },
                  {
                     "id": "10211163340861268",
                     "name": "Gabriela Espin Manzano"
                  },
                  {
                     "id": "1053492568093897",
                     "name": "Vicente Vmmvalenciacf"
                  },
                  {
                     "id": "997435980362841",
                     "name": "Gabriel A. Batista"
                  },
                  {
                     "id": "1621364474834409",
                     "name": "Sergio Noval Garcia"
                  },
                  {
                     "id": "10204604528992044",
                     "name": "Adrian Puello"
                  },
                  {
                     "id": "393133864361161",
                     "name": "Alex Agaton"
                  },
                  {
                     "id": "1748916842095595",
                     "name": "Eduardo Gallardo"
                  },
                  {
                     "id": "876680095767726",
                     "name": "Ranjib Bajagain"
                  },
                  {
                     "id": "1051107208272986",
                     "name": "Roberto Coronel"
                  },
                  {
                     "id": "765477673592725",
                     "name": "Carlos Alfredo De Jesus"
                  },
                  {
                     "id": "1122294397835170",
                     "name": "L'ekr Omari"
                  },
                  {
                     "id": "10208195398304384",
                     "name": "Vitalie Rusu"
                  },
                  {
                     "id": "1814299875454589",
                     "name": "Nico Bray"
                  },
                  {
                     "id": "1703746636604193",
                     "name": "Andr\u00e9 Torres"
                  },
                  {
                     "id": "1319311438118919",
                     "name": "Will Mike"
                  },
                  {
                     "id": "1013756138729021",
                     "name": "Cantillano Jose Manuel"
                  },
                  {
                     "id": "306258309775862",
                     "name": "Ulrich Agbidinoukoun"
                  },
                  {
                     "id": "10208327902297109",
                     "name": "Raimundo Diaz Robles"
                  },
                  {
                     "id": "269070133510798",
                     "name": "Leandro Guerrero"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTI2NzgyNzQ1MzI2MzI1NAZDZD",
                     "after": "MjY5MDcwMTMzNTEwNzk4"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/28585173000_10154563891153001/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MjY5MDcwMTMzNTEwNzk4"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:20:36+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alex Espina Guerra",
                        "id": "10157395014230580"
                     },
                     "message": "Otra vez Messi, otra vez , otra vez demostrando quien es realmente  el \"The Best\" del futbol mundial. Que seria de este Barsa sin Messi, que seria de la albiceleste sin Messi. Yo se lo que seria. Barcelona seria un equipo del monton y estaria mas lejos del Madrid de lo que esta en la Liga ahora. Y Argentina, que decir de Argentina. Parece ser que es peor salir subcampeon del mundo y de America que quedar eliminados en primera ronda como Inglaterra, Espa\u00f1a. Argentina seria un equipo en tabla , por debajo de Peru, por debajo de Colombia, a 15 puntos de Brasil. Esto es lo que hace Messi, maravillas. \u00c9l es una maravilla que no se compara con nada actualmente.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 43,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154563948423001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:26:56+0000",
                     "from": {
                        "name": "Andres Loaiza",
                        "id": "10209814061681386"
                     },
                     "message": "Cristiano ha callado bocas, ha silenciado a algunos con el gol de RAMOS en la final de CHAMPIONS, el de EDER en la final de la EUROCOPA, el de CARVAJAL en la final de la SUPERCOPA, ha silenciado a algunos con la BOTA DE ORO de SUAREZ, ha silenciado a algunos siendo MESSI el maximo goleador y asistente del 2016, ha silenciado a algunos siendo GRIEZMAN el m\u00e1ximo goleador y mejor jugador de la EUROCOPA, ha silenciado a algunos siendo Nani, Pepe, Sanchez y Rui Patricio siendo los que se pusieron a Portugal al hombro y la llevaron  a la final de la Eurocopa; claro que si se\u00f1or THE BEST...pero la verdad es que no se puede silenciar a nadie por meter 16 goles en CHAMPIONS al SHAKTAR, ROMA, WOLFSBURGO etc y hacer una gran final del mundialito contra el TOSHIBA SUZUKI, que maravilla de jugador, que pedazo de 2016 ha hecho.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 21,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154563959673001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:21:54+0000",
                     "from": {
                        "name": "Walter Vinicio Berganza",
                        "id": "1060989723983746"
                     },
                     "message": "Jajaja una lastima que lleve 3 a\u00f1os sin marcarle al Madrid, se esconde en los cuartos de la Champions contra el Atletico  y en las finales con Chile pero aparece contra el Bilbao y lo llaman \" el mejor\" JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 42,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154563950823001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:14:07+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Luis Escobar",
                        "id": "1242790969170328"
                     },
                     "message": "es raro que siendo el jugador mas completo no le han dado ningun reconocimiento inclusive iniesta neymar y hasta modric ,kross ,marcelo muy raro todo estos jugadores son excelentes los periodista y el marketing no premian a los verdaderos talentosos,hoy leo dio clase ,arranque ,vision ,distribucion y pegada  que jugador lo iguala?",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154564372723001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:10:56+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez Garcia",
                        "id": "508050686022647"
                     },
                     "message": "Joder cristiano meti\u00f3 3 en la remontada contra el wolsburgo el a\u00f1o pasado en champions recalc\u00f3 en champions i no paso tanto revuelo a perd\u00f3n era el equipo alem\u00e1n que era flojito i el Bilbao tiene un equipazo.en fin ye lo que hay",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154565569863001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:10:32+0000",
                     "from": {
                        "name": "Luis Miguel Fernandez Alonso",
                        "id": "777217469093975"
                     },
                     "message": "Bien . esta muy bien y bonito gol pero donde se pone gorka !! \nEl del domingo al villarreal ese si es un golazo !! \nPero las dos faltas la de bilbao y la de ayer el portero participa y bastante .\nSe coloca mal .vamos que  un portero juvenil se coloca mejor",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154565970168001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:14:33+0000",
                     "from": {
                        "name": "Roberto Molina",
                        "id": "10154401934671025"
                     },
                     "message": "Aqui esta su tata madriles... leo messi... sin premio al marketing... forjado a fuerza de futbol arte y goles de antologia... the best of th universe.....jajaja.... llora penaldo ronaldo.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154565577808001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:54:48+0000",
                     "from": {
                        "name": "Nedv\u00ead Neymar \u00c7u\u00e9llar",
                        "id": "1148978168532129"
                     },
                     "message": "Rey del f\u00fatbol Mundial  .\nMientras que el marquetin gubernamentales de Penaldo de ambula en las instalaciones de la fifadrid . Jajajaja....\n\nMessi Messimania  mundial . Es de otro planeta..\ud83d\udc51...\ud83c\udf15\ud83c\udf15\ud83c\udf15\ud83c\udf15\ud83c\udf15\ud83c\udf15",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 6,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154564025018001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:00:42+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alfonso Blanco",
                        "id": "350451252008010"
                     },
                     "message": "Faltas de tiro directo. Messi 25 con barcelona 6 con Argentina. \nCristiano 30 con Real Madrid 14 con Manchester United 5 con Portugal. \nY dicen k messi es el mejor jaja",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 5,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154564037393001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:24:25+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Marcelo Sanchez",
                        "id": "10154310748996267"
                     },
                     "message": "Para eato estan los grande del futbol.no es pa q le regalen las mier......dr premion q dan en uefabo fifa....jajaja asi es q se demuestra ser uno grande del futbol no es salir llorando.lesionado y q su equipo gane...........aqui.les dejo lo quiero decir",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154563956028001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:49:18+0000",
                     "from": {
                        "name": "Casimiro Manuel Sastre Rodriguez",
                        "id": "631448883683471"
                     },
                     "message": "El gui\u00f3n que nunca le faya al BARSA , la falta de todos los encuentro , ? Como la busca, ? y si faya la falta , a ver de que manera buscamos que el equipo contrario se quede con un jugador de menos , este es el maravilloso juego del Barcelona , son jornada tras jornada una fotocopia , viendo un partido ya has visto todos.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154565932033001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:30:53+0000",
                     "from": {
                        "name": "Hector F Murillo",
                        "id": "1562771240406494"
                     },
                     "message": "El no es como otro q lo dejan q parte de \u00faltimo apta q digan q gracias a el el equipo gano",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154563968203001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:45:44+0000",
                     "from": {
                        "name": "David Segura Jimenez",
                        "id": "1253813521352733"
                     },
                     "message": "Hoy es D10S y cuando est\u00e1 mal. \n\u00c9l tambi\u00e9n es humano. \u00bfcu\u00e1ndo os vais a aclarar ardidos de mierda?",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154563999973001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:50:08+0000",
                     "from": {
                        "name": "Anthony Lainez",
                        "id": "1218176598258140"
                     },
                     "message": "Para Ronaldo marcar de penal es como marcar de tiro libre \ud83d\ude02\n\nPara Messi marcar de tiro libre es como marcar de penal \ud83d\udc4f",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154564014453001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:30:09+0000",
                     "from": {
                        "name": "Roberto Linares",
                        "id": "926970837404657"
                     },
                     "message": "Claro me sorprendi\u00f3 el penalti volado en copa centenario asta newark fue a caer el bal\u00f3n \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154563966603001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:40:10+0000",
                     "from": {
                        "name": "Antonio Fernandez Cortes",
                        "id": "1790065094564915"
                     },
                     "message": "Igualito que cr ,que necesita tirar 50  faltas para meter un gol,jajaaaa!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154563989198001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:03:59+0000",
                     "from": {
                        "name": "Julio Vasquez",
                        "id": "10210425808387605"
                     },
                     "message": "Se\u00f1ores de AS que les paso hace dos dias publican que Ronaldo es el mejor, hoy han pasado todo el dia publicando que messi es el mejor por haber clasificado a su equipo ante el poderosisimo Bilbao cada ves peores en periodismo",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154564343013001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:35:55+0000",
                     "from": {
                        "name": "Rafael Lara",
                        "id": "1230679690276091"
                     },
                     "message": "No \u2026 \nPero igual que Serresiete, hasta el tercer gol marca. \n\n\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154564519158001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:54:34+0000",
                     "from": {
                        "name": "Emerson Fino",
                        "id": "10210222775350988"
                     },
                     "message": "Y los arbitros hoy no son malos, y est\u00e1n en contra Jajajajaja as\u00ed as\u00ed gana el farsa",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154564742543001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:34:26+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose V Aja Blanco",
                        "id": "1840527809557322"
                     },
                     "message": "Yo soy valverde y gorka vuelve andando A bilbao no pone la barrera bien y encima por su palo y en bilbao igual sin duda la eliminatoria la pierde el pero bueno el barsa no juega A nada lo cual lo oculta mesi pues vale",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154563975253001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:42:18+0000",
                     "from": {
                        "name": "Victor Pujol Llao",
                        "id": "10210373586447633"
                     },
                     "message": "Pero da igual.. Cristiano salta mas.. es mas guapo i sus equipos ganan mas titulos jajajajajajajaja D10s",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154563993528001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T05:30:26+0000",
                     "from": {
                        "name": "Barreto Bushito Patricio",
                        "id": "10207393587950592"
                     },
                     "message": "Es el n\u00famero uno de la historia en la vida se ver\u00e1 un futbolista total como leo",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154565470753001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:03:21+0000",
                     "from": {
                        "name": "Igli Jotniel Boyd Perez",
                        "id": "1344945828912264"
                     },
                     "message": "Otra vez demostrando porque es el mejor del mundo. El unico en su especie leo messi",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154564043113001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:48:43+0000",
                     "from": {
                        "name": "Sergio Cordoba",
                        "id": "883378328431681"
                     },
                     "message": "Jajajaja en Argentina le cortaron la estatua al mejor del mundo jajajajajajjajajajajaa",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154564673738001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:44:38+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mario Romero",
                        "id": "1297557163620557"
                     },
                     "message": "Se\u00f1or futbolista a eso si se le llama jugador del a\u00f1o y el premio ser\u00eda al mejor del mundo individual por que defini\u00f3 e iso ganar a su equipo.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563891153001_10154563998303001"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTA5",
                     "after": "ODUZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/28585173000_10154563891153001/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=ODUZD"
               }
            }
         },
         {
            "id": "28585173000_10154564334138001",
            "from": {
               "name": "as.com",
               "category": "News/Media Website",
               "id": "28585173000"
            },
            "message": "Abramovich daba 90 millones pero un compa\u00f1ero le recomend\u00f3 que no se fuera del Madrid",
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD0DuD_rgx5XXDo&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fcdnn.dogtrack.es\u00252Fupload\u00252Fresource\u00252Fupload_1484151637_9nltr_mrlc3vfh9slt90.JPG&cfs=1&sx=95&sy=0&sw=552&sh=552&_nc_hash=AQBI00EGiSmfgSf3",
            "link": "http://ver.as/j4km32",
            "name": "\u00bfQui\u00e9n convenci\u00f3 a James para que no se fuera al Chelsea?",
            "caption": "futbol.as.com",
            "description": "AS - [Confidencial Colombia]",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154564334138001"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154564334138001"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154564334138001"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "link",
            "status_type": "shared_story",
            "application": {
               "category": "Utilities",
               "link": "http://dogtrack.es/use",
               "name": "DogTrack Oficial",
               "namespace": "dogtrack_oficial",
               "id": "673022842741251"
            },
            "created_time": "2017-01-12T02:00:31+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T06:35:31+0000",
            "shares": {
               "count": 4
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "1696753383919705",
                     "name": "Med Aguin"
                  },
                  {
                     "id": "150966645396597",
                     "name": "Angela Duboisj"
                  },
                  {
                     "id": "234856116961458",
                     "name": "Lamine Diallo"
                  },
                  {
                     "id": "1364480973593761",
                     "name": "Anderson Reyes"
                  },
                  {
                     "id": "701959643306280",
                     "name": "Ngalle Wonja Mboa"
                  },
                  {
                     "id": "1397777360241198",
                     "name": "Miguel Isa\u00edas Am\u00e9ndola May"
                  },
                  {
                     "id": "10205148844347609",
                     "name": "Christian Prieto Gonzalez"
                  },
                  {
                     "id": "1808795282702616",
                     "name": "Dlshad Nazer"
                  },
                  {
                     "id": "2154628961429258",
                     "name": "Americo Alvarado"
                  },
                  {
                     "id": "933307446769628",
                     "name": "Benjamim Jos\u00e9"
                  },
                  {
                     "id": "1020660624660452",
                     "name": "Luis Candelas"
                  },
                  {
                     "id": "1244535548957591",
                     "name": "Valeria Valle B"
                  },
                  {
                     "id": "1747134208947281",
                     "name": "Freddie Casta\u00f1eda"
                  },
                  {
                     "id": "10206195056687975",
                     "name": "Juanjo Gomez"
                  },
                  {
                     "id": "1843849952551718",
                     "name": "Lamia Ahmed"
                  },
                  {
                     "id": "1728918197393111",
                     "name": "Jay Rodr\u00edguez"
                  },
                  {
                     "id": "537418266458664",
                     "name": "Jos\u00e9 Pascoal"
                  },
                  {
                     "id": "1113918155395015",
                     "name": "Luiiz Salvador PS"
                  },
                  {
                     "id": "1847381882214416",
                     "name": "Adil Cabarov"
                  },
                  {
                     "id": "1797455127171973",
                     "name": "Hermenegildo Fernando"
                  },
                  {
                     "id": "1257897164300184",
                     "name": "Benoit Tshibambe Dieu"
                  },
                  {
                     "id": "283377362006079",
                     "name": "Angel Madrigal Montejano"
                  },
                  {
                     "id": "1711204469192591",
                     "name": "Jerlson Manuel Jos\u00e9 Jilson"
                  },
                  {
                     "id": "1064251897033891",
                     "name": "Juan Gomez"
                  },
                  {
                     "id": "362503464105531",
                     "name": "Sino Stivano"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTY5Njc1MzM4MzkxOTcwNQZDZD",
                     "after": "MzYyNTAzNDY0MTA1NTMx"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/28585173000_10154564334138001/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MzYyNTAzNDY0MTA1NTMx"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:26:39+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alberto Camacho",
                        "id": "1146374478744695"
                     },
                     "message": "Ayer me paso algo raro lleve a mi hermanito a la peluqueria y le dije al peluquero:\n\n\"Dejelo como JAMES RODR\u00cdGUEZ\"\n\nY lo dejo todo el dia sentado :(",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154564408478001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:35:31+0000",
                     "from": {
                        "name": "Fernando Ramos",
                        "id": "1038654472917004"
                     },
                     "message": "Le dan 90 millones y lo envuelven pa regalo, mentira tras mentira merengue....",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154565619973001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:15:29+0000",
                     "from": {
                        "name": "Qcffcug S Xuffjn",
                        "id": "10154272740402965"
                     },
                     "message": "Nueva campa\u00f1a publicitaria de CR7... Sus maquinaria de Marketing no para y James es el utility....",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154564376358001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:02:29+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan \u00c1ngel Reyes",
                        "id": "10207797138426421"
                     },
                     "message": "James donde mejor juega es arriba (en la posici\u00f3n que juega Messi en el Bar\u00e7a) en posici\u00f3n de ataque, en estos juegos como el de ma\u00f1ana tiene que aprovechar.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154564338018001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T04:41:07+0000",
                     "from": {
                        "name": "Ernesto TigRillo Ventura TR",
                        "id": "1045207522273833"
                     },
                     "message": "CristianOROnaldo\nLo isoo \nLe dijo que no se fuera del madrid",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154565374478001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:42:37+0000",
                     "from": {
                        "name": "Rafael Trevilla",
                        "id": "1677157735914800"
                     },
                     "message": "despues que le pida trabajo a su compa\u00f1ero cuando nadie lo quiera",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154564595473001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:58:17+0000",
                     "from": {
                        "name": "Julio Murillo",
                        "id": "836253756509434"
                     },
                     "message": "Su agente cristiano",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154564792953001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:01:02+0000",
                     "from": {
                        "name": "Kevin Canchila",
                        "id": "10205962017129680"
                     },
                     "message": "Esta noticia es fake",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154564335073001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:12:32+0000",
                     "from": {
                        "name": "Geraldine Bastidas",
                        "id": "1358270107571309"
                     },
                     "message": "A QUI MAMY   A QUI  A JIJOOOOO PAPA BENDICIONES MIJITO",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154564367408001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:14:56+0000",
                     "from": {
                        "name": "Roger Ar\u00e9valo",
                        "id": "538098666384575"
                     },
                     "message": "vente, sigue comiendo banca,, ssiiiiuuu",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154564374678001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:03:02+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Santos",
                        "id": "102413766918459"
                     },
                     "message": "Yo si me dais 90 kilos lo llevo .",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154564339343001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:08:43+0000",
                     "from": {
                        "name": "Christian Andres Gomez Valencia",
                        "id": "613111878877840"
                     },
                     "message": "Los chinos",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154564356428001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:04:30+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alex Teher\u00e1n",
                        "id": "10154557821223101"
                     },
                     "message": "Su mujer el Rey del marketing Cristiana penaldo",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154564344583001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:09:55+0000",
                     "from": {
                        "name": "Rodrigo Flex",
                        "id": "10211748423085575"
                     },
                     "message": "Tan poco",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154564359968001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:01:55+0000",
                     "from": {
                        "name": "Lemin Staly",
                        "id": "173853133094989"
                     },
                     "message": "Es cr7 eso no pueden decir",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154564336873001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:08:08+0000",
                     "from": {
                        "name": "Fabian Blackk",
                        "id": "10154298176312948"
                     },
                     "message": "POR QUE JAMES VA A TRIUNFAR EN EL MADRID, YO SE QUE ESTE 1O VA A TERMINAR LA MALDICION DE ESE DORSAL!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154564354053001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:03:22+0000",
                     "from": {
                        "name": "Edgar Eduardo",
                        "id": "1279908435422362"
                     },
                     "message": "Mira el v\u00eddeo captado en ese momento aqu\u00ed.\n\nVer v\u00eddeo aqu\u00ed. -->  http://cort.as/r7hH",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154564334138001_10154564339733001"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTcZD",
                     "after": "MQZDZD"
                  }
               }
            }
         },
         {
            "id": "46538702305_10155671712912306",
            "from": {
               "name": "MARCA",
               "category": "Media/News Company",
               "category_list": [
                  {
                     "id": "186982054657561",
                     "name": "Recreation & Fitness"
                  },
                  {
                     "id": "169056916473899",
                     "name": "Broadcasting & Media Production Company"
                  }
               ],
               "id": "46538702305"
            },
            "message": "El Atl\u00e9tico, enfadado con Tiago. El luso comunic\u00f3 algo que no ha sentado nada bien en el seno del conjunto rojiblanco \u27a1 http://trib.al/cfsaJBK",
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDnie0sCZoT0pv4&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fs3.amazonaws.com\u00252Fprod-cust-photo-posts-jfaikqealaka\u00252F3580-8a1552583b52e7848b2e9bedc5ad56cd.jpg&cfs=1&_nc_hash=AQBSulzCImYloLCz",
            "link": "http://trib.al/cfsaJBK",
            "name": "Enfado en el Atl\u00e9tico con Tiago - Marca.com",
            "caption": "marca.com",
            "description": " ",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155671712912306"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155671712912306"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/46538702305/posts/10155671712912306"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "link",
            "status_type": "shared_story",
            "application": {
               "category": "Business",
               "link": "http://socialflow.com/",
               "name": "SocialFlow",
               "namespace": "socialflowapp",
               "id": "128869720483178"
            },
            "created_time": "2017-01-12T09:30:51+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T10:00:20+0000",
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "764143880380269",
                     "name": "Harry Sanchez"
                  },
                  {
                     "id": "1737764689875886",
                     "name": "Osvaldo Casas"
                  },
                  {
                     "id": "950390785060399",
                     "name": "Ismael Rodriguez Valverde"
                  },
                  {
                     "id": "1269024669822233",
                     "name": "Oscar Felix Chimpen"
                  },
                  {
                     "id": "1309301292461026",
                     "name": "Alberto J Alvarez"
                  },
                  {
                     "id": "1655623864733603",
                     "name": "Olti \u00c7itaku"
                  },
                  {
                     "id": "650998311753269",
                     "name": "Mohammed Fadhil"
                  },
                  {
                     "id": "730881053735377",
                     "name": "Tamer Sabah"
                  },
                  {
                     "id": "388707031483130",
                     "name": "KaThu\u1eadn Ashley"
                  },
                  {
                     "id": "1306158329448414",
                     "name": "Donny Luis Valarezo Franco"
                  },
                  {
                     "id": "760886690726046",
                     "name": "Zana Hassan"
                  },
                  {
                     "id": "915969325201632",
                     "name": "Lumar Andres Mora Obregon"
                  },
                  {
                     "id": "10154220659254570",
                     "name": "JoWel Lisma Salas"
                  },
                  {
                     "id": "1684280385183678",
                     "name": "Norvin Hernandez"
                  },
                  {
                     "id": "1128447280550569",
                     "name": "Jordi Marchante Haro"
                  },
                  {
                     "id": "1744095005918761",
                     "name": "Housem Lmt"
                  },
                  {
                     "id": "10154856410077380",
                     "name": "Kundert Ferreras Oliver"
                  },
                  {
                     "id": "1202009193221989",
                     "name": "Nabil Soukale"
                  },
                  {
                     "id": "10211654083688197",
                     "name": "Alberto Guerra"
                  },
                  {
                     "id": "2403222199902323",
                     "name": "Shihab Tushaar"
                  },
                  {
                     "id": "1046860788792592",
                     "name": "Yeferzon Zapata"
                  },
                  {
                     "id": "717551788423526",
                     "name": "Nildo Bolacha De Mela\u00e7o"
                  },
                  {
                     "id": "376374949395495",
                     "name": "Mhmmad Iksan"
                  },
                  {
                     "id": "601209463397833",
                     "name": "Edu Figueroa"
                  },
                  {
                     "id": "1630195673952808",
                     "name": "Anis Malki"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "NzY0MTQzODgwMzgwMjY5",
                     "after": "MTYzMDE5NTY3Mzk1MjgwOAZDZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/46538702305_10155671712912306/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTYzMDE5NTY3Mzk1MjgwOAZDZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:33:28+0000",
                     "from": {
                        "name": "Luis Galindo",
                        "id": "10208961199201206"
                     },
                     "message": "Saludos a todos los espa\u00f1oles que leen \u00e9ste diario, comenta de favor si es que conoces a estos equipos mexicanos, cu\u00e1l crees que es mejor; \u00bfAm\u00e9rica? o \u00bfChivas? Gracias.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671712912306_10155671718537306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:58:19+0000",
                     "from": {
                        "name": "Rafa Fresno",
                        "id": "1812569672293067"
                     },
                     "message": "A tomar por culo qui\u00e9n se baje del barco! Y gastarse ya la pasta co\u00f1o!!!!! La directiva vaya tela!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671712912306_10155671783077306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:44:12+0000",
                     "from": {
                        "name": "Tanaus\u00fa Ramos Darias",
                        "id": "1275203085879499"
                     },
                     "message": "Xaxo 37 a\u00f1os juega dos partidos se lesiona dos meses gracias tiago y k se pierda",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671712912306_10155671752552306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:43:21+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Garc\u00eda",
                        "id": "1094066360720455"
                     },
                     "message": "Este jugador a bajado su nivel",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671712912306_10155671745327306"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:48:02+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mohamed Swief",
                        "id": "1118561931600687"
                     },
                     "message": "Ali Swief",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "message_tags": [
                        {
                           "id": "1315009501891355",
                           "length": 9,
                           "name": "Ali Swief",
                           "offset": 0,
                           "type": "user"
                        }
                     ],
                     "user_likes": false,
                     "id": "10155671712912306_10155671761417306"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "NgZDZD",
                     "after": "MQZDZD"
                  }
               }
            }
         },
         {
            "id": "10407631866_10154154548401867",
            "from": {
               "name": "El Mundo",
               "category": "News/Media Website",
               "id": "10407631866"
            },
            "message": "Es el momento de mayor tensi\u00f3n de la primera rueda de prensa en meses de Donald Trump. El presidente electo de Estados Unidos niega la palabra al corresponsal pol\u00edtico de CNN y acusa a su medio de publicar \"noticias falsas\". Aqu\u00ed lo contamos http://www.elmundo.es/internacional/2017/01/11/587635f9ca4741f9438b46a8.html",
            "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t15.0-10/s130x130/15970911_10154154549086867_6935060444193226752_n.jpg?oh=21a149c3018542092c1d9cde213d1fbe&oe=5919CB96",
            "link": "https://www.facebook.com/elmundo/videos/10154154548401867/",
            "source": "https://video.xx.fbcdn.net/v/t42.1790-2/15997046_587597141436139_5985951548851617792_n.mp4?efg=eyJybHIiOjMwMCwicmxhIjo1MTIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoic3ZlX3NkIn0\u00253D&rl=300&vabr=121&oh=fc0aa4fb85302edfed6046166913ed25&oe=5879865A",
            "name": "Trump niega el turno de preguntas a la CNN: \"Sois 'fake news'\"",
            "properties": [
               {
                  "name": "Length",
                  "text": "00:26"
               }
            ],
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/video.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154154548401867"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154154548401867"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154154548401867"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "video",
            "status_type": "added_video",
            "object_id": "10154154548401867",
            "application": {
               "category": "Entertainment",
               "link": "http://www.snappytv.com/",
               "name": "SnappyTV",
               "namespace": "snappytv",
               "id": "107875702605270"
            },
            "created_time": "2017-01-11T17:44:45+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T09:53:04+0000",
            "shares": {
               "count": 206
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "1805467853003241",
                     "name": "Nacho Casas"
                  },
                  {
                     "id": "737308043092009",
                     "name": "Javito Rojas"
                  },
                  {
                     "id": "10154387289878160",
                     "name": "Santi Castrodeza"
                  },
                  {
                     "id": "10210194087040522",
                     "name": "Angie Ruiz Navarrete"
                  },
                  {
                     "id": "1711594899151687",
                     "name": "Mounir Islah"
                  },
                  {
                     "id": "1311345048928291",
                     "name": "Bea Grau"
                  },
                  {
                     "id": "245174179251431",
                     "name": "Robert Martinez"
                  },
                  {
                     "id": "1164480480340167",
                     "name": "Alejandro Gutierrez"
                  },
                  {
                     "id": "10208227273660814",
                     "name": "Zuleima Murillo"
                  },
                  {
                     "id": "10155058563735864",
                     "name": "Jes\u00fas Ramos Nieto"
                  },
                  {
                     "id": "10154377535413510",
                     "name": "Ricardo Zelgt"
                  },
                  {
                     "id": "1263681950348438",
                     "name": "Jos\u00e9 Garc\u00eda \u00c1lvarez"
                  },
                  {
                     "id": "10209266942565173",
                     "name": "Alfonso Cpb"
                  },
                  {
                     "id": "1210888168997062",
                     "name": "Gino Ruso"
                  },
                  {
                     "id": "1388467737872791",
                     "name": "Antonio DS"
                  },
                  {
                     "id": "163651717453981",
                     "name": "Fabio Chavez"
                  },
                  {
                     "id": "245235132555274",
                     "name": "Alexis Yauri"
                  },
                  {
                     "id": "10212402352640304",
                     "name": "Melissa Cruz"
                  },
                  {
                     "id": "1170831739633295",
                     "name": "Alex Hubert"
                  },
                  {
                     "id": "1331067750247594",
                     "name": "George Alexandru N"
                  },
                  {
                     "id": "2155161771376611",
                     "name": "Aldo Corletti"
                  },
                  {
                     "id": "10154760240380792",
                     "name": "Antonio Lozano"
                  },
                  {
                     "id": "836346009841495",
                     "name": "Lupita Cruz"
                  },
                  {
                     "id": "824758761000684",
                     "name": "Valerio Sanchez Gonzalez"
                  },
                  {
                     "id": "1020974684713178",
                     "name": "Wolfweim De Berna"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTgwNTQ2Nzg1MzAwMzI0MQZDZD",
                     "after": "MTAyMDk3NDY4NDcxMzE3OAZDZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10407631866_10154154548401867/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTAyMDk3NDY4NDcxMzE3OAZDZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:07:54+0000",
                     "from": {
                        "name": "Maite Rocha",
                        "id": "10211496150735225"
                     },
                     "message": "CNN es totalmente Hilariano y para ellos la democracia solo funciona cuando esta de acuerdo con sus opiniones.   Pues ahora se van a enterar!!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 57,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154154587276867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:50:46+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Pi\u00f1a Lucas",
                        "id": "1799875346931998"
                     },
                     "message": "La CNN puede publicar lo que le de la gana, asi que si, hay libertad de prensa, fijate todo lo que han publicado de Trump, siendo verdad y no siendolo, ahora el les devuelve la bofetada y no quiere hablar con ellos, no es politicamente adecuado pero Trump fue votado por no ser politicamente adecuado.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 58,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154154560036867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:54:47+0000",
                     "from": {
                        "name": "Marlene Mursul\u00ed",
                        "id": "1325907734099156"
                     },
                     "message": "Los americanos no quer\u00edan a Trump, votaron m\u00e1s de 2 millones m\u00e1s por la Clinton. Aqu\u00ed las elecciones no son tan democr\u00e1ticas como dicen. Al final la gente hace cola y se faja por un candidato para que los colegios electorales voten por el pueblo y elijan a quienes ellos decidan sin importar los votos populares. Est\u00e1n como en Cuba.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 24,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154154566771867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T21:09:39+0000",
                     "from": {
                        "name": "Francisco Ciceri",
                        "id": "10210441987759872"
                     },
                     "message": "Los medios se enojan con trump pero son en parte son culpables de que dicho personaje hoy sea presidente, la diferencia respecto a los pol\u00edticos en general, es que este tipo es un showman, sabe c\u00f3mo manejarse frente a las c\u00e1maras que decir como decirlo, como gesticular. Etc. Sin temor a equivocarme este se\u00f1or  va sentar un antes y despu\u00e9s en la pol\u00edtica yankee, veremos si para bien de su pa\u00eds, o para mal. Si nos guiamos por sus opiniones y formas de actuar 100\u0025 populismo Latinoamericano, les veo un futuro negro",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154155410831867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T20:21:31+0000",
                     "from": {
                        "name": "Sandoval Figueroa Chuyito Pin",
                        "id": "1060983527361943"
                     },
                     "message": "Que se aguante el viejo. Piensa que esta en una dictadura, y ni siquiera ha tomado posesion al cargo... Ademas, Obama nunca reacciono asi cuando los medios derechistas le hicieron lo mismo.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 6,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154154880361867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:55:40+0000",
                     "from": {
                        "name": "Giu Gt",
                        "id": "1089346841187373"
                     },
                     "message": "Un periodico de derechas como elmundo haciendo propaganda dia y noche contra el derechista Trump y alabando al izquierdista Obama....otra prueba mas que las \"ideologias\" son farsas de la oligarquia  para enga\u00f1ar al reba\u00f1o....se nota que el proteccionismo de Trump mete mucho miedo a los due\u00f1os del periodico que verian sus negocios neoliberales peligrar",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 14,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154154568011867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:05:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "Charlotte Queen",
                        "id": "10208264410504278"
                     },
                     "message": "Definitivamente este se\u00f1or no puede hablar porque los medios de comunicaci\u00f3n voltean todo .... sigan as\u00ed todav\u00eda no entiende que el ser\u00e1 el hombre m\u00e1s potente del mundo .. y faltan pocos d\u00edas",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154155853266867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:48:23+0000",
                     "from": {
                        "name": "Luis Miguel Bonilla Salom\u00f3n",
                        "id": "1046685398794602"
                     },
                     "message": "Y que este personaje este al frente de la primera potencia mundial, mira que Zapatero fue malo para Espa\u00f1a, pero lo puede ser para el mundo, joder con los yankis los cre\u00eda m\u00e1s listos",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154154679056867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:29:57+0000",
                     "from": {
                        "name": "Xorvo Love",
                        "id": "10212311197641501"
                     },
                     "message": "Tics autoritarios que no sorprenden.\nEEUU ha sido una figura en lo econ\u00f3mico, pero tambi\u00e9n en lo pol\u00edtico, en su defensa de la democracia, enorgulleci\u00e9ndose de un cuerpo legal originario (Declaraci\u00f3n de Independencia, Constituci\u00f3n, Primeras Enmiendas) que han sido y siguen siendo un modelo.\nLa libertad de prensa es una de esas se\u00f1as de identidad que han caracterizado a EEUU. \nCuando un presidente (electo) se permite abierta y descaradamente, negarle a un periodista una pregunta, lo que est\u00e1 haciendo es parecerse a cualquier cosa menos a lo que los padres fundadores de EEUU pretend\u00edan al fundar su pa\u00eds. \nCu\u00e1nto bochorno nos espera con este se\u00f1or.\nSi la soberbia le pod\u00eda antes, ahora le devora violentamente.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154157477211867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T19:14:24+0000",
                     "from": {
                        "name": "Marya Galatea Garzia",
                        "id": "1571910142835811"
                     },
                     "message": "Los Presidentes sin excepcion no sirven al Pueblo ni entienden \"el Hambre y la miseria\" que le provocan sus ACTOS DE SOBERBIA y \"Ebrios de Poder\" porque es eso lo que \"viven\" hacen y dicen lo que se les canta: desde faltar el Respeto, ser corruptos, no enterarse \"de nada\" y encima hacer \"marcha\" mientras el Ciudadano vive sin encontrar Empleo, recortado, enfermo por las deudas de luz,  gas y agua que no puede asumir...entiende?...Este Senor no es distinto, tiene la misma \"enfermedad\" pero mire al menos dentro \"de lo Enfermito que esta\"? Aprieta tuercas a CHINA Y EMPRESAS para que EL TRABAJO se PRODUZCA DESDE EL INTERIOR DE ESTADOS UNIDOS. Algo que tendria que HACER Mariano y Montoro pero...como tienen \"coche oficial\" QUE SABRAN de que Usted CENE : \"un cafe con leche con pan de hace DOS DIAS\".",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154154741271867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:34:30+0000",
                     "from": {
                        "name": "Adolfo Lc\u00f1",
                        "id": "1282701408455167"
                     },
                     "message": "La que se avecina compadres . Se acab\u00f3 la discoteca , ahora pago la hipoteca tengo piso de nueva construcci\u00f3n. LO HE PAGADO SOBRE PLANO, EST\u00c1 MAL ALICATADO? Bienvenido a la urbanizaci\u00f3n \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a ClClaire Csjo he empezado de co\u00f1a pero ahora le veo mucho sentido no crees?",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "message_tags": [
                        {
                           "id": "10155619122080752",
                           "length": 10,
                           "name": "Claire Csj",
                           "offset": 191,
                           "type": "user"
                        }
                     ],
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154154652821867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T20:12:19+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Carlos NI",
                        "id": "650828995096837"
                     },
                     "message": "Si as\u00ed es su trato a los periodistas, no quiero ni imaginarme lo que ara con el pa\u00eds cuando se siente el d\u00eda 20 es su despacho de la casas blanca. Que tiemble el mundo, a comenzado el espect\u00e1culo Tramp.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154154854961867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T20:33:26+0000",
                     "from": {
                        "name": "Giancarla Lairana",
                        "id": "363836970649740"
                     },
                     "message": "Me parece bien que arremeta contra la prensa amarillista que no sabe comunicar con transparencia.  Me gusta trump, aunque no me gustan ciertos puntos de el.  Creo que hay que informarse bien por muchos medios antes de fiarse de todas estas redes que lo dejan como si fuera un monstruo.   CLINTON ES UN MONSTRUO.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154154973056867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:50:06+0000",
                     "from": {
                        "name": "Bustamante George",
                        "id": "1281206121946922"
                     },
                     "message": "Esta mierda me tiene harto!! Drogas hay en todas partes del mundo. Se nota claramente el racismo que vive los Estados Unidos todav\u00eda en el 2017, nos llaman ilegales a nosotros los Puertorique\u00f1os que somos ciudadanos americanos, ellos nos invadieron, establecieron una guerra con Espa\u00f1a para quedarse con PR, fuimos los que ayudamos a construir las grandes ciudades en los a\u00f1os 40 a los 70, servimos en la segunda guerra mundial donde murieron m\u00e1s de 65,000 Puertorique\u00f1os y aun haci dicen que no somos americanos! Tratan a los negros como si fueran basura y pq? Los negros no pidieron vivir en USA, los americanos los trajeron como esclavos, los negros merecen ser m\u00e1s americanos que cualquier blanco! Recuerden que los verdaderos Estadounidenses son los nativos americanos, los blancos vienen de distintos pa\u00edses, la mayor\u00eda de los americanos blancos sus familiares y ancestros emigraron a Estados Unidos, ya es tiempo que se eduquen! El que quiera ir a Estados Unidos a trabajar y luchar por ellos y sus familia deber\u00edan tener el mismo derecho que tienen los blancos cuando sus ancestros vinieron a USA como emigrantes para un mejor porvenir!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154155934551867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:48:48+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Pi\u00f1a Lucas",
                        "id": "1799875346931998"
                     },
                     "message": "jajajajajaja...les esta devolviendo todo lo que le hicieron.....jajajajaja...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 20,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154154556636867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:28:41+0000",
                     "from": {
                        "name": "Carlos Romero Fern\u00e1ndez",
                        "id": "10207844693535565"
                     },
                     "message": "La libertad de prensa nunca agrada a quien tiene algo que esconder y niega responder preguntas de qui\u00e9n no es condescendiente con \u00e9l. Un personage que no ha titubeado al comparar su caso, como el de una mentira comparable a lo sucedido en la Alemania Nazi, habr\u00eda que preguntarse el motivo de tener dicha \u00e9poca tan presente en sus pensamientos y no recordar sin embargo un claro ejemplo de libertad de prensa (mucho m\u00e1s a mano) como la del diario que destap\u00f3 el 17 de Junio de 1972 el caso watergate, muy a pesar del deseo de su compa\u00f1ero de partido Richar Nixon por ocultar los vergonzantes hechos que protagoni\u017a\u00f3.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 5,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154154643301867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T01:41:56+0000",
                     "from": {
                        "name": "Anna Maria Mencewicz",
                        "id": "10202511605666958"
                     },
                     "message": "Tiene raz\u00f3n, adem\u00e1s todos estamos hartos de las noticias preparadas por muchos medios de la comunicaci\u00f3n.... No creo en lo que dicen en la tele y en los peri\u00f3dicos... Solo medios independientes, nunca nunca jam\u00e1s corporacionistas.....",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154156126796867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T21:38:10+0000",
                     "from": {
                        "name": "Matias Freigo",
                        "id": "10154706813305325"
                     },
                     "message": "Al primer a\u00f1o de nacido aprend\u00ed lo importante que es un juguete. sobre todo si sabe rico. \nA los 2 a\u00f1os, aprend\u00ed que caerse duele.\nA los 3 a\u00f1os, aprend\u00ed que duele m\u00e1s una palabra que un golpe.\nA los 4 a\u00f1os aprend\u00ed lo interesante que puede ser un rompecabezas.\nA los 5 a\u00f1os, aprend\u00ed que a los pececitos dorados no les gustaba la gelatina...\nA los 6 a\u00f1os, aprend\u00ed que ba\u00f1ar a las tortugas con agua caliente las mata aunque huelan feo.\nA los 7 a\u00f1os, aprend\u00ed lo confortante que se siente un abraso de pap\u00e1 o mam\u00e1 cuando me daba miedo o simplemente cuando sent\u00eda que necesitaba sentirme amado.\nA los 8 a\u00f1os, aprend\u00ed que no todo se puede arreglar con un berrinche.\nA los 9 a\u00f1os, aprend\u00ed que mi profesora s\u00f3lo me preguntaba cuando yo no sab\u00eda la respuesta.\nA los 10 a\u00f1os, aprend\u00ed que era posible estar enamorado de cuatro chicas al mismo tiempo.\nA los 12 a\u00f1os, aprend\u00ed que, si ten\u00eda problemas en la escuela, los ten\u00eda m\u00e1s grandes en casa\nA los 13 a\u00f1os, aprend\u00ed que, cuando mi cuarto quedaba del modo que yo quer\u00eda; mi madre me mandaba a ordenarlo\nA los 15 a\u00f1os, aprend\u00ed que no deb\u00eda descargar mis frustraciones en mi hermano, porque mi padre ten\u00eda frustraciones mayores... y la mano m\u00e1s pesada.\nA los 16 a\u00f1os, aprend\u00ed que mi hermana no era mi mayor enemiga. y que pod\u00eda ser mi mejor confidente.\nA los 17 a\u00f1os, aprend\u00ed que emborracharte no siempre es el mejor sentimiento, (menos al otro d\u00eda) y que no es la mejor forma de solucionar los problemas.\nA los 18 a\u00f1os, aprend\u00ed que no val\u00eda la pena discutir con mi madre.\nA los 19 a\u00f1os aprend\u00ed lo que duele dejar a alguien que amas.\nA los 20 a\u00f1os, aprend\u00ed que los grandes problemas siempre empiezan peque\u00f1os.\nA los 21 a\u00f1os, aprend\u00ed que un libro puede llegar a ser una buena compa\u00f1\u00eda.\nA los 22 a\u00f1os, aprend\u00ed que si encuentras a la mujer adecuada te puede ense\u00f1ar a amar.\nA los 23 a\u00f1os, aprend\u00ed lo que es extra\u00f1ar a alguien y lo grato que es volverlo a encontrar.\nA los 24 a\u00f1os, aprend\u00ed que con el tiempo las cosas se miran de una forma diferente.\nA los 25 a\u00f1os, aprend\u00ed que aunque me quer\u00eda comer el mundo aun me faltaba mucha experiencia.\nA los 26 a\u00f1os, aprend\u00ed que no importa lo lejos que viajes cuando quieras huir de algo, tus problemas siempre te acompa\u00f1aran a lo largo de toda la traves\u00eda.\nA los 27 a\u00f1os, aprend\u00ed que \u00e9l titulo obtenido no era la meta so\u00f1ada.\nA los 28 a\u00f1os, aprend\u00ed que se puede hacer, en un instante, algo que te va a hacer doler la cabeza la vida entera.\nA los 30 a\u00f1os, aprend\u00ed que se necesita mucho amor, paciencia y inteligencia para vivir con alguien.\nA los 31 a\u00f1os, aprend\u00ed lo que es ser padre y me empec\u00e9 a dar cuenta de lo que eso significa.\nA los 32 a\u00f1os, me di cuenta lo que me falto platicar y convivir con mi padre. y lo mucho que me falto aprender de el.\nA los 33 a\u00f1os, aprend\u00ed que a las mujeres les gusta recibir flores, especialmente sin ning\u00fan motivo.\nA los 34 a\u00f1os, aprend\u00ed que no se cometen muchos errores con la boca cerrada.\nA los 35 a\u00f1os, aprend\u00ed que puedes deprimirte como cuando tenias 17 a\u00f1os y eso no esta mal. solo significa que estas empezando a pensar en ti mismo.\nA los 36 a\u00f1os, entend\u00ed que mi madre no va cambiar y sigue siendo in\u00fatil discutir con ella.\nA los 37 a\u00f1os, comprend\u00ed lo lejos que estaba de saber quien era.\nA los 38 a\u00f1os, aprend\u00ed que a veces la vida se repite y duele igual que la primera vez.\nA los 39 a\u00f1os, aprend\u00ed que ser buen amigo no se trata solo de recibir.\nA los 40 a\u00f1os, aprend\u00ed que, si est\u00e1s llevando una vida sin fracasos, no est\u00e1s corriendo los suficientes riesgos.\n\nLuego, al pasar de los a\u00f1os aprend\u00ed.\nQue puedes hacer a alguien disfrutar el d\u00eda con solo con un peque\u00f1o detalle que casi siempre no cuesta nada.\nQue ni\u00f1os y abuelos son aliados naturales.\nQue ver una buena pel\u00edcula puede darme una tarde agradable.\nQue aprender a aceptarme como soy me puede ayudar a no sentirme tan solo.\nQue es absolutamente imposible tomar vacaciones sin engordar cinco kilos.\nQue no puedo cambiar lo que pas\u00f3 pero puedo dejarlo atr\u00e1s.\nQue las cosas que te pasan y que te duelen siempre te dejan una ense\u00f1anza. y esta en ti aprender de ella.\nQue nunca es tarde para decir lo siento y perd\u00f3n. \nQue puede doler pero s\u00e9 que despu\u00e9s me voy a sentir mejor.\nQue nunca es tarde para decir la verdad (por mas dura que esta sea) y que tampoco es tarde para enfrentar a quien le hice da\u00f1o si aqu\u00e9lla persona te quiere te sabr\u00e1 entender y perdonar.\nQue pedir ayuda puede dar mucha verg\u00fcenza y miedo, pero que a veces es necesario y hay que sacar fuerzas y valor para hacerlo.\nQue la mayor\u00eda de las cosas por las cuales me he preocupado nunca suceden.\nQue esperar a los hijos despierto cuando salen de noche no va a hacer que lleguen mas temprano.\nQue si esperas a jubilarte para disfrutar de la vida, esperaste demasiado tiempo.\nQue nunca se debe ir a la cama sin resolver una pelea.\nQue me hubiera gustado tener la experiencia que tengo ahora cuando era mas joven, seguramente no habr\u00eda dejado pasar muchas oportunidades.\nY que ahora entiendo que eso es imposible y que solo me queda aplicar mis experiencias y no perder la oportunidad de encontrar a un amigo.\nQue si las cosas van mal, yo no tengo por qu\u00e9 ir con ellas.\nAprend\u00ed que envejecer es importante.\nAprend\u00ed que am\u00e9 menos de lo que hubiera debido.\nY hoy... me doy cuenta que todav\u00eda;\nQue tengo mucho para aprender. y que no importa la edad que tengas, aun est\u00e1s a tiempo de cambiar las cosas y ser feliz",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154155612756867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:30:06+0000",
                     "from": {
                        "name": "Rodrigo A. Espinosa",
                        "id": "10208245675483487"
                     },
                     "message": "La sistem\u00e1tica persecuci\u00f3n a Trump es un boomerang para algunos..\nAs\u00ed es la vida,\nLo que sembramos, cosechamos..\nEsta decada de gobiernos \"progresistas\" fu\u00e9 una maquina masiva de creaci\u00f3n de Odios ademas de Pobres y Pillos.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154155895101867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T21:01:06+0000",
                     "from": {
                        "name": "Dom Baxter",
                        "id": "1901823800052792"
                     },
                     "message": "Don't be rude ? Mr President-Elect you are being rude and disrespectful, behaving like a teacher in a 5yr old class. C'MON Mr Trump we expect you to behave like the President of USA, we'll appreciate it.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154155311186867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:29:04+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alfonso Aranda",
                        "id": "10206612155577587"
                     },
                     "message": "Pueden publicar lo que quieran al estilo OkDiario o decir que en la cabalgata de Carmena desfila Col\u00f3n, lo que no puedes es negarte a contestar a una persona que tiene el t\u00edtulo de periodista. PUNTO Y FINAL. Empieza el show en 9 d\u00edas y 4 a\u00f1os y 9 d\u00edas para la llegada de los cielos de Michalle \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154155770706867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T20:13:58+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mari\u00e9n L\u00f3pez Mora",
                        "id": "10209534346647825"
                     },
                     "message": "Este tipejo ni ha oido la palabra DIPLOMACIA \"fundamental\" xa cualqier politico, mas aun xa el presidente de EEUU",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154154858896867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T19:18:46+0000",
                     "from": {
                        "name": "Dimitrii Matei",
                        "id": "10158128901525327"
                     },
                     "message": "Cnn ha metido mucha mierda contra Trump, est\u00e1 en su derecho a negarse a contestar a sus preguntas.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154154754116867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:33:33+0000",
                     "from": {
                        "name": "Fusca Vega",
                        "id": "1384678291576896"
                     },
                     "message": "Pues que tenga cuidado. All\u00ed no se andan con chiquitas a la hora de quitarse de en medio a un presidente.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154154651461867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T20:59:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Luis Fernandez Zapico",
                        "id": "10209723019284685"
                     },
                     "message": "Es un crack. No estoy de acuerdo con todo lo que dice pero no es como la mierda de politicos que tenemos aqui en Europa",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154548401867_10154155295296867"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MjAw",
                     "after": "MTc2"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10407631866_10154154548401867/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTc2"
               }
            }
         },
         {
            "id": "10207011903889274_954754601291289",
            "from": {
               "name": "Gaurav Pokharna",
               "id": "10207011903889274"
            },
            "message": "Hello, I am using ui grid in my application and I want to add a row at the end of the table which has input box. Is it possible to do this in ui-grid. I know rowTemplate, but it applies to whole column. I want to apply only to the last row of the table.",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/10207011903889274/posts/954754601291289"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/10207011903889274/posts/954754601291289"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/10207011903889274/posts/954754601291289"
               },
               {
                  "name": "Report Post to Admin",
                  "link": "https://www.facebook.com/groups/AngularJS2/members/"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "status",
            "created_time": "2017-01-11T06:06:10+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T07:34:11+0000",
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:27:23+0000",
                     "from": {
                        "name": "Chaudhary Atul",
                        "id": "1203850716317111"
                     },
                     "message": "adding a new row to the bottom should be as simple as adding a new row to the object ur ui grid is bound to",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "955465264553556"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:34:11+0000",
                     "from": {
                        "name": "Gaurav Pokharna",
                        "id": "10207011903889274"
                     },
                     "message": "Yes but I have to give input text box in the cell.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "955468147886601"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFUxTkRZAMU1qWTBOVFV6TlRVMk9qRTBPRFF5TURZAd05ETT0ZD",
                     "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFUxTkRZANE1UUTNPRGcyTmpBeE9qRTBPRFF5TURZAME5UST0ZD"
                  }
               }
            }
         },
         {
            "id": "10407631866_10154157396266867",
            "from": {
               "name": "El Mundo",
               "category": "News/Media Website",
               "id": "10407631866"
            },
            "message": "Padres que se presentan a las revisiones de ex\u00e1menes de sus hijos + padres que abuchean a los \u00e1rbitros en los partidos + padres que hacen el vac\u00edo a ni\u00f1os que no invitaban a sus reto\u00f1os a los cumplea\u00f1os = ni\u00f1os blanditos, hiperprotegidos y poco resolutivos.",
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBXb774qsFA5AmO&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Festaticos.elmundo.es\u00252Fassets\u00252Fmultimedia\u00252Fimagenes\u00252F2017\u00252F01\u00252F10\u00252F14840514508088.jpg&cfs=1&sx=62&sy=0&sw=440&sh=440&_nc_hash=AQDRGQC6rVz--pnI",
            "link": "http://bit.ly/2j3y2Tk",
            "name": "Ni\u00f1os mimados, adultos d\u00e9biles: llega la 'generaci\u00f3n blandita'",
            "caption": "elmundo.es",
            "description": " ",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154157396266867"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154157396266867"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154157396266867"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "link",
            "status_type": "shared_story",
            "application": {
               "category": "Business",
               "link": "http://socialflow.com/",
               "name": "SocialFlow",
               "namespace": "socialflowapp",
               "id": "128869720483178"
            },
            "created_time": "2017-01-12T08:23:16+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T10:02:46+0000",
            "shares": {
               "count": 3520
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "1231018393657524",
                     "name": "Rody Acosta"
                  },
                  {
                     "id": "10155674254059392",
                     "name": "Yolanda Rodriguez Garcia"
                  },
                  {
                     "id": "10208375834416951",
                     "name": "Enrique Gamero Sanchez"
                  },
                  {
                     "id": "1229009160499672",
                     "name": "Moo Moon"
                  },
                  {
                     "id": "760984230717263",
                     "name": "Geno Bernal Alcaraz"
                  },
                  {
                     "id": "1248964138496602",
                     "name": "Estrela V\u00e1zquez Allegue"
                  },
                  {
                     "id": "10210026747618657",
                     "name": "Mario Villal\u00f3n"
                  },
                  {
                     "id": "1276721832411329",
                     "name": "Jes\u00fas Casas"
                  },
                  {
                     "id": "10207785488867327",
                     "name": "Estela Huerta Garc\u00eda"
                  },
                  {
                     "id": "225302211261104",
                     "name": "Juan Carlos Rodr\u00edguez"
                  },
                  {
                     "id": "1394985847189911",
                     "name": "Juan Carlos Gil Pascual"
                  },
                  {
                     "id": "1411836782159713",
                     "name": "Silvia Liliana Fantin"
                  },
                  {
                     "id": "10154754649860821",
                     "name": "Bei Sani"
                  },
                  {
                     "id": "1813287395612019",
                     "name": "Aicha Rebassa"
                  },
                  {
                     "id": "10154995280065407",
                     "name": "Jean Felipe"
                  },
                  {
                     "id": "1334561079951414",
                     "name": "Ana Reig Llaveria"
                  },
                  {
                     "id": "1219772014768153",
                     "name": "Javier Mart\u00edn C\u00e1novas"
                  },
                  {
                     "id": "10154904598507485",
                     "name": "Jose Ramon Fernandez Llorente"
                  },
                  {
                     "id": "10211814787991566",
                     "name": "Miroa Steinhart"
                  },
                  {
                     "id": "10154913410619250",
                     "name": "Esther Gris Ferrer"
                  },
                  {
                     "id": "10154050306226945",
                     "name": "Srg Lra"
                  },
                  {
                     "id": "10208002044395314",
                     "name": "Dimayda Karine"
                  },
                  {
                     "id": "1285361521525847",
                     "name": "Javier Ju\u00e1rez Acero"
                  },
                  {
                     "id": "10210424169874276",
                     "name": "Rosa Maria Ramos Garcia"
                  },
                  {
                     "id": "10212427694677535",
                     "name": "Veriana ZM"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTIzMTAxODM5MzY1NzUyNAZDZD",
                     "after": "MTAyMTI0Mjc2OTQ2Nzc1MzUZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10407631866_10154157396266867/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTAyMTI0Mjc2OTQ2Nzc1MzUZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:30:11+0000",
                     "from": {
                        "name": "Xavier Filho",
                        "id": "10207178111521517"
                     },
                     "message": "Antes yo solo con la mirada de m\u00ed padre me callaba, un poco por el miedo tbn ejej pero m\u00e1s todavia por el respeto que tenia a \u00e9l y a m\u00ed madre tbn. Se me decian que yo tenia q esta en casa a las 8,00 de la noche, las 7:58 ya tenia q etar en casa pq sino i madre estaba atras dde mi con un cinturon ejejej. Hoy en dia los ni\u00f1os solo por llorar ya consigue todo, madre mia, parece que los padres son los hermanos de sus hijos.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 134,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157403531867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:29:50+0000",
                     "from": {
                        "name": "Emmanuelle RodCam",
                        "id": "10212204354890531"
                     },
                     "message": "Se creen que por estar tan pendientes lo hacen mejor y es un error, hay que estar lo justo... si tu hijo sufre de bulling entiendo que haya q tomar medidas. Pero por estas cosas absurdas que comentan....es incre\u00edble que un padre tome iniciativa, El Ni\u00f1o tiene que aprender a defenderse ante la vida... demasiada protecci\u00f3n anulan al ni\u00f1o en la madurez",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 55,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157403001867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:29:47+0000",
                     "from": {
                        "name": "Miriam M\u00e9ndez",
                        "id": "10211344517106673"
                     },
                     "message": "asi nos va !! que hoy en dia no se le puede re\u00f1ir a un ni\u00f1o xq sino ya llora y ya no digamos de darle una cachetada si se lo merece...xq una a tiempo  evita muchas cosas,que pasado el tiempo los padres ya se dar\u00e1n cuenta. A mi me los dieron y aqui estoy,sin ning\u00fan trauma ni nada pero si con educaci\u00f3n y respeto hacia las dem\u00e1s personas. Cosa que los ni\u00f1os de ahora no tienen nada,pero nada de eso ! Que pena...a mi tambi\u00e9n me proteg\u00edan y lo siguen haciendo,pero una cosa no quita a la otra.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 38,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157402856867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:38:02+0000",
                     "from": {
                        "name": "Miguel San Gregorio",
                        "id": "1366469133424450"
                     },
                     "message": "No te compro, eso depende de la educacion que le des, lo qe no es normal que un ni\u00f1o de 5 a\u00f1os ya tenga movil , ordenador , y resumidamente , que el nene haga todo lo que le salga de los huevos porque despues nos echamos las manos a la cabeza",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 30,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157415646867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:32:24+0000",
                     "from": {
                        "name": "Luz Barreto",
                        "id": "1285064461546853"
                     },
                     "message": "Que quieren? Chicos brutos? Sin amor? Que crezcan para aplastar. D\u00e9jese de joder...!! Mi hijo no ser\u00e1 criado como un chimpance. Y le llegar\u00e1 el momento de enfrentar s\u00f3lo la vida y por lo menos tendr\u00e1 mucho amor propio...!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 22,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157407061867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:50:08+0000",
                     "from": {
                        "name": "Eusebio Rodriguez",
                        "id": "737913673045237"
                     },
                     "message": "Si, vosotros sois todos mejores y el autor tambi\u00e9n es mejor que nadie y sus padres tambi\u00e9n fueron mejores que los de esos hijos. El ser humano se compone de otros muchos factores y si estoy seguro de algo es de que tambi\u00e9n las generaciones anteriores carecen de muchos valores y capacidades que los de ahora no. Vamos a dejar de fijarnos en lo que no tienen (seg\u00fan listos como este) y vamos a fijarnos y a potenciar lo que si tienen.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 10,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157428206867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:50:12+0000",
                     "from": {
                        "name": "Gemma Gonz\u00e1lez San Segundo",
                        "id": "10211599376611008"
                     },
                     "message": "Los padres de ahora somos demasiado \"consentidores\". Les damos todo y no dejamos, en la mayor\u00eda de los casos, que ellos se esfuercen y sean independientes. Ojo!!! Yo me incluyo en todo lo que estoy diciendo \ud83d\ude1e\ud83d\ude25",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 6,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157428261867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:19:39+0000",
                     "from": {
                        "name": "Brenda Fdez Castillo",
                        "id": "370955519938079"
                     },
                     "message": "A los ni\u00f1os hay que ense\u00f1arles a fustrarse y a fracasar. Todo el cari\u00f1o y el respeto del mundo pero hay que ense\u00f1arles que tienen que saber gestionar tanto lo bueno como lo malo. Que no lleguen a adultos ni siendo unos mimados incapacitados, ni siendo unos narcisistas tiranos",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 7,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157465166867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:49:19+0000",
                     "from": {
                        "name": "Chus de la Fuente",
                        "id": "10209665724732506"
                     },
                     "message": "Pobres ni\u00f1os...y pobres maestros y pobres pediatras y pobre del q lleve la contraria a los hijos de esos padres.Vaya generaci\u00f3n de padres in\u00fatiles\u00a1!\u00a1!\u00a1! M\u00e1s vale que piensen en c\u00f3mo les criaron a ellos sin tanto control y sin tanto materialismo y dejen a los profesionales ejercer su trabajo y respeten\u00a1!\u00a1! Q no respetan ni a sus hijos que tanto dicen querer,  c\u00f3mo van a respetarles a ellos?",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 12,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157427646867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:29:26+0000",
                     "from": {
                        "name": "Paloma Zuazo de Ijsselstein",
                        "id": "10154789889296063"
                     },
                     "message": "Padres gili = hijos gili que se creen con derecho a todo. Llega la generaci\u00f3n bully.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 10,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157402441867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:52:14+0000",
                     "from": {
                        "name": "Adri\u00e1n \u00c1lvarez",
                        "id": "10209698425610568"
                     },
                     "message": "Cierto. Cada vez m\u00e1s vemos c\u00f3mo, por ejemplo, a las universidades llegan supuestos adultos que, en realidad, van sin destetar, pensando que siguen en el instituto y esperando que pap\u00e1 y mam\u00e1 est\u00e9n ah\u00ed para resolver cualquier problema (por ejemplo ir a protestar ante un profesor por una nota), en lugar de enfrentarse ellos a sus propias responsabilidades como adultos. Lejos de hacer un favor a sus hijos, los padres sobreprotectores los anulan como personas con capacidad para ser independientes y, al contrario de lo que algunos piensan, eso no es criarlos con amor; nada m\u00e1s lejos de la realidad. Y ense\u00f1arles a ser aut\u00f3nomos no tiene que significar hacerles sumisos al sistema; al contrario, les da herramientas para que sepan defenderse y lidiar con dicho sistema, evitando que lo arrastre.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 6,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157429906867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:19:05+0000",
                     "from": {
                        "name": "Carmen Tata",
                        "id": "1850139118543116"
                     },
                     "message": "Ni\u00f1os mimados ser\u00e1n adultos cari\u00f1osos y de buenos sentimientos que mirar\u00e1n..ni\u00f1os criados con una bofetada a tiempo ser\u00e1n adultos que dar\u00e1n  bofetadas a tiempo o a destiempo..que es lo mismo...porque un ni\u00f1o no sabes distinguir cuando es el momento que se la merece ni un adulto tampoco...en todas las generaciones ha habido y hay adultos flojos...y xd no seamos tan derrotista...que lo que viene nos van a dar sopas con ondas..mi opini\u00f3n cuanto m\u00e1s amor y cari\u00f1o se les de de peque\u00f1os ahhhh y mimos y protecci\u00f3n m\u00e1s fuertes seguros y buena gente ser\u00e1n de adultos....poner l\u00edmites sin autoridad....los ni\u00f1os merecen el mismo respeto que los adulto",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157463986867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:02:05+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Jose Prol",
                        "id": "10207824658962618"
                     },
                     "message": "Estoy de acuerdo  s\u00f3lo en parte .Antes los profesores eran reverenciados y nadie les protestaba, ahora los padres les controlan y no lo veo mal que exijan dentro de una l\u00f3gica, Se pod\u00eda decir que antes los profesores eran los mimados pues su palabra era \"palabra e dios\", Tampoco veo mal que los padres le hagan la tarea al chaval por que muchas veces los maestros mandan tareas sin control y los chico se ven sobrepasados. Entonces que gana el chico con una reprimenda d el profesor o con un suspenso? Ello no quiere decir que los chavales no tengan que esforzarse ,pero pueden aprenderlo al d\u00eda siguiente aquello que los padres le hicieron par ano tener una falta.Si la vida les tienen que ense\u00f1ar por lo menos que les pille con unos cuantos t\u00edtulos. Me parece bien que los padres traten de ablandar un poco el mundo de los chavales siempre dentro de unos limites marcados por el sentido com\u00fan.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157442556867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:03:31+0000",
                     "from": {
                        "name": "Dailo Hernandez",
                        "id": "10212029874359828"
                     },
                     "message": "A ver ni tanto ni tampoco porque existe el padre sobreprotector que no hace ningun bien al ni\u00f1o y el caso contrario que pasa del ni\u00f1o mientras esta dando patadas a una fila de ancianos ,no se olviden que para ser padres no existe un libro explicativo bajo el brazo...que cada ni\u00f1o es diferente y que la educacion, el respeto,los valores van paralelos a la educacion en casa no solo en la escuela...creo que mas que ni\u00f1os blanditos estamos haciendo una sociedad gilipollas donde si tu das una torta a tu hijo en la calle y alguien te ve te espera un juzgado y te tachan de mal padre etc...a mi no me parece mal que un padre este encima de su hijo y lo ayude me parece mal que un padre abandone un hijo.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157444521867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:37:08+0000",
                     "from": {
                        "name": "Ines Dom\u00ednguez Lires",
                        "id": "1414728205217511"
                     },
                     "message": "El articulo tiene miga, si los ni\u00f1os lloran, malo, si los ni\u00f1os gritan malo, si los ni\u00f1os pegan malo, si los ni\u00f1os se dejan pegar malo. El sistema esta cambiando pero este articulo me parece penoso, ni\u00f1os blanditos...  Co\u00f1o si les rompeis la espalda con la cantidad de libros que tienen que llevar.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157484731867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:42:36+0000",
                     "from": {
                        "name": "Estela MiAr",
                        "id": "10210965025748852"
                     },
                     "message": "De toda la vida ha existido estas situaciones, los pelotas de los padres hablando con profes, los macarras atemorizando a los ni\u00f1os por un simple empuj\u00f3n en el patio del cole.etc",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157421261867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:56:06+0000",
                     "from": {
                        "name": "Elizabeth Adriana S\u00e1nchez",
                        "id": "10207724002969541"
                     },
                     "message": "Los valores se aprenden a partir del ejemplo forjan el caracter y la autoestima. La moral de relaciona con lo mas interno del ser humano y sus vivencias. Si los padres quieren ser amigos entonces el ni\u00f1o tendra mas de un millon de amigos y ningun padre que forje estos valores lo cual obstaculiza el discernimiento,ya siendo adulto, de lo que esta bien y mal, desarticulando sus subjetividades.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157510641867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:45:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "Monica Perez",
                        "id": "10210402624078360"
                     },
                     "message": "No estoy de acuerdo, esto no es el ej\u00e9rcito con ni\u00f1os y ya se enteraran de lo que es la vida, preocuparse por los ex\u00e1menes de tu hijo est\u00e1 mejor que pasar de tu hijo y hacer tu vida como mucha gente hace, menos historias para no dormir. Cada uno sabe c\u00f3mo actuar.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157424281867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:43:37+0000",
                     "from": {
                        "name": "Sara Schwarzschild",
                        "id": "10155006655809172"
                     },
                     "message": "+ padres que, con tal de no hacerle andar ni 10 metros a su reto\u00f1o, dejan el coche en doble fila en la puerta del colegio y de paso, se ponen a charlar con otros padres mientras los vecinos no pueden sacar sus coches para ir a trabajar. Ya que este tipo de \"padres corajes\",  se creen que el hecho de tener hijos les da derecho a todo.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 14,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157422331867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:35:02+0000",
                     "from": {
                        "name": "Carmina Sol\u00e0 Sol\u00e9",
                        "id": "10208406109055098"
                     },
                     "message": "he padecido la dictadura del ni\u00f1o en la escuela, protegida por la direcci\u00f3n, el alumno es un cliente, y no se esconden de decirlo, el profesor es un profesional desprovisto de poder de decisi\u00f3n , puede ser cambiado a criterio de quienes pagan.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 12,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157410871867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:21:54+0000",
                     "from": {
                        "name": "David Gil Lopez",
                        "id": "10212397636282377"
                     },
                     "message": "Empieza por la TV donde los modelos a seguir son cuatro macarras neandertales y cuatro chonis poligoberas, sigue por una ley del menor que da verg\u00fcenza y les hace intocables, luego los padres que est\u00e1n limpiando a sus hijos cada dos por tres en el parque, un ni\u00f1o se tiene que ensuciar y jugar y hacerse heridas y curarse as\u00ed se crea un sistema inmunitario sino lo que cr\u00edas son personas enfermizas, ni\u00f1os que si los padres no les pueden comprar el ultimo modelo de movil casi pegan a los padres, son muchos los factores que hoy en d\u00eda est\u00e1n en contra de los padres para conseguir educar a un hijo con \u00e9xito.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157468421867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:26:39+0000",
                     "from": {
                        "name": "Lorena Machota Garmon",
                        "id": "10208196424094859"
                     },
                     "message": "As\u00ed tenemos la generaci\u00f3n que tenemos, que han sido criados con todos los caprichos y m\u00e1s. Y que a\u00fan siguen igual pidiendo y pidiendo cada vez m\u00e1s y los padres d\u00e1ndoselo y luego no saben ni atarse un zapato. Pero tranquilo! Ya se agacha mama a at\u00e1rselo aunque ya tenga m\u00e1s de 10 a\u00f1os y edad para tener m\u00f3vil, tablet, consola...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157473366867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:58:45+0000",
                     "from": {
                        "name": "Antonio Lopez Caballero",
                        "id": "1849818508633683"
                     },
                     "message": "De pena  cuando hay que educar a los padres para que no mal cr\u00eden a sus hijos y los hijos son personas que hay que cuidar y estar pendientes de ellos para lo que necesiten ,pero hay padres y madres que solo los protegen como si fueran figuritas de porcelana y cuando se quedan solos no saben que hacer sin protecci\u00f3n",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157513746867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:20:37+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mar\u00eda Miguela\u00f1ez",
                        "id": "1271089716269257"
                     },
                     "message": "Se ha llegado a un nivel de tontunas que los ni\u00f1os muchos, son maleducados mimados ,respondones , caprichosos por esos padres supermegaguais que les consienten todos los caprichos y se convierten en ni\u00f1os repelentes.Si los profesores les ri\u00f1en van los padres a llamarles la atenci\u00f3n en fin, con ese plan normal que se cr\u00ede una generaci\u00f3n de hiperprotegidos.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157466196867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:30:30+0000",
                     "from": {
                        "name": "Sera Vazquez",
                        "id": "10202425610359350"
                     },
                     "message": "Solo voy a decir dos cosas \nOtra ni\u00f1a muerta en Murcia se investiga si sufri\u00f3 acoso. \nM\u00e1s poder a los profesores ? RESPETO es lo que necesitan y ese no se da se gana, como deber\u00eda ser todo en la vida.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154157396266867_10154157477881867"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTg5",
                     "after": "MTY1"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10407631866_10154157396266867/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTY1"
               }
            }
         },
         {
            "id": "10407631866_10154153702301867",
            "from": {
               "name": "El Mundo",
               "category": "News/Media Website",
               "id": "10407631866"
            },
            "story": "El Mundo updated their cover photo.",
            "story_tags": {
               "0": [
                  {
                     "id": "10407631866",
                     "name": "El Mundo",
                     "type": "page",
                     "offset": 0,
                     "length": 8
                  }
               ]
            },
            "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/15941376_10154153702301867_6887060303309069192_n.jpg?oh=07b881af342342a65083ca5e475d76bb&oe=5920D7D5",
            "link": "https://www.facebook.com/elmundo/photos/a.10150663439836867.389219.10407631866/10154153702301867/?type=3",
            "name": "El Mundo's cover photo",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/photo.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154153702301867"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154153702301867"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154153702301867"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "photo",
            "status_type": "added_photos",
            "object_id": "10154153702301867",
            "created_time": "2017-01-11T11:52:50+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T09:47:04+0000",
            "shares": {
               "count": 78
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "264789793935229",
                     "name": "Adri\u00e1n J. Ram\u00edrez"
                  },
                  {
                     "id": "10212236915865979",
                     "name": "Maite Ortiz"
                  },
                  {
                     "id": "1925144364380080",
                     "name": "Ana Isabel Gallego Fr\u00edas"
                  },
                  {
                     "id": "1180016985384851",
                     "name": "Irene Martin"
                  },
                  {
                     "id": "1257134217740203",
                     "name": "Teresa Sagredo"
                  },
                  {
                     "id": "1779629329029098",
                     "name": "Pablo Hp"
                  },
                  {
                     "id": "10208454250294004",
                     "name": "Nacho Kleinman Ruiz"
                  },
                  {
                     "id": "10209669542512799",
                     "name": "Loka Paso del Tema"
                  },
                  {
                     "id": "1297285756997460",
                     "name": "Andrea MuGo"
                  },
                  {
                     "id": "1478261055547751",
                     "name": "Nana Tolo"
                  },
                  {
                     "id": "312324025830696",
                     "name": "\u00c1ngeles Rivet Calz\u00f3n"
                  },
                  {
                     "id": "914006452069977",
                     "name": "Paula Comesa\u00f1a Canales"
                  },
                  {
                     "id": "1821738688096930",
                     "name": "Cris Gallego"
                  },
                  {
                     "id": "1202568866517204",
                     "name": "Ram\u00f3n Villanova"
                  },
                  {
                     "id": "1374775752562150",
                     "name": "Emanuel Cunha"
                  },
                  {
                     "id": "10210315155127759",
                     "name": "Yaiizaa Barquin-Calle"
                  },
                  {
                     "id": "10210845607363502",
                     "name": "Brahin Oscameteo"
                  },
                  {
                     "id": "1405931529418136",
                     "name": "Fiore Vera"
                  },
                  {
                     "id": "10210304892330214",
                     "name": "Sandra Gallego"
                  },
                  {
                     "id": "1841864736083533",
                     "name": "Mar\u00eca de Armas"
                  },
                  {
                     "id": "347094522340895",
                     "name": "Mario Lazzari"
                  },
                  {
                     "id": "10211671987777552",
                     "name": "Alberto Aguilera"
                  },
                  {
                     "id": "1352446228110209",
                     "name": "Marie Carmen Ruiz Locatelli"
                  },
                  {
                     "id": "197051777434912",
                     "name": "Carmen Vaqueiro"
                  },
                  {
                     "id": "10212222748463457",
                     "name": "No\u00e8lia Rodr\u00edguez Izquierdo"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MjY0Nzg5NzkzOTM1MjI5",
                     "after": "MTAyMTIyMjI3NDg0NjM0NTcZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10407631866_10154153702301867/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTAyMTIyMjI3NDg0NjM0NTcZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T14:23:35+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jazmin Ly",
                        "id": "10155726958724832"
                     },
                     "message": "El \"asesino-h\u00e9roe\" mas hip\u00f3crita de la historia. Por ese se\u00f1or han muerto tantas vidas inocentes que no entiendo por qu\u00e9 le rinden tanto tributo.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 23,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154154049236867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T15:09:55+0000",
                     "from": {
                        "name": "Rafael Evangelista Porras",
                        "id": "10154837750396698"
                     },
                     "message": "Toda la prensa antitrump le podr\u00eda hacer una estatua de oro gigante al falso Nobel de la paz, este personaje que es un h\u00e9roe habiendo sido lo peor para la estabilidad mundial. Dejad ya de lamerle el culo por Dios, csnsinosssss",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 7,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154154154281867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:58:14+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Pru\u00f1onosa Murillo",
                        "id": "10155035287284276"
                     },
                     "message": "Todo el mundo rajando de trump,  y nadie se pregunta k habra exo este se\u00f1or mal durante su mandato para k haya ganado este individuo, xq a mi k lo defiendan los multimillonarios de hollywood me la pela...  Pero k piensa el pueblo llano?",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154153856006867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T01:43:04+0000",
                     "from": {
                        "name": "Su\u00e1rez Flora",
                        "id": "253154065116601"
                     },
                     "message": "No entiendo a los norteamericanos,  que si uno es bueno,  que si el otro es malo. Lo que me causa un gran dolor es ver en la tele a miles de refugiados cayendole la nieve encima, con tantos grados bajo cero,  haciendo cola para una tarrina de sopa, y yo tan calentita en mi cama,  que han hecho esa pobre gente para no estar como yo.  Pobres ni\u00f1os inocentes",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154156127916867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:55:42+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alejandro Fernandez Quintana",
                        "id": "1615920041757428"
                     },
                     "message": "Sois un peri\u00f3dico espa\u00f1ol o estadounidense??? Tanto ponerse banderitas de los estados unidos como portada, poneros la espa\u00f1ola que para eso sois un medio espa\u00f1ol y dejaros de ser el perrito faldero de usa",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 11,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154153989366867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T14:07:28+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mariasun Gonzalez",
                        "id": "1345783552130753"
                     },
                     "message": "Podia haber parado la guerra siria y todo lo que a acarreado despu\u00e9s...que le den por saco",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154154010271867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:22:43+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jos\u00e9 Arenas De San Pedro Davalos",
                        "id": "375246806152295"
                     },
                     "message": "Si te vas y nos dejas... dinos adios con las orejas.juas, juas.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154153925406867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:06:43+0000",
                     "from": {
                        "name": "Carlos David",
                        "id": "10154628842561273"
                     },
                     "message": "FUERA SATAN\u00c1S!!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 9,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154153724436867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T11:57:06+0000",
                     "from": {
                        "name": "T\u00f3cala otra vez",
                        "category": "Song",
                        "id": "1592912417683624"
                     },
                     "message": "No tiene mucho que ver con la foto, pero os invito a esta p\u00e1gina musical que he creado para compartir canciones. Salud!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154153706936867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:34:42+0000",
                     "from": {
                        "name": "Pablo Rosendo",
                        "id": "10211526789708122"
                     },
                     "message": "Patetico lo del mundo y los obama. Un espa\u00f1ol cansado de leer vuestra periodismo basura.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154155901996867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:51:57+0000",
                     "from": {
                        "name": "Bolivar Cedillo",
                        "id": "10207744309078059"
                     },
                     "message": "El Mundo en su triste homenaje a este criminal de guerra.....",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "message_tags": [
                        {
                           "id": "10407631866",
                           "length": 8,
                           "name": "El Mundo",
                           "offset": 0,
                           "type": "page"
                        }
                     ],
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154153984341867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:22:24+0000",
                     "from": {
                        "name": "Dimitrii Matei",
                        "id": "10158128901525327"
                     },
                     "message": "Hasta nunca \"pacificador\"",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 5,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154153759896867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:11:55+0000",
                     "from": {
                        "name": "ZH Fattouma",
                        "id": "252189305202185"
                     },
                     "message": "Oh, lloremos porque Obama no gobierne un pa\u00eds en el que no vivimos, y no por que Rajoy gobierne de nuevo el pa\u00eds en el que estamos. \ud83d\udc4f",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154155969881867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:29:35+0000",
                     "from": {
                        "name": "Burbujita Martinez Romero",
                        "id": "961496590650698"
                     },
                     "message": "Ya tenemos bastante con nuestro presidente de M\u00e9xico para preocuparme por quien sale y quien entra en otro pa\u00eds que no vivo",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154157240531867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:01:23+0000",
                     "from": {
                        "name": "To\u00f1o Pineda",
                        "id": "390517321282957"
                     },
                     "message": "Que la siguiente sea la de Trump entrando por favor. xD",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154153713556867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T14:09:27+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mikel Hoch",
                        "id": "695081407339556"
                     },
                     "message": "invadido y atacado mas de 7 paises\nquien juzga a estos elementos???",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154154015051867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T20:38:30+0000",
                     "from": {
                        "name": "Pilar Guti\u00e9rrez",
                        "id": "1334573723232305"
                     },
                     "message": "Adi\u00f3s, chicos...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154155023776867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T20:18:40+0000",
                     "from": {
                        "name": "Raquel Merino",
                        "id": "1200102296692077"
                     },
                     "message": "PARA M\u00cd EL MEJOR PRESIDENTE DE LOS ESTADOS UNIDOS QUE HA HABIDO Y QUE HABR\u00cdA. SE LE VA A ECHAR DE MENOS.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154154872056867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:47:04+0000",
                     "from": {
                        "name": "Lilita Molina",
                        "id": "10210490387149336"
                     },
                     "message": "",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154157499711867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:33:38+0000",
                     "from": {
                        "name": "Joaquin Avila",
                        "id": "10212118920115100"
                     },
                     "message": "In\u00fatil !!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154155900676867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T12:24:31+0000",
                     "from": {
                        "name": "Luigi Romersa",
                        "id": "10207693431668816"
                     },
                     "message": "Menos mal  \"",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154153763271867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T13:21:56+0000",
                     "from": {
                        "name": "Cristian Caixeta",
                        "id": "10207490385848880"
                     },
                     "message": "",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154153924276867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:57:23+0000",
                     "from": {
                        "name": "Encarna Marin Amate",
                        "id": "1247029895384499"
                     },
                     "message": "Asta siempre PRESIDENTE\ud83d\ude0d",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154157436986867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:24:38+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juliya Julia",
                        "id": "941665962600513"
                     },
                     "message": "Pat\u00e9tico y rid\u00edculo! El homrnaje a este asesino! Que ascooooooooo",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154155886576867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:26:22+0000",
                     "from": {
                        "name": "Vladimir Gomes",
                        "id": "1816720338601829"
                     },
                     "message": "Os senhores da guerra.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154153702301867_10154154510831867"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MzAZD",
                     "after": "NgZDZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10407631866_10154153702301867/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=NgZDZD"
               }
            }
         },
         {
            "id": "10407631866_10154154476101867",
            "from": {
               "name": "El Mundo",
               "category": "News/Media Website",
               "id": "10407631866"
            },
            "message": "Los partidos de la oposici\u00f3n se plantean llevar al Congreso las responsabilidades pol\u00edticas del despilfarro que oblig\u00f3 al rescate de las cajas de ahorro.",
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDACxc1zHEHPb-H&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Festaticos.elmundo.es\u00252Fassets\u00252Fmultimedia\u00252Fimagenes\u00252F2017\u00252F01\u00252F11\u00252F14841430072175.jpg&cfs=1&sx=152&sy=0&sw=439&sh=439&_nc_hash=AQCcGdUfETxpMD82",
            "link": "http://bit.ly/2iGAHRC",
            "name": "PSOE, Podemos y C's impulsan una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre el rescate de las Cajas",
            "caption": "elmundo.es",
            "description": " ",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154154476101867"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154154476101867"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/10407631866/posts/10154154476101867"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "link",
            "status_type": "shared_story",
            "application": {
               "category": "Business",
               "link": "http://socialflow.com/",
               "name": "SocialFlow",
               "namespace": "socialflowapp",
               "id": "128869720483178"
            },
            "created_time": "2017-01-11T17:08:06+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T09:22:06+0000",
            "shares": {
               "count": 77
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "1221004471279104",
                     "name": "Joaquin Blanco Ortigueira"
                  },
                  {
                     "id": "10154813966194534",
                     "name": "Mar\u00eda Tapia"
                  },
                  {
                     "id": "227692684356237",
                     "name": "Sandra Luz Rodriguez Rios"
                  },
                  {
                     "id": "1600004213344802",
                     "name": "Arturo Gonzalo del \u00c1lamo"
                  },
                  {
                     "id": "10210207437406888",
                     "name": "Luis Monge"
                  },
                  {
                     "id": "1821053458152605",
                     "name": "Chus Ferrandez Costa"
                  },
                  {
                     "id": "991055131026742",
                     "name": "Gin\u00e9s Jos\u00e9 Mu\u00f1oz C\u00e1novas"
                  },
                  {
                     "id": "10202907697528761",
                     "name": "Francisco Rodr\u00edguez Alcaraz"
                  },
                  {
                     "id": "10154849441577141",
                     "name": "Julito Pav\u00f3n"
                  },
                  {
                     "id": "10211897065573113",
                     "name": "Katy Cata EGonzalez"
                  },
                  {
                     "id": "10207821930248540",
                     "name": "Nil Ruiz"
                  },
                  {
                     "id": "1568131389883296",
                     "name": "Haridian Gonz\u00e1lez Padr\u00f3n"
                  },
                  {
                     "id": "392184867808620",
                     "name": "Juan Garcia Escalas"
                  },
                  {
                     "id": "386617411690428",
                     "name": "Maribel Bl\u00e1zquez"
                  },
                  {
                     "id": "10208008480585601",
                     "name": "Ivan Mendez"
                  },
                  {
                     "id": "10210081319621500",
                     "name": "Maria Juiz Lopez"
                  },
                  {
                     "id": "10154874607359299",
                     "name": "Amaya Rosa Gil Pippino"
                  },
                  {
                     "id": "10207921993154352",
                     "name": "Xel Gomez"
                  },
                  {
                     "id": "960503824079854",
                     "name": "Lourdes Tirados"
                  },
                  {
                     "id": "10210192222274670",
                     "name": "Ramon Sanchez Benet"
                  },
                  {
                     "id": "1307813539264657",
                     "name": "Javier Reques Herguedas"
                  },
                  {
                     "id": "10211553838979057",
                     "name": "Miguel Pallares"
                  },
                  {
                     "id": "713620175471104",
                     "name": "Maria Del Carmen Escobar Garcia"
                  },
                  {
                     "id": "10202367478424402",
                     "name": "Juan Manuel S\u00e1iz Rodrigo"
                  },
                  {
                     "id": "1505506836144929",
                     "name": "Vincent Gimenez"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTIyMTAwNDQ3MTI3OTEwNAZDZD",
                     "after": "MTUwNTUwNjgzNjE0NDkyOQZDZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10407631866_10154154476101867/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTUwNTUwNjgzNjE0NDkyOQZDZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:26:48+0000",
                     "from": {
                        "name": "Miguel Rivas",
                        "id": "10212012346850434"
                     },
                     "message": "El \u00fanico que no estuvo presente en el vergonzoso chanchullo de las Cajas en Espa\u00f1a, fue Ciudadanos. \nNo creo que haga falta recordar que el PSOE, PP e IU (ahora en Podemos) se repartieron hasta tarjetas Black de las dichosas cajas.\nLa \u00fanica Nueva Pol\u00edtica de verdad en este pa\u00eds se llama C\u00b4s.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 34,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154512101867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:09:16+0000",
                     "from": {
                        "name": "Ram\u00f3n Mart\u00ednez",
                        "id": "1268309696558860"
                     },
                     "message": "\u00bfCon qu\u00e9 verg\u00fcenza se presenta PSOE cuando fueron ellos, con su \"ley de cajas\", metiendo a pol\u00edticos y sindicalistas en los consejos de administraci\u00f3n, con su consentimiento, a trav\u00e9s del Banco de Espa\u00f1a, de la salida de Bankia a bolsa, los que han dado lugar a la ruina de dichas entidades. M\u00e1s \"memoria hist\u00f3rica\" se\u00f1ores socialistas.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 5,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154590606867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:26:33+0000",
                     "from": {
                        "name": "Basi AG",
                        "id": "379299122430220"
                     },
                     "message": "pues que lo hagan y caiga todo el peso de la ley en los responsables pol\u00edticos de los consejos de administraci\u00f3n y en los presidentes pol\u00edticos de las cajas no vale solo el caso Bankia tambi\u00e9n investigar a los dem\u00e1s con el mismo inter\u00e9s porque all\u00ed est\u00e1n pringados todos incluso los sindicatos",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154639316867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:20:10+0000",
                     "from": {
                        "name": "Marga Andreu",
                        "id": "1160204827379685"
                     },
                     "message": "La oposici\u00f3n tiene que aprovechar esta legislatura en la que el gobierno est\u00e1 en minoria, para impulsar todo este tipo de cosas. Me parece bien si realmente se hace y si se hace con rigor.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154627691867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:02:53+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jos\u00e9 Enrique Marcos",
                        "id": "10211715676876571"
                     },
                     "message": "Eso, todos los directores de las Cajas los consejeros tanto los de derechas como los de izquierdas y los de los sindicatos a embargarles todos sus bienes y a pagar al Estado por su mala gestion los ultimos y los primeros lo mismo para todos los que gestionan las empresas publicas incluidas las televisiones las radios y los medios de comunicacion deficitarios. todos a responder de esas p\u00e8rdidas devolviendo lo que han cobrado mas una penalizaci\u00f3n por su ,mala gesti\u00f3n. Ya  son  horas de que la oposici\u00f3n se pusiera  al frente de combatir  la desidia y la mala gesti\u00f3n de los que nos representan a todos lo contribuyentes espa\u00f1oles no gestionando bien  esos bienes que son de todos y de cada uno de los ciudadanos y ciudadanas que forman el Estado espa\u00f1ol. Bravo por ustedes , veamos si tienen guevos para hacerlo. Me p\u00e0rece a mi que se quedan con el titular y se cargan la letra peque\u00f1a. Por cierto no se olviden de los VIGILANTES DE LA PLAYA o sea del Banco de Espa\u00f1a con sus responsables al frente o la CCNV .Viva el cambio y ell progreso por fin han llegado los nuevos,  los salvadores de los humildes de los que no tenemos acciones ni nada de nada. Viva ZAPATA  ojo no confundir con Zapatero El primero si era revolucionario y luchador por su pueblo",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154579071867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T19:37:52+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Maria Simon Mascaray",
                        "id": "10206309228404667"
                     },
                     "message": "No creo que la comision llegue muy lejos por que en las cajas todos los partidos,sindicatos,ect estaban en los consejos de administraccion esto es solo para quedar bien pero poco mas.( Cuidadanos no se si participo )",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154787341867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:10:59+0000",
                     "from": {
                        "name": "Javier Zoko Zoketemel",
                        "id": "1262598943793028"
                     },
                     "message": "Ese dinero ya no los vamos a recuperar,  mejor dejar correr el agua y dedicarse a otras cosas mas importantes,  que nos creemos que estamos salvados de la crisis, pero ya dicen que tiene pinta de que viene otra mundial, en Junio hara 10 de crisis y Europa sigue perdida",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154479756867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:29:49+0000",
                     "from": {
                        "name": "Tom\u00e1s Mu\u00f1oz Medialdea",
                        "id": "1612036939116255"
                     },
                     "message": "Parece de chiste que el maximo responsable de la quiebra de las cajas que fue el partido socialista de Zapatero y su amiguete el gobernador de banco de Espa\u00f1a el lIstisimo MAFO, pida una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n ahora.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154517246867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:47:04+0000",
                     "from": {
                        "name": "Kikorras Gamon",
                        "id": "1146601808770615"
                     },
                     "message": "Que las cajas/bancos devuelvan los dineros, que dividendos ya dan.\nA parte que tengan una normativa del banco de Espa\u00f1a ya que de momento se autolegislan por lo que nunca ser\u00e0n sancionados por el banco de Espa\u00f1a solo se les aconseja y sino pregunten a las OCUs Facua etc. Asombroso que un gobierno les deje mano ancha, ser\u00e0 porque ellos los politicos estan en los consejos y les cae pasta mucha pasta como estamos viendo.\nHoy en una tv un punta monas dijo que porque la corte europea se tiene que meter a ridiculizar sentencias coml la clausula suelo u otros casos. Jasta donde llegan y se quedar\u00eda ancho el pavl ese hoy vamos ya",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154553811867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:30:15+0000",
                     "from": {
                        "name": "Sebastian Canals Gonzalez",
                        "id": "1183326618441760"
                     },
                     "message": "PSOE ? Si ellos formaron parte del hundimiento de las Cajas de Ahorro, entidades mod\u00e9licas antes de que los buitres de la pol\u00edtica se instalaron en sus consejos de administraci\u00f3n",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 4,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154519276867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:21:56+0000",
                     "from": {
                        "name": "Raul Hita",
                        "id": "1394715297219843"
                     },
                     "message": "Irse al carajo, todos !!!!! No valeis pa n\u00e1!!!! Ning\u00fan partido pol\u00edtico. \nAqu\u00ed lo que falla es la calidad politica. No es cercana. No est\u00e1 con las necesidades del ciudadano. Me reitero;\nIrse al carajo!!!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154157468446867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:46:05+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mateo Araujo",
                        "id": "191839841289387"
                     },
                     "message": "Que raro que el PSOE este en esta comisi\u00f3n cuando era uno de los que se cargaron las cajas de ahorro desde los consejos de administraci\u00f3n junto al PP, IU, CCOO y UGT, esto me demuestra que las comisiones de investigaci\u00f3n no sirven para nada",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154551441867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:41:25+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jos\u00e9 Arenas De San Pedro Davalos",
                        "id": "375246806152295"
                     },
                     "message": "Un tal MAFO, por ejemplo, sali\u00f3 de rositas, los sindicatos, la cueva de ladrones de la junta de Andalucia, los Pujol y Caixa Catalu\u00f1a,  la fiebre del ladrillo que trajo el 11-M, en fin que tengan suerte.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154543126867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:27:44+0000",
                     "from": {
                        "name": "Paco Gonzalez",
                        "id": "966593570139172"
                     },
                     "message": "Y tambi\u00e9n hay que investigar el gasto inmobiliario de las cajas de ahorro en la \u00e9poca de Zapatero y la grave crisis financiera.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154513351867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:19:50+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Luis Valverde Torres",
                        "id": "10209277957084643"
                     },
                     "message": "Lo de Rivera me lo creo pero lo de los otros que estaban en todos los organos de gestion de las cajas jajajajjaa",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 7,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154495281867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:11:57+0000",
                     "from": {
                        "name": "Nacho Villalba",
                        "id": "10210225445405313"
                     },
                     "message": "Y que pasa con las autopistas de peaje y el deposito de gas en el Mediterraneo? No pod\u00edan no pagar el rescate y que ACS se joda?",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154594591867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T20:29:23+0000",
                     "from": {
                        "name": "Maricarmen Bodes Crist\u00f3bal",
                        "id": "1164941296917086"
                     },
                     "message": "Que tantas comisiones y tantas leches, para que luego nadie devuelva el dinero,ni vaya a la c\u00e1rcel?",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154927281867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:16:59+0000",
                     "from": {
                        "name": "Miguel Rivas",
                        "id": "10212012346850434"
                     },
                     "message": "Gracias, Rivera!!! Mi voto por vosotros es la mejor inversi\u00f3n que pude hacer!!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154489481867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:35:55+0000",
                     "from": {
                        "name": "Fernando Ramajo",
                        "id": "10209175273271343"
                     },
                     "message": "Bueno as\u00ed que la marca blanca del pp,empieza a dejar el idioma ispanistani,a buenas horas....................lol",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154529916867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:18:19+0000",
                     "from": {
                        "name": "Fabio Moya Galiano",
                        "id": "10210026293565728"
                     },
                     "message": "\u00bfPlantearse? \u00bfPero esto no deber\u00eda ser una OBLIGACI\u00d3N? A veces creo que vivo en otro planeta XD..",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154491521867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:34:04+0000",
                     "from": {
                        "name": "Francisco Lopez",
                        "id": "700078386841575"
                     },
                     "message": "Lo nunca visto, este de ciudadanos, con tal de chupar c\u00e1mara, se apunta ha un bombardeo claro que nos preocupa el lamentable, rescate de las cajas, pero tonto de los cojones, y la quiebra de las cajas, en general, no es mucho m\u00e1s preocupante, que el rescate hay que ser gilindron, o como dec\u00eda, mi t\u00eda Maria gilipollas, donde se est\u00e1 metiendo despu\u00e9s de la sangr\u00eda de el expolio, de dichas entidades por el gobierno, del se\u00f1or Rodr\u00edguez Zapatero, y el PSOE, usted cree que se est\u00e1 haciendo el Arakiri, m\u00e1s con los sinverg\u00fcenzas, del PSOE, que son los culpables de toda la mierda, que han tra\u00eddo con la ruina, de Espa\u00f1a, y hoy se gunta, con los que han sido los causantes del mayor desatres, de la banca espa\u00f1ola, manda cojones, que pol\u00edtico, m\u00e1s nefasto parece que esta pasadando en que el PSOE, suba de nuevo, al poder, y usted se\u00f1or Rivera, que gana en todo esto? , y sigo pensando que paso con la quiebra del sistema financiero espa\u00f1ol, y las cajas de ahorros, que eran patrimonio de todos los espa\u00f1oles? Manda cojones, con el se\u00f1or Alver Rivera. Pobre mentecato.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154652171867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T17:37:22+0000",
                     "from": {
                        "name": "Pedro Diaz",
                        "id": "1226876037375824"
                     },
                     "message": "Las comisiones que fin tienen?....Que alguien cree una comisi\u00f3n para eso...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154532111867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T18:03:07+0000",
                     "from": {
                        "name": "Nieves Reigadas Noriega",
                        "id": "1451199584890803"
                     },
                     "message": "El PSOE y la Izquierda Radical que van a pedir o a dar explicaciones de lo sucedido en las Cajas de Ahorro?",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154579511867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T19:57:31+0000",
                     "from": {
                        "name": "Anastacio Guerra",
                        "id": "322024584862692"
                     },
                     "message": "Que cantidad de maquillaje le esta dando ciudadanos al PP y sobre todo al Psoe\u00a1\u00a1\u00a1",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154154822726867"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:37:27+0000",
                     "from": {
                        "name": "Esther Torcal Alonso",
                        "id": "1451493368216953"
                     },
                     "message": "El Psoe estaba metido en el ajo, bien por Ciudadanos y Podemos",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154154476101867_10154156020471867"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "NDkZD",
                     "after": "MjQZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/10407631866_10154154476101867/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MjQZD"
               }
            }
         },
         {
            "id": "28585173000_10154563779133001",
            "from": {
               "name": "as.com",
               "category": "News/Media Website",
               "id": "28585173000"
            },
            "message": "Leo Messi lo ha vuelto a hacer \ud83d\udc49 http://as.com/videos/2017/01/11/portada/1484172341_141458.html?autoplay=1",
            "message_tags": {
               "0": [
                  {
                     "id": "176063032413299",
                     "name": "Leo Messi",
                     "type": "page",
                     "offset": 0,
                     "length": 9
                  }
               ]
            },
            "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/p130x130/15977351_10154563779133001_3044818367687053699_n.jpg?oh=fb923e6588195b17628a3ed20e3ef4a2&oe=591EA6F7",
            "link": "https://www.facebook.com/as/photos/a.188994868000.125298.28585173000/10154563779133001/?type=3",
            "name": "Timeline Photos",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/photo.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154563779133001"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154563779133001"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154563779133001"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "photo",
            "status_type": "added_photos",
            "object_id": "10154563779133001",
            "created_time": "2017-01-11T22:17:16+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T09:57:41+0000",
            "shares": {
               "count": 514
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "244522869308164",
                     "name": "Mohamed Mohsen"
                  },
                  {
                     "id": "1769088266748266",
                     "name": "Anna Xlxatyan"
                  },
                  {
                     "id": "10211968482830019",
                     "name": "Leonardo Alexander Panizzo"
                  },
                  {
                     "id": "1710389769272715",
                     "name": "Jose Antonio Carvajal Mencia"
                  },
                  {
                     "id": "10202711751230398",
                     "name": "Jesus Navarro Lopez"
                  },
                  {
                     "id": "735537439936994",
                     "name": "Eslam Al Ahlawy"
                  },
                  {
                     "id": "252236321879299",
                     "name": "Rhys Donaldson"
                  },
                  {
                     "id": "605944479590424",
                     "name": "Nino Gabarre"
                  },
                  {
                     "id": "10155586827133765",
                     "name": "Josep Lluis Bonet Manzanaro"
                  },
                  {
                     "id": "1660536027580142",
                     "name": "Hamza Chakori"
                  },
                  {
                     "id": "1384586071594175",
                     "name": "Alejandro Gimenez Alcala"
                  },
                  {
                     "id": "371111606585718",
                     "name": "Rodrigo Casmen"
                  },
                  {
                     "id": "1364480973593761",
                     "name": "Anderson Reyes"
                  },
                  {
                     "id": "1165691953486281",
                     "name": "Jackson Lloreda"
                  },
                  {
                     "id": "10206204723715554",
                     "name": "Julio Cesar Mozombite Cuellar"
                  },
                  {
                     "id": "1023685334353673",
                     "name": "Jose Manuel Fernandez"
                  },
                  {
                     "id": "1049854635097293",
                     "name": "Willy Rios Moreno"
                  },
                  {
                     "id": "1629646667338637",
                     "name": "Aung Cho Thun"
                  },
                  {
                     "id": "10206060146221913",
                     "name": "Josh Rodriguez"
                  },
                  {
                     "id": "662379513949926",
                     "name": "Angel Ram\u00edrez"
                  },
                  {
                     "id": "10210181756654129",
                     "name": "Pedro Daniel Dios Cortes"
                  },
                  {
                     "id": "1855659628012814",
                     "name": "Fatii Mhmd"
                  },
                  {
                     "id": "10207821605042364",
                     "name": "Alberto Leal Morcillo"
                  },
                  {
                     "id": "10208434588283597",
                     "name": "Pancho Fernandez Sanchez"
                  },
                  {
                     "id": "10154704746090485",
                     "name": "Gerson Tejera Varela"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MjQ0NTIyODY5MzA4MTY0",
                     "after": "MTAxNTQ3MDQ3NDYwOTA0ODUZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/28585173000_10154563779133001/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTAxNTQ3MDQ3NDYwOTA0ODUZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:19:37+0000",
                     "from": {
                        "name": "Qcffcug S Xuffjn",
                        "id": "10154272740402965"
                     },
                     "message": "El que se dedica a jugar f\u00fatbol y no llora por los premios. Quien dijo que los dioses necesitan premios por su magia? El D10S.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 102,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563787683001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:24:43+0000",
                     "from": {
                        "name": "Juan Arag\u00f3n",
                        "id": "708111809344933"
                     },
                     "message": "Cules nuevamente comparan a cr7 y a messi con los premios indivuales?? Son ardidos o se hacen? Denle las gracias a messi xq sin el se hubieran alejado mas de la liga y hubieran sido eliminados. Respeto y admiro a messi pero sus fans dejan mucho d q hablar.( claro q no son todos asi)",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 21,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563797853001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:23:04+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alex Melian Gonzalez",
                        "id": "10209873996279496"
                     },
                     "message": "Hoy los cul\u00e9 sacando pecho despu\u00e9s de dos semanas llorando por los \u00e1rbitros, verg\u00fcenza les deber\u00eda de dar, que lo est\u00e1n celebrando como si ya hubiesen ganado el titulo,me r\u00edo de todos ustedes,,,, que tienen que convencer a todo el mundo de que Messi es el mejor, primero lo creen ustedes y ya veremos cuando Ronaldo se retire a lo mejor puede llegar a ser el mejor,,,, no por marcar m\u00e1s faltas es el mejor, si no el mejor ser\u00eda Ronaldinho",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 25,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563794583001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:25:30+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jeff Powell",
                        "id": "129822354188103"
                     },
                     "message": "Gracias Messi, no necesitas Marketing para demostrar lo que todos sabemos!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 17,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563802168001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:26:55+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jonathan Cordova",
                        "id": "1266850236695074"
                     },
                     "message": "Otro frustrado que sufre de barcelonitis  y se pierde el barcelona tambien hablaria. Gr\u00e1bate en la cabeza   el mejor del mundo del markiting es cristiano y el mejor del mundo solo hay dos uno es de Brasil y otro es argentino ahora dilo sin llorar",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 9,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563808628001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:18:14+0000",
                     "from": {
                        "name": "Brianna De Vargas",
                        "id": "710383182466214"
                     },
                     "message": "hablareis hoy de la falta inventada que ha dado el arbitro para acabar en el 3er gol?? Veremos la tipica publicacion del gol que no debio subir el marcador??\n\nPor eso es mejor no hablar de las jugadas en un partido porque el futbol es asi hay para bien y para mal si hoy hubiese quedado eliminado el barca seguro pique saldria a hablar del gol anulado pero ha clasificado y seguro no hablara de la falta inexistente que dio lugar el 3er gol para sellar el pase!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 19,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563785428001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:19:01+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jessica Ventura",
                        "id": "1638321139821075"
                     },
                     "message": "En el 2017 De 3 intentos. 3 golazos de tiro libre...simplemente Me55i",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 14,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563786968001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:03:59+0000",
                     "from": {
                        "name": "Manuel Alfredo Pineda",
                        "id": "438885156502029"
                     },
                     "message": "Despues de llorar y llorar cuando el barva gana asi, entonves son grandes los mejores del mundo, hiy no existen corrupciones arbitrales.. pregunten le a pique!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154564045703001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:25:35+0000",
                     "from": {
                        "name": "Eduardo Bernilla",
                        "id": "705966089582238"
                     },
                     "message": "Erick Cardenas Gonzales oye sabes q yo no lo vi en vivo \u00f3sea s\u00f3lo lo vi en esas actualizaciones en escrito y cuando vi q a neymar le hicieron la falta no sab\u00eda si era cerca o lejos pero supe q si estaba a buena distancia iva a ver gol de messi, a si q puse actualizar y bueno lo dem\u00e1s es historia",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "message_tags": [
                        {
                           "id": "10209349232682105",
                           "length": 23,
                           "name": "Erick Cardenas Gonzales",
                           "offset": 0,
                           "type": "user"
                        }
                     ],
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563802718001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:27:42+0000",
                     "from": {
                        "name": "Rafael Lara",
                        "id": "1230679690276091"
                     },
                     "message": "\u2026 tambi\u00e9n que les estaba yendo en la semana a la podrida Central lechera con su mochila \ud83c\udf92 llena de mentiras y cosas falsas.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154564423288001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:37:30+0000",
                     "from": {
                        "name": "Adrian Garcia",
                        "id": "672343266286925"
                     },
                     "message": "Ayer el Bar\u00e7a le gan\u00f3 al Atl\u00e9tic de Bilbao 3-1 si hubiera marcado el Atl\u00e9tic de Bilbao 3-2 el Bar\u00e7a quedaba eliminado lo de Messi que lo hubiera hecho ante el Villarreal",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154565626178001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T00:19:37+0000",
                     "from": {
                        "name": "Sylvia Gomez",
                        "id": "1218920468181955"
                     },
                     "message": "Al fin los jugadores se acordaron por que son el Mejor Equipo del Mundo y jugaron a lo que saben, al espect\u00e1culo puro. Y Messi es de otro planeta, sus balones de oro no son terrenales. \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154564091288001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T01:15:24+0000",
                     "from": {
                        "name": "Lenuam Javier",
                        "id": "1177622375608411"
                     },
                     "message": "Cristiano ha callado bocas, ha silenciado a algunos con el gol de RAMOS en la final de CHAMPIONS, el de EDER en la final de la EUROCOPA, el de CARVAJAL en la final de la SUPERCOPA, ha silenciado a algunos con la BOTA DE ORO de SUAREZ, ha silenciado a algunos siendo MESSI el maximo goleador y asistente del 2016, ha silenciado a algunos siendo GRIEZMAN el m\u00e1ximo goleador y mejor jugador de la EUROCOPA, ha silenciado a algunos siendo Nani, Pepe, Sanchez y Rui Patricio siendo los que se pusieron a Portugal al hombro y la llevaron  a la final de la Eurocopa; claro que si se\u00f1or THE BEST...pero la verdad es que no se puede silenciar a nadie por meter 16 goles en CHAMPIONS al SHAKTAR, ROMA, WOLFSBURGO etc y hacer una gran final del mundialito contra el TOSHIBA SUZUKI, que maravilla de jugador, que pedazo de 2016 ha hecho.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154564225298001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:33:51+0000",
                     "from": {
                        "name": "Fernando Serrano Garc\u00eda",
                        "id": "10157994229200573"
                     },
                     "message": "Otro golazo de falta de Messi... No entiendo esa especie de moda de los porteros de dejar libre su palo, para eso no pongas barrera",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563825848001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T02:19:42+0000",
                     "from": {
                        "name": "Ismael Mendoza",
                        "id": "1756499124597273"
                     },
                     "message": "Messi el idolo del barsa ronaldo el padre del barsa y messi , messi el fracasado de argentina el que renuncia a todo eso no lo pueden oculltar un par de goles . bueno que vivan la felicidad de sus goles no es nada",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154564388938001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:06:17+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jose Santos",
                        "id": "102413766918459"
                     },
                     "message": "Messi deja a la FIFA , UEFA , La Liga , L'Equipe y otras Federaciones como la pandilla de peleles que realmente son !!! Mejor jugador de la Historia .",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563914973001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T01:01:41+0000",
                     "from": {
                        "name": "Joe Grau",
                        "id": "1532632023415403"
                     },
                     "message": "messi te hace estos goles pero al final no gana nada y cr7 gana premios y titulos ya esta y y messi un perdedor y hoy estaban  cagados mucho chucho se las veo dificil  .tanto que lo idolatran a este enano no se olviden que pateo pal orto fue a la tercera mmmmm",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154564191058001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:22:17+0000",
                     "from": {
                        "name": "Casimiro Manuel Sastre Rodriguez",
                        "id": "631448883683471"
                     },
                     "message": "Primero llego la faltita de siempre , luego Mesi , siempre igual a buscar la faltita para desequilibrar el partido , y si esto faya dejamos al contrario con diez jugadores",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 5,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563793133001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T01:18:42+0000",
                     "from": {
                        "name": "Fernando Rodriguez Montalvo",
                        "id": "613350668849793"
                     },
                     "message": "Quien te dijo que no estaba vivo haaaaaa, si Messi no hubiera estado lesionado nadie lo hubiera parado, es el mejor del mundo, hasta ahora no veo ninguno que pueda igualarlo",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154564236843001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:54:40+0000",
                     "from": {
                        "name": "Edgar Smith",
                        "id": "10208665389015175"
                     },
                     "message": "Yo acepto que sean messi, pero es que aveces pareciera que no son ni del barcelona. Son de messi. Grandes fanboy.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563889358001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:26:08+0000",
                     "from": {
                        "name": "G\u00c1briel Loor",
                        "id": "10153990135101946"
                     },
                     "message": "El f\u00fatbol mundial en realidad sabe que MESSI es , como se dice, mmmm, THE BEST \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 5,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563807348001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:27:11+0000",
                     "from": {
                        "name": "Marvin Mu\u00f1oz",
                        "id": "1742824366035074"
                     },
                     "message": "Me parece que los 3 goles d falta q a marcado Messi los 3 an sido errores de los porteros dos se come el portero del Bilbao y el otro del Villarreal",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563809008001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:45:47+0000",
                     "from": {
                        "name": "Percy Vily Chumbe",
                        "id": "10154154742849769"
                     },
                     "message": "grande Leo Messi \" The Best\". el unico y original. el resto es marketing.  ;)",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "message_tags": [
                        {
                           "id": "176063032413299",
                           "length": 9,
                           "name": "Leo Messi",
                           "offset": 7,
                           "type": "page"
                        }
                     ],
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563863578001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:48:33+0000",
                     "from": {
                        "name": "Francisco Grande",
                        "id": "411568642513857"
                     },
                     "message": "Mesidependencia...tottal..mas vale q os dure mucho yno se lesione grave el\"hobbit\"si no estais listos.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563872343001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:42:14+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jorge Javier Gra\u00fc",
                        "id": "10154986502017318"
                     },
                     "message": "ayy barcelona! cuando o tengas  a messi te vere en el fondo de la tabla! ajajaja!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154563779133001_10154563851978001"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MjMy",
                     "after": "MjA4"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/28585173000_10154563779133001/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MjA4"
               }
            }
         },
         {
            "id": "28585173000_10154565488588001",
            "from": {
               "name": "as.com",
               "category": "News/Media Website",
               "id": "28585173000"
            },
            "message": "Buenos d\u00edas, aqu\u00ed ten\u00e9is la portada de AS del 12 de enero de 2017",
            "picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/s130x130/15895217_10154565488588001_584518235064875859_n.jpg?oh=3577f6d92870aebd29d36db8a8b6e949&oe=590E4AF8",
            "link": "https://www.facebook.com/as/photos/a.188994868000.125298.28585173000/10154565488588001/?type=3",
            "name": "Timeline Photos",
            "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/photo.gif",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154565488588001"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154565488588001"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/28585173000/posts/10154565488588001"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "photo",
            "status_type": "added_photos",
            "object_id": "10154565488588001",
            "created_time": "2017-01-12T05:40:17+0000",
            "updated_time": "2017-01-12T09:51:08+0000",
            "shares": {
               "count": 38
            },
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "1261998440556065",
                     "name": "Med Besbes"
                  },
                  {
                     "id": "874997475975272",
                     "name": "Ebr\u00e1h\u00edm M\u00fabarak"
                  },
                  {
                     "id": "863722987082036",
                     "name": "Victor Angel Mohan"
                  },
                  {
                     "id": "1034951383277746",
                     "name": "Cartagena Maria"
                  },
                  {
                     "id": "1116539105110792",
                     "name": "Tito Alvarez"
                  },
                  {
                     "id": "10208320936565861",
                     "name": "Luis Fuentes Brito"
                  },
                  {
                     "id": "1801216473479801",
                     "name": "Lucia Rodriguez"
                  },
                  {
                     "id": "1280522682005417",
                     "name": "Patricio del Rio"
                  },
                  {
                     "id": "268519933515519",
                     "name": "Javier Castellano Castro"
                  },
                  {
                     "id": "1845379765747415",
                     "name": "Khalil AlOmar"
                  },
                  {
                     "id": "713089925533132",
                     "name": "Amr Alfredo"
                  },
                  {
                     "id": "701046563393433",
                     "name": "Vinko Cetina"
                  },
                  {
                     "id": "1137021063063471",
                     "name": "Francisco Alba"
                  },
                  {
                     "id": "367230033644466",
                     "name": "Enrrique Martinez"
                  },
                  {
                     "id": "693405934171541",
                     "name": "Pe\u00f1a Del Madrid La Graja"
                  },
                  {
                     "id": "1075566495902915",
                     "name": "Goyo Garcia"
                  },
                  {
                     "id": "1800045253646616",
                     "name": "Joel RB"
                  },
                  {
                     "id": "1720730504858685",
                     "name": "Mohamed Fartakh"
                  },
                  {
                     "id": "1203694843017544",
                     "name": "Kenyi Morillo"
                  },
                  {
                     "id": "273696869648977",
                     "name": "Dion\u00edsio Eliazar Afonso"
                  },
                  {
                     "id": "1295496163844402",
                     "name": "Sy SiMo"
                  },
                  {
                     "id": "571945399668566",
                     "name": "Modou Sarr"
                  },
                  {
                     "id": "1378999148809001",
                     "name": "Enea Troksii"
                  },
                  {
                     "id": "1692706144354209",
                     "name": "Mar\u00eda Del Mar D Garc\u00eda"
                  },
                  {
                     "id": "1239264029486856",
                     "name": "Saad Best Forevr"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTI2MTk5ODQ0MDU1NjA2NQZDZD",
                     "after": "MTIzOTI2NDAyOTQ4Njg1NgZDZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/28585173000_10154565488588001/likes?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MTIzOTI2NDAyOTQ4Njg1NgZDZD"
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:11:22+0000",
                     "from": {
                        "name": "Ariel Suruy-Echeverr\u00eda",
                        "id": "1341606712527587"
                     },
                     "message": "Cuando finalice el 2017 dir\u00e1n que tienen una liga, el premio inventado de la FIFA (the best) de Cristiano y una copa Santiago Bernab\u00e9u y dir\u00e1n que consiguieron el triplete, no s\u00e9 si da l\u00e1stima o da risa.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565855703001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:24:31+0000",
                     "from": {
                        "name": "Luis Miguel Fernandez Alonso",
                        "id": "777217469093975"
                     },
                     "message": "Creo que te equivocas zizu .\nQue es eso de tripletes y gansadas .partido a partido como hasta ahora .\nEl partido mas importante es el proximo !! Hoy copa contra el sevilla !! Y hacer que todos los jugadores esten preparados para jugar  .\nRotaciones , descansos y los que jueguen como que seria una final .asi  SI .\ntripletes y gansadas para la prensa.  !!.HALA MADRID .!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565995988001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:12:07+0000",
                     "from": {
                        "name": "Carlos Gonzales",
                        "id": "1181890275191520"
                     },
                     "message": "Menos mal los tripletes son un invento del barca y no sirven para nada... Menos mal...(iron\u00edas de la vida y retratados quedaron).",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565973378001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T05:59:25+0000",
                     "from": {
                        "name": "Roger Ar\u00e9valo",
                        "id": "538098666384575"
                     },
                     "message": "por lo menos deberian disimular en los partidos faciles como el de granada,, porque se ve feo que reciban ayudas contra el sevilla y luego al partido siguiente, sobre todo cuando ya vas con ventaja 3-0, no veo necesario que cada partido se equivoquen a favor los arbitros.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 10,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565542058001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T05:59:17+0000",
                     "from": {
                        "name": "Miguel Jeross Jeross",
                        "id": "1327957303886790"
                     },
                     "message": "Para el madrid y el madridismo lo mas importante siempre a sido y es la copa de europa. Si ganamos la liga mejor, de esas le sacamos 9 al barsa .....*  HATA EL FINAL SIEMPRE REAL ... *",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 3,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565541823001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:49:59+0000",
                     "from": {
                        "name": "Fredy Omar Pe\u00f1a",
                        "id": "10154709375076830"
                     },
                     "message": "Y no que la copa del rey es un torneo de equipos bajos hahahaha  doble moral mierdidista!!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565663028001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T05:43:41+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alex Espina Guerra",
                        "id": "10157395014230580"
                     },
                     "message": "Sue\u00f1an con el Triplete \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 20,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565495513001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T05:45:17+0000",
                     "from": {
                        "name": "Domingo Lux Lux",
                        "id": "360366027676644"
                     },
                     "message": "Io que pasa es que juega con jugadores a cambio el parsa  juega con arbitro como no ba a ganar",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565497978001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T05:45:01+0000",
                     "from": {
                        "name": "Lenuam Javier",
                        "id": "1177622375608411"
                     },
                     "message": "A poco q ya pagaron a todos los \u00e1rbitros y tienen los sorteos ama\u00f1ados? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 8,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565497628001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:26:14+0000",
                     "from": {
                        "name": "Patorussu Serr C",
                        "id": "10211118579141811"
                     },
                     "message": "Con el arbitro al servicio del Madrid lo conseguir\u00e1 \ud83d\ude0e\ud83d\udc4ela historia continua desde la era de Franco hasta estos \u00faltimos d\u00edas",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565756463001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:59:36+0000",
                     "from": {
                        "name": "Weld Chamal",
                        "id": "141585463005996"
                     },
                     "message": "todavia la temporada es larga no devemos ablar del triplete.  ay q eir partido a partido y cuando se aserca el final de temporada ya lo veremos.  ya emos vesto q paso al falsa el a\u00f1o pasado.  no hay q suver alas nuves temprano. Dejen de decer churadas prensa.  hala madrid.  no queremos q nos meren con el mal de ojo los llorones .jajaja",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565825478001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:29:31+0000",
                     "from": {
                        "name": "Norberto Fer",
                        "id": "1624706111154978"
                     },
                     "message": "triplete,,,,,robo de sorteos de champions,,,,silencio de hacienda y mas dinero p\u00fablico de los nazis al castor......",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154566004903001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T05:58:05+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mario Rodriguez Rojas",
                        "id": "342791939396651"
                     },
                     "message": "Para algunas marionetas subnormales YA LO GAN\u00d3.!!!..https://www.google.es/amp/s/amp.marca.com/futbol/real-madrid/2016/12/16/5852e477468aebef118b4589.html",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565539473001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:16:10+0000",
                     "from": {
                        "name": "Akoran Dominguez Roger",
                        "id": "10207181440671413"
                     },
                     "message": "Pero no lo ganaron ya? \ud83e\udd14\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565728993001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:48:23+0000",
                     "from": {
                        "name": "Vanessa GS",
                        "id": "10158052272905076"
                     },
                     "message": "Y si siguen esas ayudas seguro q lo conseguiis Zizu\ud83e\udd11",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565807328001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:49:36+0000",
                     "from": {
                        "name": "Omar River",
                        "id": "1088093737907156"
                     },
                     "message": "Empez\u00f3",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565932248001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T09:01:37+0000",
                     "from": {
                        "name": "Mariano Mariano Valero Ramirez",
                        "id": "758499364297362"
                     },
                     "message": "",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565956653001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T08:01:35+0000",
                     "from": {
                        "name": "Vicente Vazquez Ercilla",
                        "id": "10210018352849741"
                     },
                     "message": "El Triplete es objetivo porque no no tiene ninguno \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83d\ude02",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565833853001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:47:15+0000",
                     "from": {
                        "name": "Miquel Ballester Masa",
                        "id": "314616098919337"
                     },
                     "message": "As,prensa Antimadridista!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565656428001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:03:54+0000",
                     "from": {
                        "name": "Rolando Antonio",
                        "id": "10154313964642871"
                     },
                     "message": "Liga, champions y copa.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565551243001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T07:49:17+0000",
                     "from": {
                        "name": "Tarik Khalfaoui Akel",
                        "id": "1014348215337841"
                     },
                     "message": "Ya empezast\u00e9is a gafar otra ves",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565809008001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T05:47:04+0000",
                     "from": {
                        "name": "T B Guillermo Erick",
                        "id": "1388092041201254"
                     },
                     "message": "Hala Madrid y nada m\u00e1s!!!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565503808001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T06:26:43+0000",
                     "from": {
                        "name": "William Guerrero Guerrero",
                        "id": "1148034528651153"
                     },
                     "message": "Sampaoli ya entreg\u00f3 la copa",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565602598001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T05:46:19+0000",
                     "from": {
                        "name": "Carlos Pimentel",
                        "id": "604166539737786"
                     },
                     "message": "En serio? Yo cre\u00ed que todos los a\u00f1os jugaban a no descender...",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 2,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565500243001"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-12T05:51:50+0000",
                     "from": {
                        "name": "Relec Abel Josue",
                        "id": "1022595924491801"
                     },
                     "message": "Parese is cul\u00e9s \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "10154565488588001_10154565520393001"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "NDgZD",
                     "after": "MjMZD"
                  },
                  "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/28585173000_10154565488588001/comments?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&pretty=1&limit=25&after=MjMZD"
               }
            }
         },
         {
            "id": "10212168134628639_954562241310525",
            "from": {
               "name": "Jake Schaap",
               "id": "10212168134628639"
            },
            "message": "I have been working with Angular2 for a couple months now to create a pretty large scale web app.\n\nEverything was going fine creating components, getting BrowserSync setup, and I made some progress styling the app. \n\nProblem is I now want to deploy/bundle (don't know if I'm using the right terminology) what I have so far so I can show my client the current status of the app.\n\nI literally have been researching all day trying to figure out if I should use Angular-CLI, SystemJS, WebPack, etc... and then whatever I search is it the correct Angular2 version or does that tutorial talk about something that isn't available in the version I have.\n\nI found this great repository (https://github.com/mgechev/angular-seed) but when I installed and started it errored out and the project is so darn huge I can't find anything in this project!\n\nMy question is there a quick is easy way for me to deploy my current app so it can bundle all my .js files into 1 or 2 files that I can reference in my index.html file then I can have it publicly accessible for my client to view without me having to start up the gulp lite server every time (not to mention the fact this is not very reliable to keep running all the time).",
            "actions": [
               {
                  "name": "Comment",
                  "link": "https://www.facebook.com/10212168134628639/posts/954562241310525"
               },
               {
                  "name": "Like",
                  "link": "https://www.facebook.com/10212168134628639/posts/954562241310525"
               },
               {
                  "name": "Share",
                  "link": "https://www.facebook.com/10212168134628639/posts/954562241310525"
               },
               {
                  "name": "Report Post to Admin",
                  "link": "https://www.facebook.com/groups/AngularJS2/members/"
               }
            ],
            "privacy": {
               "value": "",
               "description": "",
               "friends": "",
               "allow": "",
               "deny": ""
            },
            "type": "status",
            "created_time": "2017-01-11T06:06:21+0000",
            "updated_time": "2017-01-11T23:48:09+0000",
            "is_hidden": false,
            "is_expired": false,
            "likes": {
               "data": [
                  {
                     "id": "10154988144232710",
                     "name": "Tracy Lee"
                  },
                  {
                     "id": "1307871155949812",
                     "name": "Marcel JS Master"
                  },
                  {
                     "id": "10209848155698260",
                     "name": "Didin Jamaludin"
                  },
                  {
                     "id": "10210017251421160",
                     "name": "Mike Mallon"
                  },
                  {
                     "id": "10154335250523284",
                     "name": "Manjunath Islampure"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "MTAxNTQ5ODgxNDQyMzI3MTAZD",
                     "after": "MTAxNTQzMzUyNTA1MjMyODQZD"
                  }
               }
            },
            "comments": {
               "data": [
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T06:17:11+0000",
                     "from": {
                        "name": "Aymen Dhaya",
                        "id": "1905359469693826"
                     },
                     "message": "ng build --prod\nit should work fine. if you will deploy in a sub-folder (ex: hocalhost/subfolder/ and not directly //localhost) you should set your \u003Cbase href=\"/\"> to \u003Cscript>document.write('\u003Cbase href=\"' + document.location + '\" />');\u003C/script>, the other problems that you can also face is routing bugs so you should check \"hashlocationstrategy\" manual so you can fix your problem. anyway, this is the kind of problem you can face. try first build your app and host the dist folder content in localhost like MAMP or a live FTP server, then check for the rest\n\nGood Luck.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "954759224624160"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T14:20:53+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jake Schaap",
                        "id": "10212168134628639"
                     },
                     "message": "Aymen, based on your suggestion I went back and ran ng build --prod again and got the same error as last time saying something about you can't run that command outside of a ember-cli project.\n\nThis time though I navigated back to the main project directory and ran ng init to create an angular-cli project. Running ng init created a different directory/file structure and added a couple new and duplicate files like app.component.ts.\n\nWhen I ran ng build --prod again everything worked perfectly for the demo test files and I was able to access the site without starting up the lite server for the VM I am working on.\n\nI am now in the process of transferring over all of my old files into the new file structure and tweaking paths to make sure they all are referencing correctly.\n\nWill let you know what the final outcome is.",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "message_tags": [
                        {
                           "id": "1905359469693826",
                           "length": 5,
                           "name": "Aymen Dhaya",
                           "offset": 0,
                           "type": "user"
                        }
                     ],
                     "user_likes": false,
                     "id": "954951161271633"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T15:54:45+0000",
                     "from": {
                        "name": "Hanif Khan",
                        "id": "1461292173881314"
                     },
                     "message": "You can use webpack configuration which is available on angular.io npm based",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 1,
                     "user_likes": false,
                     "id": "954993651267384"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T22:05:15+0000",
                     "from": {
                        "name": "Jake Schaap",
                        "id": "10212168134628639"
                     },
                     "message": "FINALLY was able to create a project that worked in both development and can be bundled for production.\n\nMy problem was just trying to work with old technology and trying to get it to work with newer code. \n\nOnce I created a new project with the latest angular-cli, moved all of my components I created from the first project to the new src directory, then fixed all the path references (this took me all day to do by the way), everything worked perfectly.\n\nThanks for all the help everyone!",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "955196937913722"
                  },
                  {
                     "created_time": "2017-01-11T23:48:09+0000",
                     "from": {
                        "name": "Alejandro Betancourt",
                        "id": "895461223890379"
                     },
                     "message": "Great, angular-cli is the easiest way to work with angular, just read this too late :)",
                     "can_remove": false,
                     "like_count": 0,
                     "user_likes": false,
                     "id": "955248474575235"
                  }
               ],
               "paging": {
                  "cursors": {
                     "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFUwTnpVNU1qSTBOakkwTVRZAd09qRTBPRFF4TVRVME16ST0ZD",
                     "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVFUxTWpRNE5EYzBOVGMxTWpNMU9qRTBPRFF4TnpnME9Eaz0ZD"
                  }
               }
            }
         }
      ],
      "paging": {
         "cursors": {
            "after": "MTQ4NDEyODg1NzoxNDg0MTI4ODU3OjE6Njc3OTQ1ODk2NjE3NTEwMjgyMDoxNDg0MTE0NzgxOjYzNzQ2NTY1MTg4Njk0NDEyNDA=",
            "before": "MTQ4NDIxNTI1NzoxNDg0MjE1MjU3OjExOi0yNjE2MzgyMzYwMjMwNzYzMzEwOjE0ODQxMzYyMzY6NjM3NDY1NjQ4ODgzNjQ1NjM2NQ=="
         },
         "next": "https://graph.facebook.com/v2.3/108251352971486/home?access_token=EAANMUmJPs2UBAFdhvdWz9uk0iLmeBxFF9ZCFQ8FJwh1OZCuJKMSqbj5PTQlftmFsPS4gQ922nD938Krs98uad7VlaQA6eiTMe7caDUa6tectGfpGh57HJEdQJgoZCz1XfqeORKeclEV5MfIqAJqO84Jh9XgDpQKZCvR6cCQ1HQZDZD&limit=25&after=MTQ4NDEyODg1NzoxNDg0MTI4ODU3OjE6Njc3OTQ1ODk2NjE3NTEwMjgyMDoxNDg0MTE0NzgxOjYzNzQ2NTY1MTg4Njk0NDEyNDA\u00253D"
      }
   },
   "id": "108251352971486"
}